<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>vivo &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dien-thoai/vivo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:17:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>vivo V25 Pro 8GB 128GB</title>
		<link>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/</link>
					<comments>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:05:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=79</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế trẻ trung, mặt lưng đổi màu độc đáo - Đổi màu sắc khi có tia UV chiếu vào</li>
 	<li>Dẫn đầu xu hướng nhiếp ảnh mới - Hệ thống ba camera lên đến 64MP, đi kèm chống rung quang học OIS</li>
 	<li>Hiệu năng mạnh mẽ, xử lý đa tác vụ - Bộ vi xử lý Dimensity 1300, RAM 8GB + Mở rộng 8GB</li>
 	<li>Không gian giải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED có kích thước 6.56 inch, 120Hz</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a title="Vivo V25 Pro" href="https://cellphones.com.vn/vivo-v25-pro.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Vivo V25 Pro</strong></a> nổi bật với mức giá phải chăng, ngoại hình đẹp mắt đã thu hút rất nhiều sự quan tâm từ phía người dùng kể từ thời điểm ra mắt. Chiếc smartphone đi kèm với dung lượng pin lớn 4.830 mAh, tốc độ sạc nhanh chóng với công suất 66W và màn hình với tần số quét đạt đến 120Hz cùng độ sáng ấn tượng 1300 nits.</p>
<h2><strong>Vivo V25 Pro &#8211; Khả năng chụp ảnh ấn tượng</strong></h2>
<p>Vivo V25 Pro là phiên bản smartphone thuộc phân khúc tầm trung mới nhất của <a title="Vivo V" href="https://cellphones.com.vn/mobile/vivo/v-series.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Vivo V</strong></a> trong năm nay. Chiếc điện thoại sẽ tiếp nối những ưu điểm vượt trội hơn các thế hệ đời trước ở phần thiết kế bắt mắt, ngoại hình mỏng, màn hình sống động. Không dừng lại ở đó, thiết bị còn được cải tiến ở những bộ phận khác như dung lượng pin, camera,&#8230; và được cải tiến từ <strong><a title="Vivo V25" href="https://cellphones.com.vn/vivo-v25.html" target="_blank" rel="noopener">Vivo V25</a></strong>.</p>
<h3><strong>Thiết kế Vivo V25 Pro mỏng nhẹ với màu sắc sống động</strong></h3>
<p>Vivo V25 Pro được đánh giá là chiếc smartphone có ngoại hình bắt mắt nhất thuộc phân khúc điện thoại tầm trung. Thiết bị cung cấp cho người dùng hai phiên bản màu là đen và xanh dương. Đặc biệt hơn hết, mặt lưng của chiếc smartphone này có thể thay đổi màu sắc khi tiếp xúc với từng điều kiện ánh sáng khác nhau, mang đến ngoại hình rực rỡ cho thiết bị.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Smartphone được thiết kế với màn hình cong và mặt lưng nhám mang đến cảm giác cầm nắm thoải mái và chắc chắn. Ngoài ra tổng khối lượng của Vivo V25 Pro cũng rất nhẹ khi chỉ dừng ở mức 190g. Chắc chắn bạn sẽ không gặp phải tình trạng mỏi tay khi sử dụng smartphone này trong thời gian dài.</p>
<h3><strong>Màn hình Vivo V25 Pro cho khả năng hiển thị hình ảnh sắc nét, chân thực</strong></h3>
<p>Dòng Vivo V25 Pro đi kèm với chiếc màn hình có kích thước 6.56 inch, một tấm nền AMOLED phủ ở phía trước và độ phân giải Full HD+. Bên cạnh đó chiếc smartphone còn được tối ưu kích thước hiển thị hình ảnh khi có phần viền màn hình rất mỏng và thiết kế màn hình theo kiểu đục lỗ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Vivo V25 Pro là chiếc smartphone có màn hình đẹp nhất trong phân khúc tầm trung. Ngoài những thông số kể trên, màn hình còn có độ sáng cao, cho phép bạn sử dụng ngoài trời và không ảnh hưởng đến trải nghiệm thị giác. Sản phẩm còn có tần số quét ấn tượng 120Hz và khả năng tự động thay đổi tần số làm tươi phù hợp với từng loại nội dung.</p>
<h3><strong>Xử lý những tác vụ nặng mượt mà và thời lượng pin ấn tượng</strong></h3>
<p>Bộ vi xử lý Mediatek Dimensity 1300 5G được tích hợp trên dòng Vivo V25 Pro này có khả năng xử lý những dòng game với mức đồ họa cao mượt mà. Hơn nữa bộ vi xử lý này còn sở hữu phiên bản RAM là 8GB và bộ nhớ trong 128GB. Người dùng có thể chuyển đổi nhanh chóng giữa những ứng dụng và đa nhiệm cùng lúc nhiều tác vụ.</p>
<p>Chiếc smartphone đi kèm với viên pin đạt mức dung lượng 4.830 mAh với khả năng kéo dài thời lượng dùng đến một ngày với những tác vụ nhẹ như đọc báo, lướt mạng xã hội. Con số này sẽ rút ngắn nếu bạn sử dụng để chơi game.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra điện thoại còn gây ấn tượng bởi bộ sạc nhanh với công suất ấn tượng đạt 66W. Theo đó smartphone có thể nạp đầy năng lượng từ 0% đến 71% chỉ trong vòng 30 phút.</p>
<h3><strong>Khả năng chụp ảnh sắc nét, chân thực</strong></h3>
<p>Dòng Vivo V25 Pro này được trang bị hệ thống 3 camera ở mặt sau với cảm biến chính đạt 64MP và đi kèm với tính năng chống rung quang học và hỗ trợ chụp ảnh vào ban đêm. Theo đó thiết bị có khả năng bắt được những khoảnh khắc một cách rõ ràng dù đang trong điều kiện thiếu ánh sáng.</p>
<p>Ngoài camera chính, smartphone cũng đi kèm với một cảm biến chụp ảnh góc rộng 8MP và một camera macro 2MP. Bên cạnh đó là hàng loạt các tính năng hữu ích khác như HDR, chế độ xóa phông,&#8230; Tất cả những thông số này chắc chắn sẽ mang đến cho người dùng những bức ảnh rõ nét và ấn tượng nhất.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ở mặt trước, điện thoại được tích hợp với một chiếc camera selfie với độ phân giải đạt đến 32MP. Bên cạnh đó thiết bị còn được tích hợp thêm tính năng tự động lấy nét, giúp bạn có được những bức ảnh selfie tuyệt vời.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vivo Y36</title>
		<link>/san-pham/vivo-y36/</link>
					<comments>/san-pham/vivo-y36/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:04:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=77</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Vẻ ngoài đơn giản tạo nên sức hút - Thiết kế nốt ruồi thời thượng so với màn hình giọt nước trước đó.</li>
 	<li>Màn hình Full HD+ - Hình ảnh hiển thị sắc nét, giúp bạn chiêm ngưỡng những bộ phim, chơi game được tốt hơn.</li>
 	<li>Snapdragon 680 cùng Ram 8GB - Đủ sức sử dụng các tác vụ như lướt web, xem phim hay chơi game cấu hình tầm trung.</li>
 	<li>Pin trâu cho thời gian dùng lâu - dung lượng 5000 mAh cho phép người dùng sử dụng thoải mái cả một ngày dài.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Vivo Y36 </strong>mang tới cho người dùng khả năng xử lý ấn tượng thông qua chipset Snapdragon 680 cùng chất lượng hiển thị sắc nét tới từ tấm nền LCD 6.64 inch. Nhờ sở hữu cụm camera cao cấp với cảm biến lên tới 50MP, Y36 giúp nâng tầm trải nghiệm quay chụp, bắt kịp mọi khách khắc đáng nhớ. Chưa hết, Vivo Y36 còn được tích hợp viên pin 5000mAh cùng công nghệ sạc nhanh 44W, đem lại thời lượng trải nghiệm dài ngày cho người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 &#8211; Hiệu suất ấn tượng, dung lượng pin lớn</strong></h2>
<p><strong>Vivo Y36 </strong>đang là thế hệ <a title="Điện thoại Vivo chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/mobile/hang-sap-ve/vivo.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>điện thoại Vivo</strong></a> mới thu hút sự chú ý của đông đảo người tiêu dùng ở thời điểm hiện tại. Với thiết kế đẹp mắt cùng hiệu suất ấn tượng, Vivo Y36 là một sự lựa chọn tuyệt vời cho những người dùng yêu thích công nghệ và đặc biệt là đam mê chụp ảnh. Dưới đây là chi tiết các thông số trên Vivo V36 mà bạn có thể tham khảo thêm nhé!</p>
<h3><strong>Cấu hình đỉnh cao với chipset Snapdragon 680 vượt trội</strong></h3>
<p>Vivo Y36 khiến người dùng không khỏi ấn tượng khi sở hữu vi xử lý Snapdragon 680 hàng đầu. Với hiệu suất tuyệt vời, bạn có thể thoải mái lướt web, chơi game giải trí trên Y36 mà không gặp một chút lag, giật nào trong quá trình trải nghiệm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, thông số RAM lên tới 8GB kết hợp với bộ nhớ trong 128GB của máy cũng cho phép người dùng sử dụng cùng lúc nhiều tác vụ hay lưu trữ nhiều ảnh video mà không cần phải lo lắng về dung lượng.</p>
<h3><strong>Quay chụp mượt mà hơn với cụm camera kép chất lượng cao</strong></h3>
<p>Bên cạnh hiệu năng vượt trội thì khả năng quay chụp trên Vivo Y36 cũng được đánh giá là không hề thua kém bất kỳ dòng smartphone cùng phân khúc giá nào hiện nay. Y36 được tích hợp cụm ống kính kép với cảm biến chính có độ rõ nét lên tới 50MP. Nhờ đó mà người sử dụng sẽ có được trải nghiệm quay phim, chụp ảnh vô cùng sắc nét.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, camera trước 16MP của thế hệ smartphone Vivo mới này cũng khá ấn tượng. Nó hỗ trợ người sử dụng selfie chụp ảnh tự sướng với độ sắc nét mượt mà nhất.</p>
<p>Kèm theo đó, là hàng loạt các tính năng quay chụp hàng đầu hiện nay như: quay phim slow motion, HDR, ổn định hình ảnh cũng đều được tích hợp trên Vivo Y36. Ưu điểm này giúp cho Y36 đáp ứng được mọi nhu cầu quay phim, chụp ảnh phức tạp của người sử dụng.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm trong thời gian lâu hơn với viên pin 5000mAh</strong></h3>
<p>Ngoài những ưu điểm trên ra thì Vivo Y36 còn được đánh giá là một trong những thế hệ smartphone có thời lượng sử dụng lâu dài nhờ viên pin 5000mAh. Điều này cho phép người dùng có thể thoải mái trải nghiệm Y36 trong cả ngày dài mà không phải lo lắng về việc sạc lại pin quá thường xuyên.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, Vivo Y36 còn được trang bị sạc nhanh 44W, giúp bạn tiết kiệm được nhiều thời gian hơn trong quá trình nạp năng lượng của máy. Với ưu thế này, bạn chỉ mất vỏn vẹn hơn 1 giờ đồng hồ là đã có thể “đổ đầy nhiên liệu” cho Y36 và tiếp tục trải nghiệm điện thoại rồi nhé!</p>
<h3><strong>Tấm nền LCD thế hệ mới cho khả năng hiển thị rõ nét</strong></h3>
<p>Các thông số hiển thị trên Vivo Y36 cũng nhận được nhiều phản hồi tích cực từ phía người dùng. Theo đó, Y36 sử dụng tấm nền hiển thị IPS LCD 6.64 inch, mang tới cho người dùng một không gian hiển thị rộng lớn với chất lượng lên tới Full HD+. Các nhu cầu chơi game lẫn xem phim giải trí đều có thể được trải nghiệm rõ nét trên Y36.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Màn hình cảm ứng điện dung của Vivo Y36 cũng rất nhạy, đảm bảo được sự mượt mà trong từng thao tác chạm, vuốt. Đồng thời, máy còn hỗ trợ cảm ứng đa điểm, giúp người dùng tương tác một cách tự nhiên và hiệu quả hơn trên màn hình smartphone Vivo này.</p>
<h3><strong>Kiểu dáng sang trọng, thiết kế bền bỉ</strong></h3>
<p>Các đường nét thiết kế bên ngoài của Vivo Y36 được đánh giá là sang trọng và cực kỳ tinh tế. Với vẻ ngoài bóng bẩy, phong cách Y36 thu hút được nhiều sự chú ý từ người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, smartphone Vivo này cũng cực kỳ bền bỉ, chắc chắn với khả năng chống va đập và chịu lực siêu hạng. Hệ thống loa và các phím nút tăng giảm âm lượng của Y36 được Vivo sắp xếp đều quanh viền thân máy, mang tới sự cân đối hoàn hảo trong thiết kế của sản phẩm.</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 khi nào ra mắt?</strong></h2>
<p>Hiện tại, Vivo vẫn chưa có kế hoạch ra mắt chính thức cho thế hệ smartphone mới này của mình. Tuy nhiên, theo một số nguồn tin rò rỉ, nhiều khả năng Vivo Y36 sẽ chính thức được ra mắt vào tháng 5 năm 2023.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trong lần ra mắt này, Vivo cũng vẫn đang giữ bí mật về các phiên bản màu sắp tới của Vivo. Nhưng nhìn chung thì các thế hệ smartphone tới từ Vivo luôn khá đa dạng về các tuỳ chọn màu sắc. Do đó mà có thể thế hệ Y36 tới đây cũng sẽ sở hữu khá nhiều phiên bản màu bắt mắt tha hồ cho người dùng lựa chọn.</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 giá bao nhiêu?</strong></h2>
<p>Các chuyên gia hiện nay tin rằng thế hệ Vivo Y36 sẽ được bán ra thị trường với mức giá khởi điểm là 20.000 Rupees (khoảng 5.75 triệu VNĐ). Giá thành này được đánh giá là khá ấn tượng so với một thế hệ smartphone nhiều thông số nổi trội như Y36.</p>
<p>Tuy nhiên thì cũng tùy thuộc vào từng phiên bản bộ nhớ và màu sắc mà giá thành của Y36 cũng sẽ có sự chênh lệch ít nhiều. Trong cùng tầm giá này, bạn có thể tìm được những dòng smartphone cũng khá mạnh mẽ như: Xiaomi Redmi Note 11 Pro, Realme 9 Pro Plus…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/vivo-y36/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
