<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>MSI &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/msi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 15:04:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ-460VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:04:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=52</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế độc đáo với sự kết hợp của MSI và hãng game Ubisoft mang phong cách khoa học viễn tưởng.</li>
 	<li>CPU Intel Core i7-12700H kết hợp cùng card RTX 3060 6GB cân mọi tựa game cấu hình cao hay làm đồ họa, edit video 2D, 3D mượt mà không lo giật, lag.</li>
 	<li>RAM 16GB đi kèm ổ cứng 1TB NVMe PCIe SSD không gian thoải mái lưu trữ, mở máy chỉ trong nháy mắt.</li>
 	<li>Màn hình 15.6 inch, tấm nền IPS cùng tần số quét 165 Hz chon hình ảnh sắc nét cao, loại bỏ hiện tượng nhòe, vỡ khung hình, đảm bảo trải nghiệm cho game thủ.</li>
 	<li>Bàn phím có dải màu rộng, các phím A-S-D-W được đánh màu độc đáo hỗ trợ game thủ thao tác chuyển động nhanh hơn.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN – Chuẩn phong cách, hiệu năng mạnh mẽ</strong></h2>
<p><a title="Laptop MSI Gaming chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi.html" target="_self" rel="noopener"><strong>Laptop MSI</strong></a> Crosshair 15 B12UEZ 460VN mang phong cách tương lai được lấy cảm hứng từ khoa học viễn tưởng cho trải nghiệm chơi game cực chất. Cấu hình mạnh mẽ, thiết kế ấn tượng, cùng chúng tôi khám phá thêm thông tin về chiếc laptop này nhé!</p>
<h3><strong>Sức mạnh vượt trội, màn hình chân thực, sắc nét</strong></h3>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN chạy trên con chip xử lý Intel Core H-series thế hệ thứ 12 mới nhất. Chip 14 nhân, 24 luồng đảm bảo hiệu suất phát huy tối đa trong quá trình chơi game. Dung lượng RAM 16GB cùng ổ cứng SSD 1TB PCle cho khả năng lưu trữ lớn, không bị giật lag trong quá trình sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 sở hữu công nghệ Ray Tracing cho trải nghiệm game bom tấn lên một tầm cao mới với chất lượng hiển thị sắc nét đến từng chi tiết. Màn hình IPS QHD tần số quét 165Hz giúp trải nghiệm chơi game mượt mà, loại bỏ hiện tượng chuyển động nhòe.</p>
<h3><strong>Kết nối đa dạng, âm thanh vòm chân thực</strong></h3>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN được trang bị đầy đủ các cổng kết nối như 2 cổng USB 3.2, 1 cổng USB Type C, 1 cổng USB 2.0. Cụm tản nhiệt trên thiết bị gồm 2 Fan với tổng cộng 6 ống dẫn nhiệt giúp đảm bảo nguồn gió luôn lưu thông bên trong máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Âm thanh vòm NAHIMIC 3 giúp âm thanh trở nên chân thật hơn, các game thủ sẽ được hòa mình vào thế giới game khiến trải nghiệm thú vị hơn. Ngoài ra, thiết bị còn được hỗ trợ kết nối WiFi 6 theo chuẩn 802.11ax giúp đường truyền ổn định đem lại hiệu quả chơi game tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:10:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=24</guid>

					<description><![CDATA[Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng</strong></h2>
<p><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ và tiện lợi nhất trên thị trường hiện nay. Với thiết kế nhỏ gọn và tinh tế, chiếc <a title="Laptop MSI Modern chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi/modern.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop MSI Modern</strong></a> này đáp ứng được yêu cầu của những người dùng từ cơ bản cho đến nâng cao.</p>
<h3><strong>Hiệu suất đỉnh cao với 16GB RAM và ổ cứng 512GB SSD</strong></h3>
<p>Với RAM Onboard 16GB và tốc độ Bus RAM lên đến 3200MHz, <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý các tác vụ đa nhiệm tuyệt vời, bạn có thể mở thật nhiều tab trình duyệt mà không sợ tình trạng giật lag.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, ổ cứng 512GB SSD cho phép bạn tha hồ lưu trữ, truy xuất dữ liệu. Điều này cũng giúp cho laptop có khả năng khởi động nhanh chóng và hoạt động mượt mà hơn nhiều.</p>
<h3><strong>Tính di động cao với thiết kế mỏng nhẹ chỉ 1.7kg</strong></h3>
<p>Với kích thước nhỏ gọn và trọng lượng chỉ vỏn vẹn 1.7 kg, chiếc laptop này rất nhẹ và dễ dàng mang theo khi di chuyển. Thiết kế này cũng giúp cho người dùng có thể trang bị cho mình một chiếc laptop mạnh mẽ và tiện lợi mà không phải lo lắng về khối lượng hoặc kích thước quá lớn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bàn phím và touchpad của MSI Modern 15 B12MO-487VN cũng được thiết kế với kích thước vừa phải, tạo cảm giác thoải mái và dễ sử dụng cho người dùng.</p>
<h3><strong>Xử lý mượt mà mọi tác vụ với con chip i7-1255U</strong></h3>
<p>Với 10 nhân và 12 luồng, tốc độ CPU lên đến 3.50GHz, đây là một trong những con chip mạnh mẽ và hiệu suất cao nhất của Intel được thiết kế cho các thiết bị laptop. Đảm bảo cho <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý mượt mà mọi tác vụ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, con chip Intel Core i7-1255U còn tích hợp card đồ họa Intel Iris Xe Graphics, giúp cho người dùng có thể thoải mái xử lý các tác vụ đồ họa một cách mượt mà.</p>
<h3><strong>Sử dụng liên tục và tiện lợi với viên pin 39 Whr</strong></h3>
<p>Với viên pin 39 Whr, chiếc laptop này có thể sử dụng nhiều giờ khi hoạt động với các tác vụ thông thường như lướt web, xem phim hoặc làm việc văn phòng. Điều này cực kỳ hữu ích đối với những người hay làm việc bên ngoài.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hiển thị chân thật và mượt mà với độ phân giải Full HD</strong></h3>
<p>Với độ phân giải Full HD, MSI Modern 15 B12MO-487VN có khả năng hiển thị chi tiết và màu sắc trung thực.</p>
<h2><strong>Mua laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN chính hãng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>Khi mua <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> tại CellphoneS, bạn sẽ được bảo đảm về chất lượng sản phẩm và đầy đủ các chế độ bảo hành của nhà sản xuất. Ngoài ra, cửa hàng còn cung cấp các dịch vụ hỗ trợ khách hàng sau bán hàng như hướng dẫn sử dụng, bảo trì và sửa chữa sản phẩm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop gaming MSI GF63 Thin 11SC 664VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 08:22:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=18</guid>

					<description><![CDATA[Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN &#8211; dòng laptop Gaming với thiết kế mỏng nhẹ Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN là sản phẩm thuộc phân khúc giá tầm trung, phù hợp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN &#8211; dòng laptop Gaming với thiết kế mỏng nhẹ</strong></h2>
<p><strong><a title="Laptop MSI chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi.html" target="_self" rel="noopener">Laptop MSI</a> Gaming GF63 Thin 11SC-664VN</strong> là sản phẩm thuộc phân khúc giá tầm trung, phù hợp với những game thủ. Đây là dòng laptop có vẻ ngoài nhỏ gọn nhưng vẫn mang đậm phong cách gaming.</p>
<h3><strong>Vẻ ngoài thanh mảnh nhưng vẫn đậm chất gaming</strong></h3>
<p>Nhìn chung, chiếc laptop mang một vẻ ngoài khá thon gọn, tổng bề dày chỉ 21,7 mm và có khối lượng khoảng 1,86kg. Tuy nhiên vì là dòng máy gaming nên ở phần giữa của nắp máy được in chìm logo rồng đỏ quen thuộc nhằm tạo điểm nhấn. Đặc biệt hơn, phần thông gió ở phía dưới được in ẩn hình chữ X khá độc đáo.</p>
<h3><strong>Cấu hình mạnh mẽ đáp ứng các tác vụ nặng</strong></h3>
<p>Dòng Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN được trang bị bộ vi xử lý Intel Core thế hệ thứ 11 giúp tăng hiệu suất làm việc lên 15% so với các dòng máy thế hệ trước.</p>
<p>Bên cạnh đó, máy còn được tích hợp dung lượng RAM lên đến 8GB và ổ cứng SSD 512GB. Cả RAM và ổ cứng SSD đều có thể được nâng cấp nếu bạn muốn chiếc laptop của mình thêm phần mạnh mẽ.</p>
<p>Ngoài ra, dòng máy còn được trang bị card đồ họa rời Nvidia GeForce GTX 1650 Max-Q cho phép bạn có thể thiết kế đồ họa 2D/3D, chỉnh sửa hình ảnh, video và chiến các tựa game nặng một cách mượt mà.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN tại W</strong></h2>
<p>Nhìn tổng thể, dòng laptop này là lựa chọn hoàn hảo cho những khách hàng có đam mê chơi game ở mức giá bình dân. Nếu bạn muốn sở hữu, hãy đặt mua ngay tại hệ thống bán lẻ công nghệ CellphoneS để nhận mức giá ưu đãi và chính sách bảo hành tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
