<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Vaio &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/vaio/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 15:01:37 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL</title>
		<link>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:00:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=50</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Mang thiết kế mới mẻ với lớp áo xanh dương thời thượng</li>
 	<li>Màn hình 14.1 inch Full HD giúp hiển thị sắc nét, màu sắc chân thực</li>
 	<li>CPU Intel Core i5-1235U mạnh mẽ cân mọi tác vụ học tập, văn phòng</li>
 	<li>RAM 8GB chuẩn DDR4 hỗ trợ duyệt web nhanh chóng mà không lo lag, giật</li>
 	<li>Không gian lưu trữ rộng rãi giúp lưu trữ nhiều tệp, tài liệu với ổ cứng 512 GB</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL &#8211; Hiệu suất mượt mà, thiết kế sáng bóng</strong></h2>
<p><strong>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL </strong>hướng đến đối tượng văn phòng, bởi được hoàn thiện mỏng nhẹ, và sở hữu dung lượng RAM cao. Vậy nếu bạn đang chú ý tới dòng <a title="Laptop Vaio chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/vaio.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Vaio</strong></a> chính hãng này thì có thể tham khảo sản phẩm này nhé.</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội cùng thiết kế sang trọng</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL có dung lượng RAM 8GB DDR4, đa nhiệm rất nhiều phần mềm cùng một lúc. Từ đó, giúp cho người dùng linh hoạt hơn trong công việc soạn thảo, tìm kiếm tài liệu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về thiết kế, thiết bị khoác trên mình tông màu khá sáng, tạo ra điểm khác biệt, không bị đại trà trong thế giới máy tính xách tay. Đặc biệt, phần viền màn hình được làm cân đối, khá mỏng, và vẫn giữ được webcam phía trên.</p>
<h3><strong>Con chip thế hệ thứ 12 cùng màn hình rõ nét</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL trang bị bộ vi xử lý Intel Core i5-1235U, với hiệu năng cực kỳ ổn định trong việc sử dụng phần mềm Office 365. Máy tích hợp viên pin 55Wh, bạn có thể thoải mái sử dụng ở quán cà phê, mà không cần lo về việc cắm sạc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, Vaio FE 14 VWNC51427-BL được làm kích thước màn hình 14.1 inch, độ phân giải Full HD, tấm nền IPS, chất lượng hiển thị hình ảnh rõ nét. Sản phẩm đặt vị trí mở khóa vân tay ngay trong touchpad, tốc độ nhận diện nhanh, độ bảo mật cao.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK</title>
		<link>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:56:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=47</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Mang thiết kế sang trọng với màu đen lịch lãm cùng viền màn hình siêu mỏng</li>
 	<li>Mọi tác vụ học tập, làm việc đều được giải quyết nhanh chóng với CPU Intel Core i5-1235U</li>
 	<li>Đồ họa Intel Iris Xe Graphics hỗ trợ chỉnh sửa hình ảnh cơ bản</li>
 	<li>RAM 8GB đa nhiệm giúp duyệt web nhanh chóng</li>
 	<li>Ổ cứng 512GB PCIe SSD dư sức lưu trữ nhiều file, tài liệu học tập</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK &#8211; Mỏng nhẹ, giải quyết tác vụ nhanh chóng</strong></h2>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK mang thiết kế sang trọng với viền màn hình siêu mỏng. Dòng <a title="Laptop Vaio chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/vaio.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Vaio</strong></a> này hỗ trợ đa nhiệm nhanh chóng và xử lý tốt các tác vụ nhờ cấu hình mạnh mẽ từ thế hệ CPU Intel mới.</p>
<h3><strong>Xử lý nhanh chóng, lưu trữ đa dạng với ổ cứng PCIe SSD</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK được trang bị sử dụng bộ vi xử lý Intel Core i5 có xung nhịp lên đến 4.40 GHz. Kết hợp với đó là card đồ họa Intel Iris Xe Graphics, giúp giải quyết nhanh chóng tác vụ và hỗ trợ chỉnh sửa hình ảnh cơ bản.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mặt khác, laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK còn có trang bị chuẩn RAM LPDDR4 dung lượng cao với ổ cứng PCIe SSD. Do đó, máy không những có sức mạnh xử lý vượt trội mà còn đa nhiệm cùng lúc nhiều ứng dụng và dư sức lưu trữ nhiều file, tài liệu học tập.</p>
<h3><strong>Thiết kế viền mỏng với màu đen lịch lãm</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK nổi bật lên với kiểu dáng được làm hiện đại với viền màn hình siêu mỏng. Vì thế, bạn có thể linh hoạt mang máy theo bên mình mọi lúc mọi nơi để làm việc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, laptop được bao phủ toàn bộ bởi tông màu đen lịch lãm, mang đến vẻ nam tính nhưng không kém phần sang trọng. Đồng thời, máy cũng sẽ có nhiều cổng kết nối khác nhau, hỗ trợ bạn mở rộng khả năng giao tiếp, làm việc hiệu quả.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
