<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Đồng hồ thông minh &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dong-ho/dong-ho-thong-minh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 29 Sep 2023 08:01:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Xiaomi Watch S1 Pro</title>
		<link>/san-pham/dong-ho-thong-minh-xiaomi-watch-s1-pro/</link>
					<comments>/san-pham/dong-ho-thong-minh-xiaomi-watch-s1-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:44:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=70</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế tinh xảo - Mặt kính cường lực Sapphire cùng viền kim loại</li>
 	<li>Trang bị tấm nền Amoled, kích thước 1.47 inch đọ sáng 600 nits - Hiển thị nội dung rõ ràng</li>
 	<li>100 chế độ luyện tập thể thao - Thoả sức tập luyện</li>
 	<li>Pin sử dụng lên đến 14 ngày khi sử dụng thông thường, 10 ngày khi sử dụng thường xuyên</li>
 	<li>Định vị GPS được tích hợp - Dễ dàng theo dõi lộ trình luyện tập</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ Xiaomi Watch S1 Pro &#8211; Đồng hồ sức khỏe với độ bền ấn tượng</strong></h2>
<p><strong>Đồng hồ Xiaomi Watch S1 Pro</strong> là dòng sản phẩm đồng hồ thông minh nâng cấp dành cho phiên bản Xiaomi Watch S1. Nhờ vào thiết kế độc đáo, chắc chắn cùng nhiều tính năng tuyệt vời, chiếc đồng hồ chắc chắn là lựa chọn đáng tham khảo.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3>Thiết kế truyền thống với mặt kính sapphire chắc chắn</h3>
<p>Không giống với những mẫu đồng hồ thông minh hiện đại khác trên thị trường, Xiaomi S1 Pro được thiết kế với mặt đồng hồ hình tròn dựa theo phong cách truyền thống. Đồng hồ mang đến cho người dùng hai phiên bản mặt màu là đen và bạc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điểm đặc biệt nổi bật ở sản phẩm này chính là dù có mức giá bình dân nhưng đồng hồ vẫn được trang bị lớp kính sapphire phủ ở mặt trước, cũng như bao bọc các nút bấm. Sapphire được biết đến như loại vật liệu có độ bền rất cao, chỉ sau kim cương. Do đó bạn hoàn toàn yên tâm khi không phải lo thiết bị sẽ dễ hư hỏng nếu xảy ra va đập mạnh.</p>
<h3><strong>Màn hình AMOLED độ sáng 600 nit</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh thông minh Xiaomi Watch S1 Pro được hoàn thiện với khung nguyên khối bằng chất liệu thép không gỉ. Bên cạnh đó, núm xoay và một nút được thiết kế ở cạnh phải giúp bạn có thể dễ dàng điều chỉnh các thông số, setup hoặc điều khiển theo ý của mình.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đặc biệt, với S1 Pro của Xiaomi, bạn sẽ được trải nghiệm thiết bị với màn hình siêu đỉnh. Nhờ được trang bị màn hình AMOLED chất lượng, ấn tượng kết hợp với kích thước 1.47 inch. Độ phân giải trên thiết bị lên tới 480 x 480 pixel và độ sáng 600 nits cho phép bạn có thể thoải mái sử dụng dưới mọi điều kiện ánh sáng. Ngay cả khi bạn sử dụng dưới ánh sáng mặt trời nhưng vẫn đảm bảo nhìn rõ các chỉ số.</p>
<p>Hơn thế nữa, đồng hồ còn có khả năng chống nước 5ATM. Chính vì vậy, bạn có thể thoải mái sử dụng dưới mọi điều kiện thời tiết. Hoặc bạn cũng hoàn toàn tự tin sử dụng trong mỗi buổi tập mà không lo mồ hôi, nước mưa,&#8230; sẽ làm ảnh hưởng tới khả năng hoạt động của đồng hồ của bạn.</p>
<h3>Có hơn 100 chế độ luyện tập và theo dõi sức khỏe</h3>
<p>Đồng hồ chứa đựng hơn 100 các bài tập đa dạng cùng với bộ các cảm biến để theo dõi nhiệt độ da, theo dõi giấc ngủ hay nhịp tim,&#8230; Hơn nữa đồng hồ có hỗ trợ GPS giúp định vị vị trí người dùng chính xác khi tham gia các hoạt động ngoài trời như đạp xe, leo núi,&#8230; Xiaomi Watch S1 Pro cũng có chỉ số kháng nước 5ATM, cho khả năng chống mồ hôi, nước mưa hiệu quả.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Thời lượng pin lên đến 14 ngày, siêu tiết kiệm năng lượng</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Xiaomi Watch S1 Pro sở hữu viên pin khủng với dung lượng cực lớn. Nhờ được trang bị pin 500mAh kết hợp cùng với đó là công nghệ chip 12nm mới siêu tiết kiệm pin. Từ đó chúng mang tới cho người dùng khả năng sử dụng vô cùng ấn tượng. Đặc biệt có thể hoạt động lên đến 14 ngày chỉ sau một lần sạc đầy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đây được đánh giá là thời lượng sử dụng pin cực tốt mà không phải mẫu đồng hồ thông minh nào cũng được trang bị. Trong trường hợp bạn sử dụng ít tính năng và tắt bớt các chế độ theo dõi liên tục thì chắc chắn rằng dung lượng pin được trang bị trên sẽ mang tới cho bạn thời gian trải nghiệm còn lâu hơn nữa.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đối với đồng hồ Xiaomi Watch S1 Pro ngoài việc sử dụng sạc thông thường thì hãy còn trang bị thêm khả năng sạc không dây vô cùng tiện ích. Bên cạnh đó là chế độ sạc ngược hoặc là sạc ngược với các dòng điện thoại smartphone tương thích với nhau.</p>
<h3><strong>Dây đeo thời trang, chất liệu cao cấp</strong></h3>
<p>Dây đeo đồng hồ Xiaomi Watch S1 Pro với chất liệu da cao cấp mềm mại, giúp người dùng có cảm giác dễ chịu và thoải mái khi đeo. Lớp da lót bên trong dày tạo sự êm ái, đường chỉ tinh xảo và đẹp mắt mang đến phong cách thời trang sang trọng, trang nhã.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Thêm vào đó, Xiaomi còn cung cấp thêm nhiều loại dây đeo chất liệu khác nhau cho khách hàng lựa chọn như cao su hoặc dây thép không gỉ. Như vậy tùy chỉnh theo sở thích và nhu cầu mà bạn hoàn toàn có thể lựa chọn cho mình dây phù hợp.</p>
<h3><strong>Thoải mái kết nối với mọi thiết bị khác nhau </strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Xiaomi Watch S1 Pro có khả năng tương thích với nhiều thiết bị khác nhau. Bạn có thể thoải mái liên kết với các thiết bị để đáp ứng được tối đa nhu cầu sử dụng của chính mình. Từ đó giúp bạn khám phá thêm những điều mới lạ và độc đáo quanh cuộc sống.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Với việc hoạt động trên nền tảng MIUI và điện thoại còn có khả năng hỗ trợ cho các ứng dụng của bên thứ ba được hoạt động vô cùng mượt mà trên Watch S1 Pro. Người dùng khi sử dụng thiết bị cũng hoàn toàn có thể trải nghiệm các tính năng tiện cực kỳ lợi khác như chơi nhạc hoặc sử dụng để kết nối và có khả năng điều khiển TV Xiaomi.</p>
<p>Đặc biệt, chúng còn tương thích với hệ điều hành Android 6.0 trở lên và iOS 11 trở lên. Watch S1 Pro cũng mang tới khả năng hỗ trợ kết nối Bluetooth 5.2 và NFC cho người dùng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/dong-ho-thong-minh-xiaomi-watch-s1-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Apple Watch SE 2022 44mm &#124; Chính hãng VN/A</title>
		<link>/san-pham/apple-watch-se-2022-44mm-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>/san-pham/apple-watch-se-2022-44mm-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:41:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=68</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế trẻ trung, năng động - Viền nhôm sang trọng, màn hình Oled hiển thị tốt kể</li>
 	<li>Thao tác mượt mà - Tích hợp chip S8 SiP cùng hệ điều hành WatchOS 9 mới nhất</li>
 	<li>Phát hiện va chạm - Tự động phát cảnh báo và gửi vị trí cho người thân khi phát hiện tai nạn</li>
 	<li>Sức khoẻ được theo dõi liên tục - Cảm biến nhịp tim thế hệ 2, tính năng theo dõi thuốc</li>
 	<li>Pin lên đến 18 giờ cho 1 lần sạc, cùng chế độ tiết kiệm pin cho phép sử dụng lâu hơn</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Apple Watch SE 2022 44mm GPS viền nhôm chính là siêu phẩm với đầy sự tinh tế, hiện đại và đẳng cấp sẽ được nhà Táo cho ra mắt vào tháng 9 năm nay. Với nhiều cập nhật nổi bật về thiết kế, nhiều công nghệ màn hình hiện đại hơn và nhiều tiện ích mở rộng hơn được đưa ra thì đây chắc chắn chính là chiếc đồng hồ bạn nên lựa chọn. Hãy tham khảo thêm cho mình một vài thông tin về chiếc đồng hồ này ngay sau đây để có thể hiểu thêm về nó và các đặc tính nổi bật của nó nhé.</p>
<h2><strong>Đánh giá tổng quan về Apple Watch SE 2022 44mm GPS</strong></h2>
<p>Dù được nhận định rằng sẽ lại là một siêu phẩm trong dòng đồng hồ thông minh nhưng Apple Watch SE 2022 44mm GPS vẫn được kỳ vọng sẽ có được nhiều hơn những cải tiến nổi bật hơn về thiết kế, tính năng và tiện ích để tạo được điểm nhấn so với các dòng Apple Watch đã quá nổi trước đó của nhà Táo.</p>
<p>Điểm qua một vài thông tin và đánh giá tổng quan về các khía cạnh của chiếc đồng hồ thông minh này của Apple để có cái nhìn đúng và chân thực hơn về nó nhé.</p>
<h3><strong>Thiết kế khung nhôm sang trọng</strong></h3>
<p>Apple Watch SE 2022 44mm GPS lần này vẫn là một tái thiết kế mang đầy nét riêng và quen thuộc vốn có của những chiếc Apple Watch nhà Táo – “Planet in mind- Thiết kế mặt lưng ”.</p>
<p>Bên cạnh đó việc được thiết kế với mặt đồng hồ khá lớn lên đến 44mm cũng cho phép người dùng tăng được sự thoải mái trải nghiệm trên chiếc đồng hồ này. Với ba màu sắc dự kiến ra mắt Midnight, Starlight, Silver kết hợp cùng phần thiết kế mang hơi hướng trẻ trung, hiện đại và phù hợp với giới trẻ thì chắc chắn Apple Watch SE 2022 44mm GPS sẽ lại là cơn sóng mới trong dòng đồng hồ thông minh của năm nay.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Một điểm nổi bật nữa đến từ thiết kế của Apple Watch SE 2022 44mm GPS đã chiếm được nhiều cảm tính và cái nhìn tốt từ người dùng đó là việc nhà Táo sử dụng nhôm tái chế 100% để làm vỏ đồng hồ. Bước đi này của nhà Táo không chỉ giúp nâng cao sự thân thiện cho môi trường mà còn tạo được một thiết kế đầy hoàn hảo, sang trọng và đẹp mắt cho Apple Watch SE 2022 44mm GPS lần này.</p>
<h3><strong>Hiệu năng mạnh mẽ với chip S8</strong></h3>
<p>Ngoài việc sở hữu các khả năng xử lý và bộ cấu hình khủng của người đàn em ra mắt vào năm 2020 thì Apple Watch SE 2022 44mm GPS cũng đặc biệt được năng cấp thêm phần hiệu năng mạnh mẽ hơn với chip S8 SiP cho phép tăng được tốc độ giải quyết và thực hiện các thao tác lên 20% so với những chiếc máy cùng dòng thế hệ trước. Nó cho phép người dùng nâng cao sự trải nghiệm, giải quyết các vấn đề một cách dễ dàng, nhanh gọn và chính xác hơn với chiếc đồng hồ này.</p>
<h3><strong>Khả năng chống nước</strong></h3>
<p>Ngoài các điểm nổi bật và thiết kế và hiệu năng thì Apple Watch SE 2022 44mm GPS cũng đặc biệt sở hữu khả năng chống nước đỉnh cao nhờ vào công nghệ WR50. Điều này cho phép bạn dễ dàng sử dụng chiếc đồng hồ này dưới nước ở độ sâu lên đến 50m mà không gặp bất cứ vấn đề khó khăn hay hư hỏng gì.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Các tiện ích nổi bật được nâng cấp</strong></h3>
<p>Ngoài các tiện ích được thừa hưởng từ những mẫu Apple Watch cùng dòng trước đó. Apple Watch SE 2022 44mm GPS lần này còn đặc biệt được nâng cấp và sở hữu thêm nhiều tiện ích và tính năng nổi bật hơn. Điều này cho phép nó mang lại cho người dùng nhiều trải nghiệm hơn, sự hài lòng và sự tin yêu hơn. Một số tiện ích được cập nhật trên Apple Watch SE 2022 44mm GPS lần này gồm:</p>
<ul>
<li>&#8211;    Khả năng nhận định và dự báo tai nạn cho người dùng lần đầu được thêm vào.</li>
<li>&#8211;    Khả năng kết nối với các thiết bị xa hơn, nhanh hơn và dễ dàng hơn.</li>
<li>&#8211;    Nhiều cảm biến theo dõi và bảo vệ sức khỏe hơn được thêm vào như: đo chỉ số hoạt động của cơ thể, nhịp tim…</li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/apple-watch-se-2022-44mm-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Kids 4 Pro</title>
		<link>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-kids-4-pro/</link>
					<comments>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-kids-4-pro/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:39:15 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=66</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thực hiện cuộc gọi qua video với camera 5mp</li>
 	<li>Giữ liên lạc ổn định - Gọi qua LTE hoặc gửi tin nhắn SMS</li>
 	<li>Tích hợp định vị GPS giúp biết rõ vị trí của con bạn</li>
 	<li>Nút SOS khẩn cấp trên đồng hồ cho phep gọi ngay cho bạn kèm ảnh chụp vị trí hiện tại của bé</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ Huawei Watch Kids 4 Pro – An toàn cho người dùng</strong></h2>
<p><strong>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Kids 4 Pro</strong> có thiết kế và hiệu năng đáng kinh ngạc, có thể làm người bạn đồng hành với con trẻ bất kì nơi đâu. Phụ huynh sẽ an tâm hơn khi con trẻ sử dụng đồng hồ Huawei này khi không thể giám sát khi ra khỏi nhà.</p>
<h3><strong>Thiết kế hiện đại</strong></h3>
<p>Sản phẩm <strong><a href="https://cellphones.com.vn/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-kids-4-pro.html" target="_blank" rel="noopener">Huawei Watch Kids 4 Pro</a></strong> được phụ huynh chọn lựa cũng nhờ thiết kế hiện đại, có nhiều màu sắc để lựa chọn. Tay đeo vừa với người dùng, màn hình dễ thao tác khi lần đầu sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mặt kính chống nước khi luyện tập thể thao, tích hợp đèn led ban đêm giúp người dùng có trải nghiệm thú vị khi cắm trại cùng bạn bè.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>An toàn cho người dùng</strong></h3>
<p>Huawei Kids 4 Pro là công cụ giúp phụ huynh luôn biết học sinh đang có trong vùng an toàn hay không? Nhờ vào chức năng định vị khi đeo đồng hồ, khi gặp nguy hiểm trẻ em có thể liên lạc ngay, thông báo cho cha mẹ thông qua cuộc gọi trên màn hình chính.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, người sử dụng đồng hồ chơi đùa ngoài ánh sáng có thể thu lại thông số về tia UV qua cảm biến và báo cho người thân, điều đó sẽ giúp tăng sự phát triển của con trẻ. Người thân có thể khuyên con mình tăng hay giảm thời gian ngoài trời để có sức khỏe tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-kids-4-pro/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
