<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>OPPO &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dien-thoai/oppo/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:19:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>OPPO Reno7 Z (5G)</title>
		<link>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:19:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=88</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
 	<li>Trải nghiệm mượt mà các tác vụ - Bộ xử lý Snapdragon 695 mạnh mẽ RAM 8 GB</li>
 	<li>Năng lượng bất tận cả ngày - Dung lượng pin lớn 4500 mAh và sạc nhanh 33W</li>
 	<li>Trọn vẹn từng khoảnh khắc - Cụm 3 camera sau cảm biến lên đến 64MP, chụp chân dung chuyên nghiệp</li>
 	<li>Màn hình hiển thị sắc nét, màu sắc sống động - Màn hình AMOLED 6.43"", tần số quét 60 Hz</li>
</ul>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G &#8211; Siêu chụp ảnh, siêu mạnh mẽ</strong></h2>
<p><em>Thời gian qua giới công nghệ đang dần chú ý đến những chi tiết hé lộ của </em><em><a title="OPPO Reno7 Z" href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno7-z.html"><strong>OPPO Reno7 Z</strong></a> chiếc smartphone 5G mới nhất của OPPO thuộc phân khúc tầm trung nhưng chứa đựng cấu hình không thua gì điện thoại phân khúc cao cấp sẽ khuấy động làng công nghệ trong năm 2022.</em></p>
<h3><strong>Thiết kế OPPO Reno7 Z ấn tượng cuốn hút đa góc cạnh</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno 7Z 5G được ra mắt thuộc dòng <strong><a title="OPPO Reno7" href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno-7.html">Reno7</a></strong> series mới đây của hãng OPPO. Vì thuộc cùng &#8220;họ hàng&#8221; Reno7, nên máy có ngoại hình khá giống với Reno 7 (bản Trung Quốc) trước đó, với khung viền vuông dát phẳng cùng thân hình vừa tay cầm giúp làm nên chất lượng toàn bộ thân máy. Và chất liệu nguyên khối làm nên khung viền máy cũng góp phần gia tăng độ bền cho sản phẩm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kiểu dáng của OPPO Reno7 Z 5G thể hiện nên tính linh hoạt cao. Dù được làm nên từ chất liệu bền bỉ, tổng thể thân máy lại có trọng lượng nhẹ tay giúp tạo độ thoải mái khi bạn cầm máy ngay trên tay. Độ mỏng gọn gàng của thân máy không chỉ tăng thêm độ sang trọng cho bề ngoài, mà còn giúp bạn cầm giữ máy trên tay cực kỳ chắc chắn, hạn chế rơi vỡ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điện thoại OPPO Reno 7Z 5G được ra mắt với nhiều tùy chọn màu sắc hơn các mẫu Reno 7 trước đó. Chiếc máy có các tùy chọn màu sắc mới mẻ gồm màu Đen, màu Xanh Cầu vồng. Cả hai phiên bản màu sắc đều được tăng thêm vẻ đẹp nhờ sử dụng lớp phủ nano giúp tạo độ tương phản màu cực ấn tượng, cũng như hạn chế bám vân tay lên mặt lưng điện thoại. Qua đó giúp cho Reno7 Z là một trong những chiếc smartphone cực kỳ đẹp trong phân khúc trung cấp.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Màn hình AMOLED Full HD Plus cực nét</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G mang đến cho bạn khung ảnh giải trí chất lượng cao với màn hình 6.43 inch công nghệ AMOLED. Màn hình có thiết kế gần như trọn mặt trước cùng nốt chấm ở góc trái màn hình, với vị trí chấm này là nơi hiện diện của camera selfie trên máy. Đáng chú ý là viền bezel và cằm màn hình đã được thu gọn hơn so với mẫu Reno 7 thường, qua đó giúp mở rộng tỷ lệ hiển thị và tạo hình ảnh thêm sống động.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Độ phân giải của màn hình OPPO Reno7 Z là FullHD + cho hình ảnh cực kỳ sắc nét. Chuẩn màu HDR10+ hiện diện trên điện thoại sẽ giúp màn hình có độ tương phản màu tốt và chất lượng. Màn hình trên máy cũng được thiết kế nhằm đạt chuẩn chống tia xanh TUV Rheinland giúp bảo vệ mắt bạn trong trường hợp dùng lâu. Độ nhạy cảm ứng đạt mức 60Hz cho thấy màn hình được thiết kế hoàn hảo cho các tác vụ giải trí.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>OPPO Reno 7Z 5G cũng mang đến cho bạn giải pháp bảo mật hiện đại và tinh tế. Cạnh bên là nơi hiện diện của cảm biến bảo mật vân tay hiện đại, cho bạn thực hiện mở khóa màn hình cực nhanh và cực tiện.</p>
<h3><strong>Camera làm đẹp chuyên nghiệp khẳng định chất ảnh</strong></h3>
<p>Tiếp tục duy trì chất lượng ảnh chụp hiện đại từ đời Reno7, điện thoại OPPO Reno7 Z 5G sở hữu hệ thống ba camera sau và một camera selfie độ phân giải cao đáp ứng mọi nhu cầu nhiếp ảnh và sáng tạo nội dung. Thực tế, hệ thống camera trên Reno 7Z nói riêng và cả dòng Reno 7 nói chung đều được đánh giá cao bởi chất lượng ảnh chụp mà chiếc máy mang đến.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nói về camera sau, một trong những điểm nhấn trên OPPO Reno 7Z 5G chính là camera 64 MP sử dụng lens IMX709 mắt mèo do Sony phát triển. Camera này có khả năng ghi lại ảnh môi trường với độ sáng tốt hơn 60% và giảm độ nhiễu đến 35% tốt hơn so với đời trước. Kết hợp với công nghệ màu RGBW do OPPO phát triển, ảnh chụp mà Reno7 Z cho ra sẽ vừa đầy đủ chi tiết, vừa có độ chân thực ấn tượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hai camera còn lại giúp OPPO Reno7 Z 5G chụp ảnh góc siêu rộng và chụp chế độ cận cảnh (macro). Ngoài ra cụm camera sau của điện thoại còn giúp bạn chụp ảnh ban đêm chất lượng rõ nét, quay video chống rung, và làm đẹp khuôn mặt thông minh (AI Radiance Beauty 2.0) đầy hiện đại để bạn khai phá tiềm năng nhiếp ảnh trên chiếc máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, điện thoại còn tích hợp camera selfie ở mặt trước, với ống kính độ phân giải 16 MP cho ảnh selfie rõ nét. Giống với cụm camera sau, camera trước của OPPO Reno 7Z 5G được bổ trợ với tính năng làm đẹp khuôn mặt thông minh và selfie góc rộng để tất cả thành viên trong nhóm luôn góp mặt trong khung hình.</p>
<h3><strong>Hiệu năng OPPO Reno7 Z mạnh mẽ đầy ấn tượng từ Snapdragon 695 5G</strong></h3>
<p>Cung cấp toàn bộ sức mạnh bên trong OPPO Reno7 Z chính là vi xử lý Snapdragon 695 5G kèm theo đồ họa GPU là Adreno 619. Được phát triển nhằm mang đến hiệu năng 5G ổn định và sức mạnh xử lý vượt trội, Snapdragon 695 5G không chỉ giúp máy chạy mượt các tựa game hấp dẫn đang thịnh hành và chạy mạng 5G, mà còn nâng cấp các tính năng âm thanh và chụp ảnh cho chiếc máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, điện thoại cũng sẽ có mức RAM dung lượng 8 GB giúp máy chạy đa nhiệm ổn định. Tùy chọn lưu trữ của OPPO Reno7 Z 5G sẽ ở mức 128 GB &#8211; mức dung lượng lớn đáp ứng tốt nhu cầu lưu trữ thông thường. Điện thoại chạy trên nền tảng Android 11 cùng giao diện ColorOS 12 với bộ icon không viền tối giản và cung cấp nhiều tùy biến đa dạng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nói thêm về giao diện ColorOS 12, một tính năng đáng chú ý mà giao diện này cung cấp cho OPPO Reno 7Z 5G chính là tính năng điều chỉnh hiệu suất mang tên AI Self-Smooth 2.0. Nhờ thuật toán xử lý thông minh, điện thoại có thể điều chỉnh hiệu suất và giảm RAM để tiết kiệm thêm năng lượng trong nhiều trường hợp. Và tính năng Smart Sidebar 2.0 &#8211; thanh điều hướng thông minh sẽ tích hợp những tính năng cần thiết hằng ngày để bạn tiếp cận dễ dàng hơn khi dùng chiếc smartphone này.</p>
<h3><strong>Dung lượng pin lớn cùng bộ làm mát thông minh</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G được tích hợp nguồn năng lượng dồi dào cho phép bạn yên tâm dùng máy xuyên suốt ngày dài. Dung lượng pin của máy đạt mức 4500mAh giúp máy hoạt động liên tục cho các nhu cầu của bạn. Hơn nữa, chuẩn sạc nhanh 33W SuperVOOC cũng thúc đẩy tốc độ sạc pin cho hệ thống với 100% pin chỉ với 63 phút sạc, đảm bảo thiết bị luôn có đủ năng lượng cho cả ngày.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên trong điện thoại OPPO Reno7 Z được tích hợp bộ tản nhiệt 3D vận hành thông minh, giúp phần cứng bên trong luôn giữ nhiệt độ ổn định và hạn chế phát nhiệt quá mức. Sử dụng chất liệu tản nhiệt hiệu năng cao, kết hợp với thiết kế không gian làm mát đạt tiêu chuẩn giúp cho bộ tản nhiệt 3D bên trong luôn hoạt động công suất tốt, từ đó giữ thiết bị ở nhiệt độ an toàn và kéo dài tuổi thọ của các phần cứng.</p>
<p>Viên pin 4500mAh của máy cũng được bảo vệ bởi chip VCU tùy biến 5 lớp, giúp cân bằng nhiệt độ và công suất điện để bảo vệ viên pin khỏi tình trạng chai hỏng. Công nghệ sạc SuperVOOC cũng được OPPO điều chỉnh sao cho phù hợp với thông số sạc pin của điện thoại mà không làm quá tải thiết bị.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OPPO Reno8 Pro 5G 12GB 256GB</title>
		<link>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:17:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=86</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
 	<li>Chuyên gia chân dung đẳng cấp - 3 camera sau lên đến 50MP cùng chip NPU MariSilicon X</li>
 	<li>Hiệu năng mạnh mẽ cân mọi tác vụ hàng ngày - MediaTek Dimensity 8100 Max, RAM 12 GB đa tác vụ cực mượt</li>
 	<li>Năng lượng sử dụng bền bỉ - Viên pin 4500mAh đi kèm công nghệ sạc siêu nhanh SuperVOOC 80 W</li>
 	<li>Sắc nét mọi khoảnh khắc -Màn hình lớn 6.7 inch, AMOLED, 800 nits cho trải nghiệm bất tận</li>
</ul>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>OPPO Reno8 Pro: Đánh giá có thiết kế điện thoại trẻ trung, hiệu năng mạnh mẽ</strong></p>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno-8-pro.html"><strong>OPPO Reno8 Pro</strong></a> là một trong những sản phẩm thuộc series tiếp theo mà OPPO mong muốn mang tới cho người dùng. Mang trên mình <strong>thiết kế cực đỉnh</strong> cùng hiệu năng cực chất, bên cạnh đó là những nâng cấp cực chất về <strong>camera</strong> chắc chắn sẽ giúp người dùng có những trải nghiệm cực đã.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Siêu chip kép &#8211; Phần cứng mạnh mẽ từ Find Series</strong></h3>
<p>Điện thoại <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> được trang bị chip kép cho hiệu năng vượt trội. Trong đó chip <strong>MediaTek Dimensity 8100-Max</strong> được sản xuất trên tiến trình 5nm với 8 nhân giúp hiệu năng được cải thiện vượt trội tới 12% CPU và 29% GPU, hiệu suất năng lượng cải thiện 50%. Con chip mạnh mã được chứng minh khi đo điểm hiệu năng Antutu Benchmark lên tới 827.026.</p>
<p>Về hiệu năng, OPPO Reno8 Pro chắc chắn sẽ không làm cho người dùng phải cảm thấy thất vọng bởi chúng được trang bị chip Snapdragon7 Gen 1. Con chip này mang tới hiệu năng vô cùng ổn định và mạnh mẽ. Chúng được sản xuất trên quy trình 4 nm với bốn lõi <strong>Cortex-A710</strong> mang tới tốc độ 2.4 GHz và đi kèm đó là bốn lõi Cortex-A510, GPU Adreno 662 cung cấp hiệu suất cho người dùng nhanh hơn tới 20% so với dòng cũ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh chip kép ấn tượng, điện thoại OPPO Reno8 Pro còn được trang bị bộ nhớ RAM vượt trội với dung lượng lên đến <strong>12GB</strong> cùng bộ nhớ lưu trữ lên đến <strong>256GB</strong>. Ngoài ra, người dùng còn có thể mở rộng bộ nhớ RAM lên đến 7GB mang lại khả năng đa nhiệm vượt trội.</p>
<p>Với những gì được trang bị, OPPO Reno8 Pro xử lý được mượt mà và nhanh chóng các tác vụ hằng ngày như lướt web, xe, mạng xã hội, học, họp online,&#8230; Cùng với đó là sự tối ưu mạnh mẽ giúp người dùng có thể trải nghiệm các tựa game mượt mà và ấn tượng.</p>
<h3><strong>Chuyên gia chân dung &#8211; quay video 4K siêu đêm</strong></h3>
<p><strong>OPPO</strong> không hổ danh là <strong>ông trùm trong làng selfie</strong> với những trang bị vô cùng đẳng cấp cho camera. Cụ thể, camera chính với độ phân giải 50MP, camera góc rộng 8MP với góc chụp rộng lên đến 112 độ. Cuối cùng là camera macro 2MP với khoảng cách lấy nét 4cm. Tất cả mang lại hình ảnh cực kỳ sáng và rõ nét hơn. Đặc biệt là vùng cảm quang có kích thước lớn. Điện thoại còn được trang bị cảm biến kép với Sony IMX709 và Sony IMX766 mang lại khả năng thu lại hình ảnh sắc nét và rõ ràng.</p>
<p>Ngoài ra, camera trước của máy lên tới 32 MP kết hợp với đó là những <strong>trang bị AI</strong> vô cùng hiện đại và tiện ích. Camera với cảm biến Sony IMX709 cùng hệ màu RGBW mang lại khả năng thu sáng tốt hơn tới 60%, khả năng khử nhiễu 35% cùng khả năng lấy nét tự động. Từ đó, người dùng có thể thoải mái sáng tạo cũng như lưu lại được những khoảnh khắc thú vị từ cuộc sống.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Với bộ thông số trên, <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> đã đủ để mang lại cho người dùng những bức ảnh vô cùng sịn sò. Tuy nhiên, OPPO Reno8 Pro còn sử dụng NPU Marisilicon X giúp thể hiện được đẳng cấp khác biệt. Những bức ảnh có khả năng cân bằng màu sắc vô cùng tốt và tạo nên một khí chất riêng nhà Oppo.</p>
<p>Điện thoại OPPO Reno8 Pro sở hữu khả năng quay video 4K Ultra Night , kết hợp bộ xử lý hình ảnh Marisilicon X iMaging NPU giúp các thước phim chi tiết cùng màu sắc sống động. Không chỉ hỗ trợ khả năng quay đêm, OPPO Reno8 Pro còn hỗ trợ ghi lại các ánh đèn, bình minh hay hoàng hôn.</p>
<h3><strong>Thiết kế OPPO Reno8 Pro bền bỉ, cực cuốn hút</strong></h3>
<p><strong>OPPO Reno8 Pro</strong> thuộc dòng <a title="Điện thoại OPPO Reno chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo/reno-series.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>điện thoại OPPO Reno</strong></a> với thiết kế đầy hấp dẫn có thể cuốn hút người dùng ngay từ cái nhìn đầu tiên. Cũng giống như phiên bản tiền nhiệm, trên phiên bản này, người dùng sẽ được trải nghiệm điện thoại cực chất với mặt lưng vô cùng bóng bẩy. Hiệu ứng gradient ở mặt lưng giúp mang lại cảm nhận màu sắc vô cùng thú vị. Từ đó mang tới phong cách và cá tính cho người sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điểm ấn tượng ở mặt lưng này nữa đó là chúng được hoàn thiện từ chất liệu cao cấp. Chúng không chỉ mang tới sự chắc chắn, bền bỉ mà thiết kế này còn giúp cho điện thoại trở nên sang trọng hơn cũng như hạn chế được tối đa bụi bẩn, dấu vân tay trong quá trình sử dụng.</p>
<p>Trên thiết kế mới này, OPPO mang tới cho người dùng những tuỳ chọn màu sắc như: Slightly Drunk, Clear Sky Blue và Night Tour Black. Tất cả các màu đều vô cùng thời thượng, sang trọng và phù hợp với mọi lứa tuổi.</p>
<h3><strong>Màn hình Reno8 Pro chất lượng cho trải nghiệm cực đã</strong></h3>
<p>Mang tới cho người dùng trải nghiệm chất lượng và vô cùng ấn tượng đó chính là công nghệ màn hình AMOLED hỗ trợ HDR 10+. Hình ảnh được hiển thị một cách vô cùng sinh động do có độ tương phản cao và tái tạo màu đen sâu.</p>
<p>Ngoài ra, <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> còn sở hữu màn hình lớn, độ phân giải Full HD+ (1080 x 2400 Pixels) kết hợp với đó là viền màn siêu mỏng để cho ra một không gian hiển thị rộng lớn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đặc biệt tần số quét lớn lên tới 120 Hz cho mọi thao tác đều trở nên vô cùng mượt mà. Hơn nữa độ sáng tối đa lên đến 1300 nits giúp mang lại khả năng sử dụng tốt hơn ở những nơi có điều kiện ánh sáng lớn như ngoài trời.</p>
<h3><strong>Hệ thống làm mát vượt trội</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno8 Pro được trang bị hệ thống làm mát vượt trội. Với kích thước tấm tản nhiệt được gấp đôi diện tích lên đến 32928mm giúp hiệu suất cải thiện lên đến 45%. Nhờ đó điện thoại có thể giữ được nhiệt độ ổn định kể cả khi đang trải nghiệm các trò chơi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài khả năng tản nhiệt ấn tượng, OPPO Reno8 Pro còn được trang bị động cơ tuyến trục X giúp mang lại các rung động xúc giác như thật giúp mang lại các trải nghiệm gaming ấn tượng.</p>
<h3><strong>Pin OPPO Reno8 Pro cực khủng, sạc nhanh </strong>SUPERVOOCTM 80W</h3>
<p>Ngoài những ấn tượng về thiết kế, hiệu năng hay camera thì <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> còn thu hút được sự chú ý của người dùng bởi được trang bị dung lượng pin 4.500 mAh. Đây được coi là mức pin vô cùng ổn kết hợp với sự tối ưu phần mềm nên người dùng có thể thoải mái sử dụng được trong thời gian dài.</p>
<p>Bên cạnh đó sạc nhanh 80 W được trang bị trên sản phẩm còn giúp tiết kiệm thời gian sạc rất nhiều. Người dùng chỉ mất 31 phút là đã có thể bổ sung đầy năng lượng để thoải mái trải nghiệm những tính năng vô cùng thú vị.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OPPO A57 4GB 64GB</title>
		<link>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:14:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=84</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Không gian hiển thị chất lượng - Màn hình IPS LCD 6.56 inches sắc nét</li>
 	<li>Cấu hình ổn định, thách thức mọi tác vụ - MediaTek Helio G35</li>
 	<li>Camera chụp ảnh chuyên nghiệp - Cụm camera 13 MP, đa dạng chế độ và filter</li>
 	<li>Năng lượng bất tận - Dung lượng pin 5000 mAh, sạc nhanh 33W</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<blockquote><p><a title="OPPO A57" href="https://cellphones.com.vn/oppo-a57.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>OPPO A57</strong></a> sở hữu <strong>thiết kế trẻ trung, thời lượng pin ấn tượng, cấu hình ở mức khá ổn, màn hình hiển thị đẹp mắt</strong>. Đặc biệt, mẫu điện thoại tầm trung giá rẻ của OPPO này còn sở hữu <strong>cụm camera</strong> chất lượng để đáp ứng nhu cầu sống ảo của người dùng trẻ. Máy sở hữu bộ vi xử lý <strong>Helio G35</strong> cùng vi xử lý đồ hoạ <strong>IMG GE8320</strong> đem tới trải nghiệm vô cùng mượt mà. Tấm nền <strong>LCD 6.56 inch</strong> có tần số quét đạt 60Hz đem tới cho người dùng chất lượng hình ảnh cực kỳ sắc nét. Các thông số khác của máy như dung lượng <strong>pin 5000mAh</strong> cùng camera có độ phân giải 13MP rõ nét giúp nâng cao hiệu quả sử dụng của người dùng.</p></blockquote>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Đánh giá điện thoại OPPO A57 &#8211; Smartphone nổi trội nhất trong phân khúc giá rẻ</strong></h2>
<p>Dù đã có mặt trên thị trường được một thời gian nhưng sức nóng và độ hot của <strong>OPPO A57 </strong>vẫn không hề thay đổi kể từ lần đầu tiên được giới thiệu đến với người tiêu dùng. Smartphone A57 của OPPO thu hút được sự chú ý của người tiêu dùng khi là dòng sản phẩm thuộc phân khúc giá rẻ nhưng vẫn vô cùng mạnh mẽ về mặt hiệu năng. Cùng tìm hiểu một vài ưu điểm nổi trội của OPPO A57 trong bài viết này nhé!</p>
<p>Hiện tại, thị trường smartphone đang có những bước chuyển mình lớn khi liên tục đón nhận những siêu phẩm công nghệ hiện đại, và ngày càng được cải tiến tốt hơn cả về mặt thiết kế bên ngoài lẫn hiệu năng bên trong. Tuy nhiên, việc lựa chọn cho mình một thiết bị điện thoại cao cấp không phải là điều phù hợp với tất cả mọi người. Nhiều người đã chọn lựa những giải pháp tối ưu hơn, nhắm tới các thiết bị smartphone giá rẻ nhưng hiệu năng vẫn khá ổn định như OPPO A57.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trước hết, việc sở hữu một thiết bị smartphone thuộc phân khúc giá rẻ như OPPO A57 sẽ giúp người dùng tiết kiệm được chi phí trong quá trình mua sắm. Nếu bạn là một người không quá dư giả và tài chính nhưng vẫn muốn tìm mua một chiếc điện thoại <a href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo.html"><strong>OPPO</strong></a> có thông số, hiệu năng ổn định thì bạn thực sự không nên bỏ qua OPPO A57.</p>
<p>Bên cạnh đó, dù là thiết bị nằm trong phân khúc giá rẻ nhưng OPPO thế hệ A57 vẫn sở hữu cấu hình khá ổn định. Các thông số về mặt hiệu năng, hiển thị, dung lượng pin, camera của máy được các chuyên gia đánh giá cao, có thể đáp ứng được hầu hết nhu cầu của người dùng trong quá trình sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nếu đem so sánh <strong>OPPO A57</strong> với các thiết bị thuộc phân khúc giá tầm trung khác như: Samsung Galaxy A23, Xiaomi POCO M5s,… bạn có thể nhận thấy được rằng các sản phẩm trên dường như không có sự khác biệt quá lớn về mặt thông số. Do đó, việc bạn chọn mua OPPO A57 sẽ là một lựa chọn hoàn toàn hợp lý. Chỉ cần bỏ ra một số tiền không quá lớn là bạn đã có thể sở hữu ngay một thiết bị khá mạnh mẽ và ổn định trong thời gian dài sử dụng.</p>
<h2><strong>Đánh giá cấu hình chi tiết của OPPO A57</strong></h2>
<p><strong>Điện thoại OPPO A57</strong> tạo được ấn tượng với người dùng khi sở hữu giá thành tương đối rẻ nhưng vẫn cực kỳ mượt mà, ổn định về mặt hiệu năng. Dưới đây là những thông số chi tiết về cấu hình của OPPO thế hệ A57 mà bạn có thể tham khảo.</p>
<h3><strong>OPPO A57 sở hữu thiết kế khá gọn nhẹ, sang trọng</strong></h3>
<p>Điện thoại <strong>OPPO A57 4GB/64GB</strong> có vẻ ngoài khá đơn giản, tinh tế nhưng vẫn thể hiện được nét thanh lịch, sang trọng của người sử dụng. Máy sở hữu trọng lượng chỉ khoảng <strong>147 gram</strong> cùng các thông số kích thước khá khiêm tốn là 163.7 x 75 x 7.99 mm. Kết hợp với các đường cong bo hoàn hảo tại các vị trí góc cạnh, A57 sẽ mang lại cho người dùng cảm giác cầm nắm cực kỳ thoải mái.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đồng thời, với thiết kế nhỏ gọn này, bạn hoàn toàn có thể bỏ điện thoại vào trong túi hay balo một cách dễ dàng. Phần mặt lưng của sản phẩm được phủ một lớp nhám nhẹ giúp máy tránh được tình trạng vân tay, mồ hôi bám lên máy trong quá trình sử dụng. Ngoài ra, cụm camera của smartphone tới từ OPPO này còn được đặt gọn trong một mô-đun nhỏ phía sau thân máy, mang tới sự cân đối hoàn hảo trong thiết kế của sản phẩm.</p>
<h3><strong>Chất lượng hiển thị sắc nét, sống động thông qua tấm nền LCD hiện đại</strong></h3>
<p>Về khả năng hiển thị, OPPO A57 luôn mang tới cho người dùng chất lượng hình ảnh có độ chân thực và sắc nét tới từng chi tiết. Máy được trang bị <strong>tấm nền IPS LCD 6.56 inch</strong> hiện đại cùng độ phân giải màn hình đạt 720 x 1612 pixels (HD+). Qua đó, mọi trải nghiệm xem phim, chơi game của người dùng trên smartphone <a title="OPPO A Series" href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo/a-series.html"><strong>OPPO A Series</strong></a> này đều cực kỳ mượt mà và có độ tương phản cao.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không những vậy, A57 còn ghi điểm với người dùng khi sở hữu tốc độ làm mới màn hình lên tới 60Hz cùng độ nhận diện màu sắc đạt tới con số 16 triệu màu. Kết hợp với mật độ điểm ảnh đạt 269 ppi, các chuyển động hình ảnh, khung hình của thiết bị sẽ mượt mà và nhạy bén hơn. Đồng thời, mọi thao tác vuốt, chạm của người dùng lên màn hình cũng sẽ được tối ưu và có tốc độ phản hồi tốt hơn.</p>
<h3><strong>OPPO A57 sở hữu chipset Helio G35, cho cấu hình mạnh mẽ, ổn định</strong></h3>
<p>Bên cạnh thiết kế gọn nhẹ, sang trọng cùng chất lượng hình ảnh sắc nét, có chiều sâu, smartphone A57 của OPPO còn nhận được sự quan tâm của nhiều người khi sở hữu bộ vi xử lý khá hiện đại của <strong>MediaTek &#8211; Helio G35</strong>. Dù không quá thực sự mạnh mẽ như những con chip hàng đầu hiện nay nhưng G35 vẫn đáp ứng được mọi nhu cầu sử dụng cơ bản của người dùng.</p>
<p>Mọi tác vụ như xem phim, nghe nhạc hay chơi các game đồ hoạ nhẹ đều không thành vấn đề đối với A57. Máy cũng giảm thiểu được tối đa tình trạng giật, lag trong quá trình sử dụng, giúp nâng cao trải nghiệm của người dùng. Thiết bị cũng sẽ sở hữu <strong>bộ vi xử lý đồ hoạ GPU IMG GE8320</strong> giúp nâng cao khả năng hiển thị của máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, A57 còn sở hữu các thông số về bộ nhớ lần lượt là 4GB RAM và 64GB bộ nhớ trong (có thể được mở rộng tối đa lên tới 1TB bằng thẻ nhớ). Người dùng có thể thoải mái lưu trữ ứng dụng, dữ liệu cá nhân trong một không gian lưu trữ lớn và không cần lo về vấn đề thiếu hụt bộ nhớ. Các tiêu chí khác của máy như thời lượng pin 5000mAh cùng cụm camera sắc nét cũng sẽ giúp nâng cao trải nghiệm trong quá trình sử dụng của người dùng.</p>
<h2><strong>Điện thoại OPPO A57 khi nào ra mắt?</strong></h2>
<blockquote><p>Smartphone mang tên A57 của OPPO đã chính thức được ra mắt đến với người dùng trên toàn thế giới vào ngày <strong>1 tháng 7 năm 2022</strong> vừa qua. Với giá thành hấp dẫn cùng những ưu điểm nổi bật của mình, OPPO phiên bản A57 đã nhanh chóng thu hút được sự chú ý của người dùng và trở nên phổ biến trên thị trường trong thời gian ngắn.</p></blockquote>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trong lần ra mắt vừa rồi, OPPO đã ưu ái trang bị cho sản phẩm 2 tuỳ chọn màu sắc vô cùng bắt mắt là: <strong>Glowing Green và Glowing Black</strong>. Đây đều là 2 phiên bản màu sắc đặc biệt, thể hiện được sự sang trọng, quý phái của người sử dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
