<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>iPhone &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dien-thoai/iphone/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:17:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Phone 14 Pro Max 512GB &#124; Chính hãng VN/A</title>
		<link>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:12:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=83</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on display</li>
 	<li>Cấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 Bionic</li>
 	<li>Làm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống động</li>
 	<li>Pin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>iPhone 14 Pro Max có sự cải thiện lớn màn hình so với iPhone 13 Pro Max. Sự khác biệt giữ phiên bản <a title="iPhone 14 Pro Max 512GB" href="https://cellphones.com.vn/iphone-14-pro-max-512gb.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>iPhone 14 Pro Max 512GB</strong></a> và bản tiêu chuẩn 128GB chỉ là bộ nhớ trong. Dưới đây là một số cải tiến nổi bật trên iPhone 14 Pro Max mà có thể bạn chưa biết!</p>
<blockquote><p>Mời bạn tìm hiểu thêm về phiên bản <strong><a title="iPhone 14 Pro Max 256GB" href="https://cellphones.com.vn/iphone-14-pro-max-256gb.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 14 Pro Max 256GB</a></strong> với nhiều chương trình khuyến mãi tại CellPhoneS!</p></blockquote>
<p>Kích thước <strong>màn hình iPhone 14 Pro Max</strong> vẫn là 6.1 inch tuy nhiên phần “tai thỏ” đã được thay thế bằng một đường cắt hình viên thuốc. Apple gọi đây là <strong>Dynamic Island</strong> &#8211; nơi chứa camera Face ID và một đường cắt hình tròn thứ hai cho camera trước.</p>
<p>Ngoài ra, <strong>iPhone 14 Pro Max</strong> có tính năng màn hình <strong>luôn bật hoạt động</strong> (Always-on Display) với tiện ích màn hình khóa mới trên iOS 16. Người dùng có thể xem các thông tin như lời nhắc, sự kiện lịch và thời tiết mà không cần bật máy lên để xem. Thậm chí, có một trạng thái ngủ cho hình nền, trạng thái này sẽ làm tối hình nền để sử dụng ít pin hơn.</p>
<p><strong>iPhone 14 Pro Max được trang bị bộ vi xử lý Apple A16 Bionic</strong>. Apple đã tập trung vào hiệu quả sử dụng năng lượng, màn hình và camera với con chip mới của mình. CPU sáu nhân bao gồm hai nhân hiệu suất cao sử dụng năng lượng thấp hơn 20% và bốn nhân tiết kiệm pin chỉ sử dụng một phần ba năng lượng so với chip của các đối thủ cạnh tranh.</p>
<h2><strong>Bảng thông số chi tiết về iPhone 14 Pro Max phiên bản</strong></h2>
<table class="table table-bordered">
<tbody>
<tr>
<td width="20%">&nbsp;</td>
<td width="20%">&nbsp;</td>
<td width="60%"><strong>iPhone 14 Pro Max 512GB</strong></td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Kết nối</strong></td>
<td>Công nghệ</td>
<td>GSM / CDMA / HSPA / EVDO / LTE / 5G</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Ngày ra mắt</strong></td>
<td>Ngày thông báo</td>
<td>08/09/2022</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Hiện trạng</td>
<td>Sắp ra mắt, dự kiến trả hàng 16/09/2022</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Thân máy</strong></td>
<td>Kích thước</td>
<td>160.7 x 77.6 x 7.9 mm (6.33 x 3.06 x 0.31 in)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Cân nặng</td>
<td>240 g (8.47 oz)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Mặt kính</td>
<td>Kính trước (Gorilla Glass), Kính sau (Gorilla Glass), khung nhôm</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>SIM</td>
<td>Nano-SIM và / hoặc nhiều eSIM hoặc SIM kép (Nano-SIM, chế độ chờ kép)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>eSIM chỉ dành cho Hoa Kỳ</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Khả năng chống bụi kháng nước</td>
<td>Chống bụi / nước IP68 (lên đến 6m trong 30 phút)</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Màn hình</strong></td>
<td>Loại</td>
<td>LTPO Super Retina XDR OLED, 120Hz, HDR10, Dolby Vision, 1000 nits (typ), 2000 nits (HBM)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Kích thước</td>
<td>6.7 inches, 110.2 cm2 (~88.3% screen-to-body ratio)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Độ phân giải</td>
<td>1290 x 2796 pixels, 19.5:9 ratio (~460 ppi density)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bảo vệ</td>
<td>Thủy tinh gốm chống xước, lớp phủ oleophobic</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng mới</td>
<td>Always-On display</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Cấu hình</strong></td>
<td>OS</td>
<td>iOS 16</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Chipset</td>
<td>Apple A16 Bionic (4 nm)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>CPU</td>
<td>Hexa-core (2&#215;3.46 GHz Avalanche + 4x Blizzard)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>GPU</td>
<td>Apple GPU (5-core graphics)</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Bộ nhớ</strong></td>
<td>Thẻ nhớ ngoài</td>
<td>Không</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bộ nhớ trong</td>
<td>512GB 6GB RAM</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>NVMe</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Camera chính</strong></td>
<td>Camera 4 ống kính</td>
<td>48 MP, f/1.8, 24mm (wide), 1.22µm, dual pixel PDAF, sensor-shift OIS</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>12 MP, f/2.8, 77mm (telephoto), PDAF, OIS, 3x optical zoom</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚ (ultrawide), 1.4µm, dual pixel PDAF</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>TOF 3D LiDAR scanner (depth)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng</td>
<td>Dual-LED dual-tone flash, HDR (photo/panorama)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Video</td>
<td>4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), Pro MaxRes, Cinematic mode (4K@30fps), stereo sound rec.</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Camera phụ</strong></td>
<td>Camera kép</td>
<td>12 MP, f/1.9, 23mm (wide), 1/3.6&#8243;, PDAF</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>SL 3D, (depth/biometrics sensor)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng</td>
<td>HDR, Cinematic mode (4K@30fps)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Video</td>
<td>4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120fps, gyro-EIS</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Âm thanh</strong></td>
<td>Loudspeaker</td>
<td>Có, với loa âm thanh nổi</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>3.5mm jack</td>
<td>Không có</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Các kết nối khác</strong></td>
<td>WLAN</td>
<td>Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/6, dual-band, hotspot</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bluetooth</td>
<td>5.3, A2DP, LE</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>GPS</td>
<td>Có, with A-GPS, GLONASS, GALILEO, BDS, QZSS</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>NFC</td>
<td>Có</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Radio</td>
<td>Không</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>USB</td>
<td>Lightning, USB 2.0</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Tính năng khác</strong></td>
<td>Cảm biến</td>
<td>Face ID, gia tốc kế, con quay hồi chuyển, cảm biến tiệm cận, la bàn, áp kế</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Hỗ trợ băng thông siêu rộng (UWB)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>SOS khẩn cấp qua vệ tinh (gửi / nhận SMS) &#8211; Chỉ có tại Canada và Mỹ</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Pin</strong></td>
<td>Loại</td>
<td>Li-Ion, không thể tháo rời</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc</td>
<td>Sạc nhanh, 50% trong 30 phút (được quảng cáo)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>USB Power Delivery 2.0</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc không dây MagSafe 15W</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc nhanh không dây Qi từ tính 7,5W</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Phân loại</strong></td>
<td>Màu sắc</td>
<td>Space Black, Silver, Gold, Deep Purple</td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>iPhone 13 128GB &#124; Chính hãng VN/A</title>
		<link>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:10:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=81</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ cao</li>
 	<li>Không gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nét</li>
 	<li>Trải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang học</li>
 	<li>Tối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><strong>Thiết kế với nhiều đột phá</strong></h3>
<p>Về kích thước, iPhone 13 sẽ có 4 phiên bản khác nhau và kích thước không đổi so với series iPhone 12 hiện tại. Nếu iPhone 12 có sự thay đổi trong thiết kế từ góc cạnh bo tròn (Thiết kế được duy trì từ thời iPhone 6 đến iPhone 11 Pro Max) sang thiết kế vuông vắn (đã từng có mặt trên iPhone 4 đến iPhone 5S, SE).</p>
<p>Thì trên <strong><a href="https://cellphones.com.vn/mobile/apple/iphone-13.html" target="_blank" rel="noopener">điện thoại iPhone 13</a></strong> vẫn được duy trì một thiết kế tương tự. Máy vẫn có phiên bản khung viền thép, một số phiên bản khung nhôm cùng mặt lưng kính. Tương tự năm ngoái, Apple cũng sẽ cho ra mắt 4 phiên bản là iPhone 13, 13 mini, 13 Pro và 13 Pro Max.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Phần tai thỏ trên iPhone 13 cũng có thay đổi so với thế hệ trước, cụ thể tai thỏ này được làm nhỏ hơn so với 20%, trong khi đó độ dày của máy vẫn được giữ nguyên. Điểm khác biệt nhất về thiết kế trên thế hệ iPhone 2021 này đó là camera chéo.</p>
<p>Màu sắc trên mẫu iPhone mới này cũng đa dạng hơn, trong đó nổi bật là iPhone 13 màu hồng. Các màu sắc còn lại đề đã từng được xuất hiện trên các phiên bản trước đó như trắng, đen, đỏ, xanh blue.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Màn hình màn hình Super Retina XDR độ sáng cao</strong></h3>
<p>Điện thoại iPhone 13 sẽ được sử dụng tấm nền OLED chất lượng cao và có kích thước 6.1 inch, lớn hơn <strong><a href="https://cellphones.com.vn/iphone-13-mini.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 13 mini</a></strong> (5.4 inch). Với tấm nền này với công nghệ ProMotion giúp iPhone 13 tiết kiệm pin đến tối đa khi sử dụng. Người dùng cũng có thể dễ dàng điều chỉnh tốc độ làm tươi tùy theo ý thích.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về khả năng hiển thị, mang đến chất lượng hiển thị vượt trội với màn hình OLED độ phân giải cao, độ sáng lớn. Nhờ đó người dùng có thể nhìn rõ trong nhiều điều kiện sáng khác nhau, kể cả ngoài trời.</p>
<p>Cụ thể, màn hình Super Retina XDR với độ sáng cao lên đên 800 nits, và tối đa có thể lên tới 1200 nits cùng dải màu rộng P3, tỉ lệ tương phản lớn. Phía bên ngoài màn hình được phủ lớp oleophobic giúp chống bám vân tay. Nhờ đó hạn chế được các tình trạng bám bụi bẩn và mồ hôi trong quá trình sử dụng.</p>
<h3><strong>Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang học</strong></h3>
<p>iPhone 13 có một sự thay đổi lớn về camera so với trên iPhone 12 Series. Cụ thể, iPhone có thể được trang bị ống kính siêu rộng mới giúp máy hiển thị được nhiều chi tiết hơn ở các bức hình thiếu sáng. Trong khi đó ống kính góc rộng có thể thu được nhiều sáng hơn, lên đến 47% giúp chất lượng bức ảnh, video được cải thiện hơn.</p>
<p>Cụm camera được trang bị tính năng ổn định hình ảnh quang học cùng cảm biến mới, nhờ đó bức hình chụp mang lại khả năng ổn định.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Số ống kính trên iPhone 13 vẫn được giữ nguyên so với iPhone 12, chỉ khác về vị trí từng ống kinh. Cả hai ống kính vẫn sở hữu độ phân giải 12MP. Trong đó camera góc rộng được trang bị khẩu độ ƒ / 1.6 trong khi góc siêu rộng là ƒ / 2.4 cùng góc quay 120 độ.</p>
<p>Với iP13, người dùng có thể quay phim chuyên nghiệp với chế độ điện ảnh. Cụm camera này cũng hỗ trợ người dùng chụp cùng lúc nhiều bức ảnh khác nhau mà không cần nhấc ngón tay. Đặc biệt với chế độ chân dung hỗ trợ làm mờ hậu cảnh chuyên nghiệp giúp toàn bức ảnh tập trung vào chủ thể mà người dùng hướng tới.</p>
<p>Ở chế độ chụp Smart HDR 4, máy có thể nhận diện được tối đa bốn người khác nhau trong một khung hình. Sau đó sẽ tiến hành tối ưu hóa ánh sáng, độ tương phản và tone mày cho từng người, mang lại một bức ảnh chất lượng tốt nhất. Nếu sử dụng bên đêm để chụp các bức ảnh thiếu sáng, lúc này chế độ Deep Fusion kích hoạt và phân tích chế độ phơi sáng ở từng pixel.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nhờ đó, ảnh chụp trên điện thoại hứa hẹn mang đến chất lượng như được chụp từ một máy ảnh chuyên nghiệp. Hình ảnh cho ra với chi tiết rõ, dải nhạy sáng cao, màu sắc chân thực. Khả năng chụp đêm trên 13 cũng được cải thiện với khả năng phơi sáng tốt hơn mang đến nhiêu chi tiết hơn.</p>
<p>Về camera trước, điện thoại vẫn được trang bị camera đơn nằm trong notch tai thỏ với độ phân giải 12MP cùng khẩu độ ƒ / 2.2. Camera selfie này cũng được trang bị nhiều công nghệ chụp ảnh chuyên nghiệp như hiệu ứng bokeh, chế độ điện ảnh, Animoji và Memoji,&#8230; mang lại những bức hình selfie chất lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Khả năng quay video được cải thiện</strong></h3>
<p>Về khả năng quay video, iPhone 13 có thể hỗ trợ quay video 4K ở tốc độ ở ba tốc độ khung hình khác nhau. Máy cũng hỗ trợ tính năng ổn định hình ảnh quang học cùng khả năng zoom 3x. Nhờ đó, hứa hẹn mang để khả năng quay phim chuyên nghiệp.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>iPhone 13 cũng hỗ trợ nhiều công cụ tùy chỉnh nâng cao với công nghệ Dolby Vision cùng khả năng quay Video HDR với độ phân giải 4K. Đặc biệt, người dùng có thể làm mọi việc trên chiếc điện thoại này từ quay phim, chỉnh sửa đến render video một cách mượt mà.</p>
<h3><strong>Tốc độ 5G tốt hơn với nhiều băng tần</strong></h3>
<p>Thế hệ iPhone mới được cải thiện chất lượng 5G với nhiều băng tần hơn. Nhờ đó việc xem trực tuyến hay tải xuống dữ liệu diễn ra nhanh hơn. Đặc biệt với chế độ dữ liệu thông minh, thiết bị sẽ tự động phát hiện và giảm tải tốc độ khi không cần thiết kể tiết kiệm năng lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội với chip Apple A15</strong></h3>
<p>iPhone 13 Series sẽ được trang bị con chip Apple A15 Bionic, chip set được sản xuất trên quy trình 5nm. Theo nhà sản xuất, con chip Apple A15 Bionic cho CPU nhanh hơn 50% và GPU nhanh hơn 30% so với đối thủ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hiệu năng trên iPhone là một điều khỏi phải bàn cãi. Vẫn mang trọng mình một sức mạnh vượt trội nhờ con chip Apple A15 được tối ưu, hệ điều hành iOS tùy biến. iPhone 13 cũng có thể chiến tốt mọi tựa game mới nhất mới max cấu hình đồ họa, mang đến những trải nghiệm chơi game mượt mà.</p>
<h3><strong>Công nghệ pin mới nâng cao thời gian sử dụng</strong></h3>
<p>Với bộ vi xử lý mới được tối ưu, điện thoại iPhone 13 mang lại viên pin với thời gian sử dụng lâu dài hơn. Cũng như mọi năm, Apple không tiết lộ chính xác dung lượng pin cụ thể trên thiết bị của mình. Tuy hiên, theo hãng công bố thì thời lượng sử dụng pin trên iPhone 13 sẽ được gia tăng đáng kể lên khoảng 2,5 tiếng so với thế hệ trước đó.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Dung lượng bộ nhớ được mở rộng</strong></h3>
<p>iPhone 12 sở hữu bộ nhớ tiêu chuẩn 64GB và cao cấp nhất là 512GB. Nhưng sang iPhone 13 lại khác, iPhone 13 phiên bản cao cấp có thể sẽ loại bỏ phiên bản 64GB thay vào đó bản dung lượng bộ nhớ tiêu chuẩn là 128GB cùng tùy chọn dung lượng lớn nhất lên đến 512B.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về dung lượng RAM, chưa có thông tin chi tiết. Tuy nhiên, dự đoạn sẽ được trang bị bộ nhớ RAM từ 4-6GB. Với dung lượng này, người dùng có thể thoải mái đa nhiệm trong sử dụng hàng ngày.</p>
<h3><strong>Cách tính năng khác: thẻ sim, wifi, siri</strong></h3>
<p>Ngoài những điểm trên, iPhone 13 cũng vẫn được trang bị 2 sim (1 sim vật lý và 1 esim), tiếp tục hỗ trợ 5G như trên iPhone 12. Các kết nối không dây khác như wifi, bluetooth cũng được trang bị những công nghệ mới. Hey Siri cũng là một tính năng yêu thích của người dùng iPhone.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Máy vẫn được trang bị công nghệ mở khóa và bảo mật Face ID &#8211; nhận đạng khuôn mặt với tốc độ nhanh hơn. Bên cạnh đó là chuẩn kháng nước và bụi bẩn IP68 theo chuẩn IEC 60529.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
