<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Dell &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/dell/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2023 10:46:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop Dell Gaming G15 5511</title>
		<link>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:31:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=39</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Dell gaming G15 5511 – Laptop gaming mạnh mẽ Sở hữu một hiệu năng ấn tượng mang lại trải nghiệm dùng mượt mà.Laptop Dell gaming G15 5511 hứa hẹn mang lại]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Dell gaming G15 5511 – Laptop gaming mạnh mẽ</strong></h2>
<p>Sở hữu một hiệu năng ấn tượng mang lại trải nghiệm dùng mượt mà.<strong><a title="Laptop Dell gaming chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/dell/gaming.html" target="_self" rel="noopener">Laptop Dell gaming</a> G15 5511</strong> hứa hẹn mang lại cho người dùng trải nghiệm ấn tượng, thỏa sức chinh phục các trận chiến game.</p>
<h3><strong>Thiết kế thu hút mọi ánh hình, màn hình tần số quét lớn</strong></h3>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 sở hữu vẻ ngoài khá hoàn mỹ với trọng lượng khoảng hơn 2kg. Với thiết kế bàn phím fullsize, laptop mang lại trải nghiệm gõ thoải mái cùng độ nảy tốt, hỗ trợ tối đa người dùng trong quá trình sử dụng. Bên cạnh đó là hệ thống cổng kết nối đa dạng, đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về khả năng hiển thị, Dell gaming G15 5511 được trang bị màn hình kích thước lớn với độ phân giải FHD. Màn hình lớn này mang lại khả năng hiển thị rõ nét với màu sắc chân thực cùng độ sáng cao. Ngoài ra, dòng <a title="laptop 15.6 inch" href="https://cellphones.com.vn/laptop/laptop-15-6-inch.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop 15.6 inch</strong></a> này còn được trang bị tần số quét màn hình lớn lên đến 120Hz giúp các chuyển động trên màn hình diễn ra mượt mà, mang lại những trải nghiệm trọn vẹn.</p>
<h3><strong>Hiệu năng mạnh mẽ với chip Intel dòng H, bộ nhớ đệm lớn</strong></h3>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 sở hữu cấu hình mạnh mẽ mang lại hiệu năng vượt trội. Cụ thể, laptop được trang bị con chip Intel dòng H thế hệ 11 cùng bộ nhớ RAM lớn. Cấu hình này giúp laptop không chỉ giải quyết tốt các tác vụ văn phòng mà còn tận hưởng mượt mà những trận chiến game.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop Dell gaming G15 5511 chính hãng </strong></h2>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 với cấu hình vượt trội mang lại trải nghiệm dùng mượt mà. Hiện mẫu laptop chất lượng này được bán chính hãng tại CellphoneS với mức giá hấp dẫn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Dell Vostro 3520</title>
		<link>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:23:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=36</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Dell Vostro 3520 – Laptop bền bỉ cho giới văn phòng Laptop Dell Vostro 3520 được thiết kế cho các doanh nghiệp nhỏ và người dùng cá nhân với nhiều]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Dell Vostro 3520 – Laptop bền bỉ cho giới văn phòng</strong></h2>
<p><strong>Laptop Dell Vostro 3520</strong> được thiết kế cho các doanh nghiệp nhỏ và người dùng cá nhân với nhiều ưu điểm vượt trội trong quá trình sử dụng. Phiên bản <a title="Laptop Dell Vostro" href="https://cellphones.com.vn/laptop/dell/vostro.html"><strong>laptop Dell Vostro</strong></a> sở hữu hiệu năng xử lý mạnh mẽ từ những tác vụ cơ bản đến nâng cao, nhằm tối ưu mục đích nhu cầu của người tiêu dùng.</p>
<h3><strong>Cơ chế RAM kênh đôi, ổ cứng SSD NVMe PCIe</strong></h3>
<p>Laptop Dell Vostro 3520 ẩn chứa bộ nhớ RAM 8GB với khả năng truy xuất nhanh chóng. Đặc biệt, phiên bản còn cho phép bạn kích hoạt công nghệ RAM kênh đôi, để tăng tốc độ xử lý dữ liệu của máy. Bằng cách đồng bộ hóa dữ liệu giữa hai thanh RAM, máy có thể giảm độ trễ đáng kể trong khi truyền tải dữ liệu giữa CPU và RAM. Ngoài ra, ổ cứng SSD 512 GB cũng được đánh giá cao về tốc độ đọc và ghi dữ liệu nhanh hơn so với ổ cứng HDD thông thường.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Thiết kế tối tân, màu sắc cuốn hút</strong></h3>
<p>Thiết kế của laptop Dell Vostro 3520 tập trung vào tính tiện dụng và chắc chắn, nhằm đem đến sự tiện lợi cho người dùng. Với vỏ máy được làm bằng chất liệu nhựa cao cấp, máy tính có khả năng bảo vệ bền bỉ các linh kiện bên trong.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nổi bật với hai tone màu trang nhã, phiên bản đã thành công thu hút nhiều đối tượng, đặc biệt là sinh viên, dân văn phòng. Hơn thế nữa, sản phẩm còn tích hợp đầy đủ các cổng kết nối thông dụng như HDMI, USB 3.0 và Ethernet.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop Dell Vostro 3520 giá ưu đãi </strong></h2>
<p>Laptop Dell Vostro 3520 được thiết kế nhằm phục vụ nhu cầu sử dụng văn phòng của người dùng với cấu hình ổn định. Ghé ngang qua CellphoneS để sắm sản phẩm chính hãng với nhiều chính sách khuyến mãi dành tặng cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
