<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Tivi &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/tivi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:20:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Smart Tivi NanoCell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:33:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=64</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Chân đế hình bán nguyệt tinh tế, tạo thế đỡ chắc chắn cho màn hình, ổn định khi lắp để bàn và dễ tháo rời khi muốn bố trí tivi treo tường.</li>
 	<li>Bộ xử lý α5 Gen5 AI 4K tự động điều chỉnh, giảm mờ, nhòe để các chi tiết hình ảnh hiển thị rõ đẹp, hút mắt.</li>
 	<li>Chế độ lọc thoại Clear Voice Pro làm rõ đoạn hội thoại, lọc bỏ tạp âm để bạn không bỏ lỡ tình tiết nào trong nội dung đang theo dõi.</li>
 	<li>Ứng dụng LG TV Plus cho phép điều khiển tivi bằng điện thoại đơn giản, nhanh chóng và tiện lợi như remote.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA – Giải trí trọn vẹn mọi khoảnh khắc</strong></h2>
<p>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA sở hữu loạt công nghệ vượt trội nhằm mang đến những giây phút trải nghiệm hoàn chỉnh nhất dành cho bạn. Ngoài màn hình mãn nhãn thị giác, người dùng có thể thỏa sức khám phá nhiều tính năng phong phú với giao diện thân thiện.</p>
<h3><strong>Thiết kế hài hòa, bùng nổ màn ảnh</strong></h3>
<p>Thiết kế của <a title="Tivi LG 65 inch" href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/65-inch.html"><strong>tivi LG 65 inch</strong></a> được tối ưu trọng lượng để người dùng dễ dàng lắp đặt. Bên cạnh đó, khung viền còn được hãng vát mỏng nhằm tạo nên tổng thể thanh lich, cũng như mở rộng tầm nhìn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Qua kích thước 65 inch, bạn có thể tận hưởng chương trình giải trí yêu thích ngay chính không gian sống của bạn. Bằng cách kết hợp độ phân giải 4K UHD cùng công nghệ Nano Cell, tivi có khả năng tái tạo nên những thước ảnh chi tiết, chuẩn sắc trong từng điểm ảnh.</p>
<h3><strong>Âm thanh chi tiết, đa tiện ích thú vị</strong></h3>
<p>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA tích hợp công nghệ Dolby Atmos, nhằm lan tỏa âm thanh vòm đa hướng trong không gian. Thêm vào đó, bạn có thể điều chỉnh những tính năng trên hệ điều hành webOS 2.2 hoặc trải nghiệm những ứng dụng độc đáo trên tivi. Đồng thời, tivi còn hỗ trợ tính năng điều khiển giọng nói qua LG Voice Search một cách tiện dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:30:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=62</guid>

					<description><![CDATA[Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA &#8211; Mở ra một không gian giải trí kỳ diệu Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA với độ phân giải 4K,]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA &#8211; Mở ra một không gian giải trí kỳ diệu</h2>
<p><strong>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA</strong> với độ phân giải 4K, dải màu Pure Color sống động cùng bộ xử lý hình ảnh α5 Gen 5 được hỗ trợ AI sẽ mở ra một thế giới kỳ diệu cho gia đình bạn thỏa sức khám phá. Nhờ độ mỏng ấn tượng cùng thiết kế tinh tế <a title="Tivi LG 43 inch" href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/43-inch.html"><strong>tivi LG 43 inch</strong></a> còn là một tác phẩm đầy tính sáng tạo trong chính ngôi nhà của bạn.</p>
<h3><strong>Thiết kế thanh mảnh, tinh tế tựa một tác phẩm nghệ thuật</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA sở hữu một thiết kế thanh mảnh với phần khung viền siêu mỏng để biến sản phẩm trở thành một tác phẩm nghệ thuật và làm sống động hơn không gian sống của bạn. Kích thước 43 inch tuy không quá lớn nhưng lại rất phù hợp để sử dụng trong nhiều không gian khác nhau trong ngôi nhà.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/43-inch/Smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa-2.jpg" alt="Smart Tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA" /></p>
<p>Thay vì sử dụng loại chân đế chữ V ngược, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA lại được trang bị một chân đế bán nguyệt để tạo sự mềm mại, hài hoà với vẻ thanh mảnh, tinh tế của sản phẩm. Nhờ làm bằng lõi kim loại mà bạn hoàn toàn có thể yên tâm về sự chắc chắn của phần chân đế này trong quá trình sử dụng.</p>
<h3><strong>Mở ra không gian giải trí kỳ diệu với dải màu Pure Color</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA tuy không có kích thước quá lớn nhưng chắc chắn sẽ mở ra được một không gian giải trí kỳ diệu diệu nhờ vào khả năng tái tạo màu sắc tuyệt vời của sản phẩm. Đó là nhờ vào dài màu Pure Color được sử dụng trên tivi LG NanoCell.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>LG còn trang bị cho sản phẩm công nghệ LG NanoCell độc quyền với nguyên lý hoạt động sử dụng các hạt nano để lọc những màu sắc không có độ tinh khiết ra khỏi bước sóng RGB. Nhờ đó mà màu sắc phát ra trên tivi sẽ luôn có được sự sống động, chân thực và tươi mới.</p>
<h3><strong>Tự động nhận biết và nâng cao chất lượng nội dung</strong></h3>
<p>Không chỉ có màu sắc và chất lượng hình ảnh hiển thị trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA cũng được tối ưu và nâng cao. LG đã trang bị cho mẫu tivi NanoCell 4K 43 inch của mình bộ xử lý α5 Gen 5 được tích hợp công nghệ AI và công nghệ 4K Upscaling để có thể phân tích và cải thiện chất lượng nội dung gốc tới mức tiếp cận 4K.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đi kèm bộ xử lý AI sẽ là các công nghệ Active HDR, HDR10 Pro, HLG, HDR Dynamic Tone Mapping với khả năng gia tăng độ chân thực của các chi tiết, độ tương phản, để các khung hình trở nên “có hồn” và cuốn hút người xem hơn.</p>
<p>Ngoài ra, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA còn được tích hợp tới 9 chế độ hình ảnh để phù hợp với nhiều loại nội dung và mục đích sử dụng khác nhau như chơi game, xem phim, nghe nhạc, xem thể thao,&#8230;Nhờ vậy mà trải nghiệm của người xem luôn được tối ưu một cách hoàn hảo với từng loại nội dung, mục đích.</p>
<h3><strong>Tinh chỉnh âm thanh thông minh</strong></h3>
<p>Không chỉ công nghệ hiển thị mà cả công nghệ âm thanh trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA cũng được tích hợp trí thông minh nhân tạo. Công nghệ AI Sound Pro sẽ mang tới hiệu ứng nghe chân thực, bùng nổ hơn nhờ vào khả năng tự động nhận biết, phân tích và tinh chỉnh âm thanh của nguồn phát lên chuẩn 5.1.2.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đi kèm là công nghệ AI Acoustic Tuning với khả năng tự động nhận biết được vị trí ngồi của người xem, kích thước không gian để từ đó tinh chỉnh giúp âm thanh có thể lan tỏa tới mọi ngóc ngách và truyền tải nội dung một cách tốt nhất.</p>
<p>Ngoài hai công nghệ chính này, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA còn sở hữu tính năng Clear Voice Pro để có thể loại bỏ các loại tạp âm và tăng cường âm thanh hay Bluetooth Surround Ready để kết nối nhanh chóng với hệ thống âm thanh và tạo ra một không gian giải trí chất lượng.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm bất tận với đa dạng nội dung</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA được cài đặt hệ điều hành webOS 22 mặc định với giao diện thân thiện, dễ dàng làm quen và sử dụng. Đi kèm hệ điều hành là kho ứng dụng khổng lồ, với đa dạng các nội dung giải trí phù hợp nhiều độ tuổi, để người dùng thoải mái cài đặt và trải nghiệm trực tiếp trên tivi NanoCell LG 4K 43NANO76SQA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không chỉ có thể xem phim, lướt web mà người dùng thậm chí còn có thể trực tiếp tải và chơi các tựa game có trong kho ứng dụng mà lG cung cấp.</p>
<h3><strong>Cá nhân hóa thuận tiện với ThinQ AI</strong></h3>
<p>Nhờ được tích hợp AI mà người dùng có thể điều khiển trực tiếp bằng các câu lệnh tiếng Việt trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA thông qua tính năng LG Voice Search mà không cần tới điều khiển. Smart tivi còn sở hữu LG Voice Recognition để có thể nhận diện được giọng nói một cách tự nhiên, trơn tru và chính xác hơn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài điều khiển Magic Remote đi kèm, tivi LG NanoCell còn có thể điều khiển một cách dễ dàng thông qua ứng dụng LG TV Plus trên điện thoại. Tính năng ThinQ AI sẽ còn mở rộng khả năng đồng bộ với các thiết bị điện tử khác để giúp tivi LG NanoCell tham gia vào hệ sinh thái nhà thông minh.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:27:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=60</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Bộ xử lý α5 Gen5 AI 4K hỗ trợ cải thiện màu sắc trở nên sống động và đẹp mắt</li>
 	<li>Kích thước màn hình 65 inch mang đến không gian hiển thị lớn, đầy đủ chi tiết</li>
 	<li>Tận hưởng chất âm rõ ràng như ngoài rạp với âm thanh vòm cực kỳ sống động</li>
 	<li>Công nghệ 4K AI Upscaling cho chất lượng hiển thị hình ảnh mượt mà, sắc nét</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart Tivi LG 65UQ7550 4k 65 inch &#8211; Công nghệ hình ảnh tiên tiến</strong></h2>
<p>Trong số những sản phẩm Smart TV đang được quan tâm và lựa chọn nhất hiện nay là <strong>Tivi LG 65UQ7550PSF 4K 65 inch</strong>. Với nhiều tính năng nổi bật, chiếctivi LG 65 inch hứa hẹn mang đến cho người dùng một trải nghiệm giải trí đỉnh cao tại nhà.</p>
<h3><strong>Độ phân giải 4K và công nghệ xử lý hình ảnh tiên tiến</strong></h3>
<p>Với độ phân giải 4K 65 inch và công nghệ xử lý hình ảnh tiên tiến, 65UQ7550 mang đến cho người dùng những trải nghiệm giải trí tuyệt vời. Ngoài ra, tính năng xử lý hình ảnh α5 Gen5 Processor 4K tối ưu hóa nội dung hiển thị và mang đến cho bạn trải nghiệm xem phim hay giải trí vô cùng hài lòng nhất.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/smart-tivi-lg-65uq7550psf-4k-65-inch-1.jpg" alt="Smart TV LG 4K 65 Inch 65UQ7550PSF - Công nghệ hình ảnh tiên tiến" /></p>
<p>&gt;&gt;&gt; Xem thêm <strong><a href="https://cellphones.com.vn/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa.html" target="_blank" rel="noopener">Tivi NanoCell LG 65NANO76SQA</a></strong> mới giá cực tốt nếu bạn muốn sở hữu màn hình với kích thước nhỏ hơn.</p>
<p>Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF có khả năng hiển thị hình ảnh rõ nét và không bị chói sáng dù tiếp xúc với ánh nắng trực tiếp nhờ vào công nghệ AI thông minh. Theo đó, thiết bị có khả năng tự động điều chỉnh độ sáng phù hợp với điều kiện môi trường xung quanh nhằm mang đến cho người dùng những trải nghiệm giải trí hoàn hảo nhất.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/65-inch/smart-tivi-lg-65uq7550psf-4k-65-inch-3.jpg" alt="Đánh giá LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF" /></p>
<p>Kết hợp với Ai là công nghệ Active HDR có khả năng phân tích khung hình theo nhiều cấp độ ánh sáng khác nhau. Nhờ vào đó, hình ảnh trên <strong><a href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg.html" target="_blank" rel="noopener">tivi LG</a></strong> được tái tạo trên màn hình đều có màu sắc tươi tắn với độ tương phản cao.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm âm thanh với công nghệ AI Sound</strong></h3>
<p>Với công nghệ AI Sound này, đảm bảo <strong><span data-sheets-value="{&quot;1&quot;:2,&quot;2&quot;:&quot;smart tivi lg 4k 65 inch 65uq7550psf&quot;}" data-sheets-userformat="{&quot;2&quot;:641,&quot;3&quot;:{&quot;1&quot;:0},&quot;10&quot;:1,&quot;12&quot;:0}">smart tivi lg 4k 65 inch 65uq7550psf</span></strong> sẽ mang đến cho bạn một không gian âm thanh vô cùng rõ nét và đa chiều. Bên cạnh đó, TV cũng được trang bị tính năng AI Sound, giúp điều chỉnh âm thanh dựa trên thể loại nội dung đang xem, giúp người dùng trải nghiệm âm thanh chân thực nhất.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dòng <strong><a href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/65-inch.html" target="_blank" rel="noopener">tivi thông minh LG 65 inch</a></strong> sở hữu ưu điểm nổi bật ở công nghệ Bluetooth Surround Ready tiên tiến. Theo đó, công nghệ Bluetooth cho phép thiết bị có thể kết nối cùng lúc 2 loa nhằm mang đến hiệu ứng âm thanh vòm đầy lôi cuốn và sống động.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hơn nữa, sản phẩm cũng được bổ sung thêm khả năng lọc mọi tạp âm từ môi trường xung quanh khi tích hợp chế độ lọc thoại Clear Voice Pro. Nhờ vào đó, mọi chi tiết trong đoạn hội thoại sẽ trở nên rõ ràng hơn, giúp bạn có được những giây phút xem phim thư giãn đầy thú vị.</p>
<h3><strong>Điều khiển thiết bị với trợ lý ảo thông minh</strong></h3>
<p>Với tính năng điều khiển bằng giọng nói thông minh, chiếc <strong>TV 65UQ7550</strong> này giúp người dùng tìm kiếm nội dung nhanh chóng và dễ dàng hơn bao giờ hết. Thay vì phải sử dụng điều khiển từ xa, người dùng có thể dùng giọng nói để tìm kiếm và chọn nội dung mình muốn xem. Điều này giúp người dùng tiết kiệm thời gian và mang lại trải nghiệm xem tivi thuận tiện rất nhiều.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Thiết kế mỏng nhẹ, phong cách sang trọng và hiện đại</strong></h3>
<p>Chiếc <strong>LG 65UQ7550psf</strong> này được thiết kế với kiểu dáng sang trọng và mỏng nhẹ, phù hợp với không gian sống hiện đại. Sản phẩm được thiết kế đơn giản, tinh tế và có khả năng lắp đặt linh hoạt trong nhiều không gian khác nhau. Với thiết kế này, sản phẩm không chỉ mang đến trải nghiệm giải trí tuyệt vời cho người dùng, mà còn là một phụ kiện trang trí đẹp mắt cho căn nhà của bạn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không chỉ sở hữu thiết kế đẹp mắt, Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF còn đi kèm với phần chân đế chữ V úp ngược chắc chắn. Nhờ vào đó, chân đế có thể nâng đỡ thiết bị chắc chắc và an toàn khi tivi được lắp đặt theo kiểu để bàn. Ngoài ra, bạn cũng có thể tháo phần chân đế và lắp đặt tivi theo kiểu treo tường giúp không gian nhà thêm phần sang trọng.</p>
<h3><strong>Chế độ FilmMaker Mode mang đến những thước phim điện ảnh ấn tượng</strong></h3>
<p>Chiếc tivi cao cấp đến từ thương hiệu LG gây ấn tượng mạnh mẽ với người dùng khi được tích hợp thêm tính năng FilmMaker Mode. Tính năng này giúp hình ảnh giảm độ nhiễu tối đa và giúp các chuyển động hình ảnh trở nên mịn màng hơn. Khi bật chế độ FilmMaker Mode, bạn sẽ được trải nghiệm những thước phim điện ảnh đặc sắc và vô cùng chân thực.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Sử dụng hệ điều hành webOS hiện đại với giao diện trực quan, sinh động</strong></h3>
<p>Sử dụng hệ điều hành webOS phiên bản thứ 22, chiếc tivi của thương hiệu LG ghi điểm với người dùng khi có giao diện trực quan và thân thiện. Các thẻ ứng dụng, cũng như những tính năng đều được bố trí vô cùng gọn gàng và tinh tế, giúp bạn dễ dàng tìm kiếm và truy cập.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Giải trí không giới hạn với kho ứng dụng đa dạng</strong></h3>
<p>Bên cạnh sở hữu giao diện trực quan, dòng tivi mới nhất của thương hiệu LG còn khiến người dùng bất ngờ với kho ứng dụng khổng lồ. Gia đình bạn sẽ có những giây phút thư giãn vô cùng tuyệt vời với đa dạng các ứng dụng như POPS Kids, Clip TV, FPT Play, YouTube, Spotify, Apple TV,&#8230;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Trải nghiệm mọi nội dung trên màn ảnh rộng với tính năng AirPlay 2</strong></h3>
<p>Không chỉ mang đến những trải nghiệm giải trí hoàn hảo, tivi LG còn giúp người dùng làm việc và học tập hiệu quả hơn nhờ tính năng trình chiếu AirPlay 2. Thông qua AirPlay 2, người dùng có thể kết nối tivi với điện thoại hoặc máy tính bảng để trình chiếu nội dung lên màn ảnh rộng. Bạn có thể tận dụng tính năng này để thuyết trình, chia sẻ nội dung bài học với bạn bè,&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi Samsung Crystal UHD 4K 43 inch 43AU7700</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-43-inch-43au7700/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-43-inch-43au7700/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:19:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=58</guid>

					<description><![CDATA[Smart Tivi Samsung Crystal UHD 43AU7700 4K 43 inch &#8211; Điều khiển bằng giọng nói Tivi Samsung Crystal UHD UA43AU7700KXXV là một trong những sản phẩm nằm trong chuỗi mục tiêu]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart Tivi Samsung Crystal UHD 43AU7700 4K 43 inch &#8211; Điều khiển bằng giọng nói</strong></h2>
<p><strong>Tivi Samsung Crystal UHD UA43AU7700KXXV</strong> là một trong những sản phẩm nằm trong chuỗi mục tiêu của Samsung hướng đến một mô hình sinh thái thông minh, điều khiển tất cả các thiết bị trong gia đình bằng tính năng điều khiển giọng nói. Sản phẩm <a title="Tivi 43 inch chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/tivi/tivi-43-inch.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Tivi 43 inch</strong></a> này được Samsung ra mắt vào năm 2020, sở hữu hệ điều hành Tizen OS dễ điều khiển, màn hinh với độ phân giải Ultra HD 4K, cùng với thiết kế không viền 3 cạnh sang trọng vì thế đã thu hút sự ý của nhiều khách hàng về dòng sản phẩm này. Cùng xem qua những nét nổi bật của dòng tivi này nhé.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Phong cách sang trọng, tối giản</strong></h3>
<p>Tivi Samsung 43AU7700 với thiết kế không viền 3 cạnh siêu đẳng cấp, phần viền siêu mỏng chỉ 0,3 cm giúp cho chiếc tivi này ngoài chức năng giải trí ra còn có thể là một vật rất đẹp và sang trọng phù hợp ở phòng khách, phòng ngủ,&#8230;</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mặt sau tivi phủ một lớp phay xước giúp tránh bám vân tay cũng như bụi bẩn. Phần chân đế có hình chữ V úp ngược giúp tivi đứng vững trên bề mặt phẳng. Chân đế có đánh dấu trái phải riêng biệt nên dễ dàng nhận biết để lắp vào. Nếu bạn không thích lắp đế để bàn thì cũng có thể treo tivi lên tường cũng khá hợp mắt và tinh tế.</p>
<h3><strong>Hình ảnh sắc nét, Full HD+</strong></h3>
<p>Dòng Smart Tivi Samsung 43AU7700 với công nghệ vi xử lý hình ảnh Crystal Processor 4K giúp màu sắc hình ảnh hiển thị chính xác và rõ nét. Ngoài công nghệ Crystal Processor 4K thì còn có các công nghệ tiên tiến khác cũng góp phần làm hình ảnh thêm tự nhiên, chân thực. Công nghệ Purcolor giúp cho hệ thống màu sắc phong phú và tinh tế hơn bao giờ hết. Công nghệ HDR 10+ và Contrast Enhancer có khả năng hỗ trợ độ sáng, tăng cường độ tương phản hình ảnh lên cao.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>UHD Dimming góp phần mở rộng dải sáng mang đến cảm giác sống động và vô cùng chân thực. Bên cạnh đó, dòng tivi này của nhà Samsung còn có công nghệ Motion Xcelerator có khả năng giảm độ trễ chơi game điều này làm màn hình trở nên mượt mà giúp bạn chơi game một cách lôi cuốn, gay cấn.</p>
<h3><strong>Âm thanh sống động, chân thực &#8211; Tính năng điều khiển bằng giọng nói</strong></h3>
<p>Với hình ảnh đã kết hợp nhiều công nghệ hiện đại như thế thì về phần âm thanh cũng không hề kém cạnh. Âm thanh của Smart TV Samsung Crystal UHD 4K 43 inch UA43AU7700 tuy không quá xuất sắc nhưng cũng nằm ở mức khá. Tivi này sở hữu 2 loa với tổng công suất lên đến 20W, đi kèm với công nghệ Dolby Digital Plus nên dù không có âm bass sâu nhưng khi xem phim hay nghe nhạc vẫn cảm thấy rất thỏa mãn và hài lòng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, dòng tivi này của hãng Samsung còn có tính năng điều khiển bằng giọng nói nhờ One Remote và Google Assistant. Bạn có thể thực hiện tìm kiếm trên Youtube bằng giọng nói thông qua remote thông minh hoặc qua trợ lí ảo Google Assistant, điều này giúp chúng ta trải nghiệm xem tivi thuận tiện và tốt hơn.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-43-inch-43au7700/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi Samsung Crystal UHD 4K 75 Inch 75BU8000</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-75-inch-75bu8000/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-75-inch-75bu8000/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:13:48 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=56</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Công nghệ thiết kế siêu mỏng, sang nhã phù hợp để trang trí mọi góc nhà</li>
 	<li>Giao diện cải tiến với hệ điều hành Tizen, kho ứng dụng phong phú và nội dung 4K lớn nhất</li>
 	<li>Q Symphony hỗ trợ kết hợp loa TV và loa thanh giúp tối ưu công suất loa mạnh mẽ</li>
 	<li>Trợ lý ảo Google Tiếng Việt, Bixby và Tìm kiếm bằng giọng nói Tiếng Việt trên YouTube</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart TV Samsung Crystal UHD 70 inch 70BU8000 &#8211; Thiết kế siêu mỏng</strong></h2>
<p><strong>Smart TV Samsung Crystal UHD 70 inch 70BU8000</strong> hiện đang ra mắt trên thị trường với tên tuổi của một chiếc tivi có chất lượng ảnh cực cao, thiết kế siêu mỏng. Hứa hẹn <a href="https://cellphones.com.vn/tivi/samsung.html" target="_blank" rel="noopener">tivi Samsung thông minh</a> này sẽ là sự chọn lựa phù hợp cho nhiều khách hàng.</p>
<h3><strong>Hiển thị chuyển động mượt mà, tích hợp các công nghệ hiện đại</strong></h3>
<p>Smart Tivi Crystal UHD 70 inch 70BU8000 được Samsung sản xuất với các công nghệ chuyên nghiệp, chiếc tivi này có thể để kết nối Bluetooth để có thể chơi game cực đỉnh hình ảnh chuyển động siêu mượt dù cho có là hiệu ứng khung hình sẽ liên tục thay đổi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Samsung Crystal UHD 70 inch 70BU8000 có độ phân giải cao hứa hẹn mang đến cho người xem chi tiết và rõ nét hơn. Làm cho người xem sẽ có được những thước phim hay thích hợp để giải trí trong những ngày làm việc mệt mỏi.</p>
<h3><strong>Công nghệ thiết kế siêu mỏng phù hợp để trang trí mọi góc nhà</strong></h3>
<p>Smart Tivi Samsung Crystal UHD 70 inch 70BU8000 được hãng thiết kế với phong cách siêu mỏng rất ấn tượng cho mọi người nhìn đến nó. Có thể thuận lợi trong việc kết hợp với mọi địa điểm trong không gian của nhà sẽ tạo nên một tổng thể với đầy tính kết nối với nhau.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Sử dụng một công nghệ HDR để có thể khắc phục độ sáng khi hiển thị, cùng nhiều dải màu với những những hình ảnh sắc nét khi ở trong không gian tối.</p>
<p>Ngoài ra tivi hỗ trợ người dùng dễ dàng thuận tiện trong việc sắp xếp không gian, để hài hòa với những vật trang trí trong nhà.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-samsung-crystal-uhd-4k-75-inch-75bu8000/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi Samsung QLED 85 inch 85Q60BAK</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-samsung-qled-85-inch-85q60bak/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-samsung-qled-85-inch-85q60bak/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:11:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=54</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Xử lý đỉnh cao với Bộ xử lý Quantum Lite 4K cho hình ảnh sống động và chân thực nhất</li>
 	<li>Dải màu rộng lên đến tỷ màu, kiểm soát hình ảnh và màu sắc ưu việt với công nghệ ​Quantum Dot</li>
 	<li>Âm vòm sống động, tinh chỉnh âm thanh theo nội dung đang phát Object Tracking Sound Lite</li>
 	<li>Trợ lý ảo Google Tiếng Việt, Bixby và Tìm kiếm bằng giọng nói Tiếng Việt trên YouTube</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart Tivi Samsung QLED 85 inch 85Q60BAK &#8211; Trải nghiệm thế giới rực rỡ</strong></h2>
<p>Sự ra mắt của những chiếc <strong>TV Samsung 85Q60BAK </strong>vào năm 2021 đã gây ra một cơn địa chấn không hề nhỏ trên thị trường smart TV. Với những tính năng mới cùng công nghệ hàng đầu những chiếc TV thuộc dòng Samsung QLED 85 inch 85Q60BAK mang đến những trải nghiệm sống động và chân thực trong từng khung hình.</p>
<h3><strong>Thiết kế cao cấp, mảnh mai và cực tinh tế</strong></h3>
<p>Những chiếc <strong><a href="https://cellphones.com.vn/tivi/samsung.html" target="_blank" rel="noopener">Tivi Samsung 85 inch</a></strong> có dáng vóc cực mảnh mai. Thiết kế AirSlim trên những chiếc TV này giúp nó có độ mỏng đáng kinh ngạc cùng viền mảnh siêu thực tối ưu hóa khả năng hiển thị mang đến diện tích hiển thị cực tối ưu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Thiết kế này làm bừng sáng nội thất mang đến nét hiện đại riêng biệt cực cuốn hút cho không gian nhà bạn. Đặc biệt với màn hình tràn viền những chiếc Samsung QLED 85Q60BAK dễ dàng thu hút sự chú ý chỉ bằng lần chạm mắt đầu tiên.</p>
<h3><strong>Xử lý đỉnh cao với Bộ xử lý Quantum Lite 4K</strong></h3>
<p>Smart Tivi <strong><a href="https://cellphones.com.vn/smart-tivi-samsung-qled-85-inch-85q60bak.html" target="_blank" rel="noopener">Samsung QLED 4K 85 inch 85Q60BAK</a></strong> được trang bị bộ xử lý thông minh Quantum Lite 4K có khả năng hiệu chỉnh hình ảnh giúp hình ảnh được hiển thị sắc nét với chất lượng 4K đỉnh cao.</p>
<p>Bên cạnh đó khả năng kết nối tối ưu của những chiếc Smart TV này có thể sẽ khiến bạn bất ngờ khi bạn có thể thực hiện các kết nối từ máy tính đến TV để thực hiện học tập và làm việc tại nhà.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Khả năng kết nối và đồng bộ dữ liệu này cũng được áp dụng với điện thoại. Chỉ cần chạm nhẹ thiết bị di động vào cạnh TV và mọi video, hình ảnh trên điện thoại sẽ được kết nối và hiển thị trên màn ảnh rộng. Bạn cũng có thể vừa xem TV vừa thực hiện check thông báo di động với tính năng Multi view &#8211; tất cả trên 1 màn hình.</p>
<p>&gt;&gt;&gt; Xem thêm Tivi <strong><a href="https://cellphones.com.vn/smart-tivi-samsung-qled-85-inch-85q60bak.html" target="_blank" rel="noopener">Samsung QLED 85 inch 85Q60BAK</a></strong> chính hãng, giá cực tốt.</p>
<h3><strong>Dải màu rộng lên đến tỷ màu, kiểm soát hình ảnh và màu sắc ưu việt</strong></h3>
<p>Nhắc đến thế hệ TV Samsung QLED 85 inch 85Q60BAK mà không nhắc đến khả năng hiển thị ưu việt là thiếu sót không thể bỏ qua. Công nghệ ​Quantum Dot được trang bị trên những chiếc smart TV này giúp chúng có khả năng hiển thị dải màu gần như 100% với số lượng màu lên đến cả tỷ màu khác nhau.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Độ tương phản màu cũng được đảm bảo trên Smart TV 85Q60BAK với khả năng tối ưu ánh sáng nền. Độ tương phản màu cao không chỉ giúp màu sắc trở nên rực rỡ hơn mà còn tạo cảm giác sống động và chân thực cho hình ảnh.</p>
<p>Công nghệ Quantum HDR giúp khung hình hiển thị trên những chiếc TV nhà Samsung được linh hoạt và chuẩn điện ảnh hơn, kiến tạo nên những khung cảnh rực rỡ và sống động. Khả năng chuyển cảnh linh hoạt độ trễ hình ảnh thấp giúp những chiếc TV này phù hợp để chơi game. Trên thực tế, đây cũng là dòng smart TV thích hợp bậc nhất với các game thủ khi có tính năng Super Ultrawide GameView &amp; Game Bar mang đến tầm nhìn cực đại và thanh công cụ tương thích hoàn hảo với các tựa game hành động, chiến đấu. Công nghệ Motion Xcelerator giúp bật lên các chuyển động hình đưa đến những chuyển động mượt mà chuyển cảnh nhanh, mạnh mẽ nhưng không bị đột ngột hay giật lag.</p>
<h3><strong>Âm vòm sống động, tinh chỉnh âm thanh theo nội dung đang phát</strong></h3>
<p>Sở hữu chất lượng hiển thị đáng gờm chưa phải là tất cả để tạo nên Tivi Samsung QLED 4K 85Q60BAK, chiếc TV này còn có hệ thống âm thanh tiên tiến dẫn đầu thị trường.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Công nghệ Object Tracking Sound Lite (OTS Lite) mang đến âm thanh 3D chuyển động từ mọi hướng giúp nâng cao trải nghiệm âm của người dùng khiến bạn như đang trải nghiệm phim tại rạp chiếu. Công nghệ Q-Symphony cải tiến âm thanh giúp mang đến âm thanh bao trùm đỉnh cao mà không cần sử dụng thiết bị phụ trợ.</p>
<p>Bên cạnh đó những chiếc smart TV đến từ Samsung có Công nghệ Adaptive Sound tinh chỉnh âm thanh theo nội dung hiển thị mang đến những cuộc hội thoại rõ ràng hạn chế tính trạng nhiễu âm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-samsung-qled-85-inch-85q60bak/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
