<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>ASUS &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/asus/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 14:18:22 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:17:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=31</guid>

					<description><![CDATA[ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT Thiết kế nhỏ gọn, năng động với màu xám hiện đại, màn hình 11.6 inch độ phân giải Full HD, trọng lượng chỉ 1.40 kg dễ dàng bỏ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="ksp-content p-2 mb-2">
<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
<li>Thiết kế nhỏ gọn, năng động với màu xám hiện đại, màn hình 11.6 inch độ phân giải Full HD, trọng lượng chỉ 1.40 kg dễ dàng bỏ vào balo mang theo mọi nơi.</li>
<li>Bộ xử lý Intel Pentium Silver N6000 sử dụng mượt mà với các tác vụ văn phòng, lướt web cơ bản. Cùng với đó là card màn hình Intel UHD Graphics xử lý công việc, học tập trên office cơ bản, xem phim, nghe nhạc giải trí thoải mái.</li>
<li>RAM 8GB DDR4 cùng ổ cứng 128GB cho không gian lưu trữ vừa đủ giúp lưu lại tất cả những dữ liệu, tài liệu, video, các bài thuyết trình powerpoint một cách dễ dàng.</li>
<li>Trang bị đầy đủ các cổng kết nối cơ bản: USB Type-A, USB Type-C, HDMI, Jack 3.5mm, RJ45,&#8230; dễ dàng kết nối với các thiết bị ngoại vi chỉ trong chớp mắt.</li>
<li>Máy đạt độ bền đáp ứng tiêu chuẩn quân sự MIL-STD 810H với nhiều bài kiểm tra ngoài trời nghiêm ngặt như độ cao, nhiệt độ, độ ẩm, áp suất,&#8230;</li>
</ul>
</div>
</div>
<div>
<h2><strong>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W &#8211; Hiệu năng vượt trội, thiết kế độc đáo</strong></h2>
<p>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W thu hút ánh nhìn của giới công nghệ qua ngoại hình vừa mang tông Xám giản đơn không phô trương, cầu kì, vừa có kiểu dáng nhỏ gọn, năng động. Chiếc máy sở hữu bàn phím có độ nảy tốt, khoảng cách giữa các phím cách nhau hợp lý giúp gia tăng độ thoải mái khi gõ phím.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điểm nhấn trên laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W nằm ở công nghệ màn hình cảm ứng HD sắc nét cho ra màu sắc tuyệt vời, đầy cuốn hút. Màn hình của laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W có kích cỡ 11.6 inch với độ phân giải Full HD, phù hợp giải trí kiêm công việc đa năng. Ngoài ra laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chỉ có trọng lượng 1.4kg nhỏ gọn và tiện lợi sẵn sàng đồng hành cùng bạn trên mọi nẻo đường.</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội cùng khả năng xoay gập đầy ấn tượng</strong></h3>
<p>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chứa đựng sức mạnh xử lý mượt các tác vụ văn phòng cơ bản và lướt web. Bên trong ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chính là bộ nhớ 8 GB RAM chuẩn DDR4 cho tốc độ vận hành đa ứng dụng mượt, không lag. Ngoài ra, ổ cứng với dung lượng tận 128 GB giúp làm nên kho lưu trữ lớn cho laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W còn được trang bị khả năng xoay gập đầy ấn tượng giúp laptop được mở ra với nhiều tư thế khác nhau. Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W còn có độ bền khá cao. Hơn nữa, pin 42 Wh giúp laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W vận hành thời gian vừa đủ, yên tâm làm việc.</p>
<h2><strong>Sở hữu laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W Xám chính hãng</strong></h2>
<p>Để trải nghiệm trực tiếp trên tay sản phẩm laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W phiên bản Xám tối giản, hãy đến ngay cửa hàng CellphoneS để được hỗ trợ nhé. Hệ thống CellphoneS mang đến các sản phẩm laptop chính hãng với giá tốt, cùng nhiều ưu đãi hấp dẫn đang đón chờ bạn khám phá. Đến CellphoneS và sở hữu ngay laptop chất lượng giá tốt!</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Asus TUF GAMING F15 FX506HF-HN014W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:11:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=20</guid>

					<description><![CDATA[Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn</strong></h2>
<p><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W</strong> là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi bật về hiệu năng vô cùng mạnh mẽ và ấn tượng. Bên cạnh đó, laptop sở hữu vẻ ngoài vô cùng nhỏ gọn và tinh tế giúp cho các game thủ thuận tiện hơn trong việc di chuyển. Chắc chắn rằng đây sẽ là sản phẩm <a title="Laptop Asus Gaming" href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/gaming.html"><strong>laptop Asus Gaming</strong></a> giúp bạn trải nghiệm các tựa game đồ hoạ được độc đáo và hấp dẫn theo cách riêng của mình.</p>
<h3><strong>Mạnh mẽ ấn tượng, bứt phá mọi giới hạn</strong></h3>
<p>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W giúp người dùng có được ấn tượng bởi hiệu năng vô cùng mạnh mẽ. Có được điều này là nhờ trang bị bộ vi xử lý Intel® Core<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> i5 cùng với nhân đồ hoạ thế hệ mới NVIDIA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, máy còn sở hữu dung lượng RAM và ổ cứng cao cấp, dung lượng lớn. Với những trang bị này giúp máy có thể hoạt động mượt mà, mọi tác vụ đa nhiệm đều được đáp ứng một cách tối ưu. Hơn thế, máy còn có bộ nhớ đồ hoạ riêng giúp mọi nhu cầu chơi game giải trí hay những ứng dụng đồ họa chuyên nghiệp đều được xử lý tốt, ấn tượng.</p>
<h3><strong>Hoàn hảo từ thiết kế tới màn hình</strong></h3>
<p>Trên laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W người dùng sẽ được trải nghiệm một sản phẩm vô cùng hoàn hảo từ thiết kế cho tới màn hình hiển thị. Các chi tiết trên máy được đầu tư sắc nét và tinh tế. Chúng được lấy cảm hứng mạnh mẽ từ phong cách cơ khí đặc trưng mà ASUS đã duy trì phát triển qua nhiều năm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, màn hình vô cùng chân thực, sắc nét, bàn phím với khoảng cách phím tối ưu, độ nảy tốt cho các giác phím cực ấn tượng. Pin của máy có dung lượng lớn, các cổng kết nối vô cùng đầy đủ. Tất cả sẽ mang lại một siêu phẩm hoàn hảo đáp ứng mọi nhu cầu của các game thủ.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W chất lượng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>CellphoneS là một trong những địa chỉ chuyên phân phối các sản phẩm chính hãng, chất lượng của Asus. Với ưu điểm vượt trội về sản phẩm, chất lượng, chế độ bảo hành cùng với đó là giá thành vô cùng cạnh tranh sẽ mang tới cho bạn sản phẩm tốt nhất. Còn chờ đợi gì nữa, hãy đến ngay với CellphoneS để xem, trải nghiệm và sở hữu về tay mẫu laptop đẳng cấp này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop ASUS X515MA-BR481W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:09:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=27</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Asus X515MA-BR481W &#8211; Gọn Nhẹ Với Thiết Kế Năng Động Laptop Asus X515MA-BR481W là chiếc laptop Asus Vivobook được thiết kế năng động với hiệu năng mạnh mẽ và phù hợp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Laptop Asus X515MA-BR481W &#8211; Gọn Nhẹ Với Thiết Kế Năng Động</h2>
<p>Laptop Asus X515MA-BR481W là chiếc <a title="Laptop Asus Vivobook chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/vivobook.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Asus Vivobook</strong></a> được thiết kế năng động với hiệu năng mạnh mẽ và phù hợp với túi tiền của nhiều người dùng. Asus X515MA-BR481W sẽ là một lựa chọn không thể tuyệt vời hơn dành cho các bạn học sinh, sinh viên.</p>
<h3>Thiết kế gọn &#8211; mỏng &#8211; nhẹ và góc nhìn rộng hơn</h3>
<p>Đặc điểm nổi bật của laptop Asus X515MA-BR481W chính là thiết kế gọn &#8211; mỏng &#8211; nhẹ, linh động cho người dùng trong những chuyến công tác, đi học hay phải thường xuyên di chuyển. Asus X515MA-BR481W còn sở hữu vẻ ngoài bắt mắt với thiết kế màu bạc sành điệu cùng với lớp giả kim loại bao phủ bên ngoài. Tổng thể của chiếc laptop gần như là đồng nhất tạo được ấn tượng nhờ vào logo bóng bẩy cùng viền đen hợp lý.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Cạnh đó, laptop Asus X515MA-BR481W còn gây được sự chú ý khi sở hữu màn hình lên đến 15.6 inch trong trọng lượng chỉ 1.7 kg. Thiết kế màn hình mỏng và góc nhìn rộng hơn đã giúp cho chiếc laptop tạo được ấn tượng tốt nhất.</p>
<h3>Làm việc hiệu quả với hiệu suất cao</h3>
<p>Laptop Asus X515MA-BR481W đã được trang bị sẵn 4GB RAM và 256GB PCIE ổ cứng với sự hỗ trợ của bộ vi xử lý Intel Celeron N4020 giúp tăng tốc máy tính và hỗ trợ tối đa các tác vụ văn phòng. Sử dụng hệ điều hành Windows 11 bản quyền, người dùng có thể dễ dàng cập nhật những tính năng mới nhất và giúp mọi hoạt động trở nên ổn định, mượt mà hơn rất nhiều.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Asus X515MA-BR481W còn hỗ trợ kết nối đầy đủ với các cổng bao gồm cổng USB 3.0; USB 2.0 Type-A; cổng HDMI, đầu lọc thẻ và cổng USB Type-C 3.2 có thể cắm đảo ngược. Bàn phím đầy đủ phím số với độ nảy cao, đáp ứng nhu cầu công thái học, giúp người dùng dễ dàng thao tác hơn.</p>
<h2>Mua ngay laptop Asus X515MA-BR481W chính hãng tại CellphoneS</h2>
<p>Mang đến nhiều lợi ích và sự lựa chọn hơn cho người dùng, CellphoneS hiện là địa chỉ cung cấp dòng máy tính, laptop Asus X515MA-BR481W chính hãng với giá tốt nhất. Người dùng có thể ghé trực tiếp cửa hàng CellphoneS để được tư vấn và trải nghiệm miễn phí sản phẩm laptop Asus X515MA-BR481W trước khi quyết định mua.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
