<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Laptop &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/tu-khoa-san-pham/laptop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 09:11:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop Asus TUF GAMING F15 FX506HF-HN014W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:11:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=20</guid>

					<description><![CDATA[Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn</strong></h2>
<p><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W</strong> là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi bật về hiệu năng vô cùng mạnh mẽ và ấn tượng. Bên cạnh đó, laptop sở hữu vẻ ngoài vô cùng nhỏ gọn và tinh tế giúp cho các game thủ thuận tiện hơn trong việc di chuyển. Chắc chắn rằng đây sẽ là sản phẩm <a title="Laptop Asus Gaming" href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/gaming.html"><strong>laptop Asus Gaming</strong></a> giúp bạn trải nghiệm các tựa game đồ hoạ được độc đáo và hấp dẫn theo cách riêng của mình.</p>
<h3><strong>Mạnh mẽ ấn tượng, bứt phá mọi giới hạn</strong></h3>
<p>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W giúp người dùng có được ấn tượng bởi hiệu năng vô cùng mạnh mẽ. Có được điều này là nhờ trang bị bộ vi xử lý Intel® Core<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> i5 cùng với nhân đồ hoạ thế hệ mới NVIDIA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, máy còn sở hữu dung lượng RAM và ổ cứng cao cấp, dung lượng lớn. Với những trang bị này giúp máy có thể hoạt động mượt mà, mọi tác vụ đa nhiệm đều được đáp ứng một cách tối ưu. Hơn thế, máy còn có bộ nhớ đồ hoạ riêng giúp mọi nhu cầu chơi game giải trí hay những ứng dụng đồ họa chuyên nghiệp đều được xử lý tốt, ấn tượng.</p>
<h3><strong>Hoàn hảo từ thiết kế tới màn hình</strong></h3>
<p>Trên laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W người dùng sẽ được trải nghiệm một sản phẩm vô cùng hoàn hảo từ thiết kế cho tới màn hình hiển thị. Các chi tiết trên máy được đầu tư sắc nét và tinh tế. Chúng được lấy cảm hứng mạnh mẽ từ phong cách cơ khí đặc trưng mà ASUS đã duy trì phát triển qua nhiều năm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, màn hình vô cùng chân thực, sắc nét, bàn phím với khoảng cách phím tối ưu, độ nảy tốt cho các giác phím cực ấn tượng. Pin của máy có dung lượng lớn, các cổng kết nối vô cùng đầy đủ. Tất cả sẽ mang lại một siêu phẩm hoàn hảo đáp ứng mọi nhu cầu của các game thủ.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W chất lượng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>CellphoneS là một trong những địa chỉ chuyên phân phối các sản phẩm chính hãng, chất lượng của Asus. Với ưu điểm vượt trội về sản phẩm, chất lượng, chế độ bảo hành cùng với đó là giá thành vô cùng cạnh tranh sẽ mang tới cho bạn sản phẩm tốt nhất. Còn chờ đợi gì nữa, hãy đến ngay với CellphoneS để xem, trải nghiệm và sở hữu về tay mẫu laptop đẳng cấp này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:10:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=24</guid>

					<description><![CDATA[Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng</strong></h2>
<p><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ và tiện lợi nhất trên thị trường hiện nay. Với thiết kế nhỏ gọn và tinh tế, chiếc <a title="Laptop MSI Modern chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi/modern.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop MSI Modern</strong></a> này đáp ứng được yêu cầu của những người dùng từ cơ bản cho đến nâng cao.</p>
<h3><strong>Hiệu suất đỉnh cao với 16GB RAM và ổ cứng 512GB SSD</strong></h3>
<p>Với RAM Onboard 16GB và tốc độ Bus RAM lên đến 3200MHz, <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý các tác vụ đa nhiệm tuyệt vời, bạn có thể mở thật nhiều tab trình duyệt mà không sợ tình trạng giật lag.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, ổ cứng 512GB SSD cho phép bạn tha hồ lưu trữ, truy xuất dữ liệu. Điều này cũng giúp cho laptop có khả năng khởi động nhanh chóng và hoạt động mượt mà hơn nhiều.</p>
<h3><strong>Tính di động cao với thiết kế mỏng nhẹ chỉ 1.7kg</strong></h3>
<p>Với kích thước nhỏ gọn và trọng lượng chỉ vỏn vẹn 1.7 kg, chiếc laptop này rất nhẹ và dễ dàng mang theo khi di chuyển. Thiết kế này cũng giúp cho người dùng có thể trang bị cho mình một chiếc laptop mạnh mẽ và tiện lợi mà không phải lo lắng về khối lượng hoặc kích thước quá lớn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bàn phím và touchpad của MSI Modern 15 B12MO-487VN cũng được thiết kế với kích thước vừa phải, tạo cảm giác thoải mái và dễ sử dụng cho người dùng.</p>
<h3><strong>Xử lý mượt mà mọi tác vụ với con chip i7-1255U</strong></h3>
<p>Với 10 nhân và 12 luồng, tốc độ CPU lên đến 3.50GHz, đây là một trong những con chip mạnh mẽ và hiệu suất cao nhất của Intel được thiết kế cho các thiết bị laptop. Đảm bảo cho <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý mượt mà mọi tác vụ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, con chip Intel Core i7-1255U còn tích hợp card đồ họa Intel Iris Xe Graphics, giúp cho người dùng có thể thoải mái xử lý các tác vụ đồ họa một cách mượt mà.</p>
<h3><strong>Sử dụng liên tục và tiện lợi với viên pin 39 Whr</strong></h3>
<p>Với viên pin 39 Whr, chiếc laptop này có thể sử dụng nhiều giờ khi hoạt động với các tác vụ thông thường như lướt web, xem phim hoặc làm việc văn phòng. Điều này cực kỳ hữu ích đối với những người hay làm việc bên ngoài.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hiển thị chân thật và mượt mà với độ phân giải Full HD</strong></h3>
<p>Với độ phân giải Full HD, MSI Modern 15 B12MO-487VN có khả năng hiển thị chi tiết và màu sắc trung thực.</p>
<h2><strong>Mua laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN chính hãng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>Khi mua <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> tại CellphoneS, bạn sẽ được bảo đảm về chất lượng sản phẩm và đầy đủ các chế độ bảo hành của nhà sản xuất. Ngoài ra, cửa hàng còn cung cấp các dịch vụ hỗ trợ khách hàng sau bán hàng như hướng dẫn sử dụng, bảo trì và sửa chữa sản phẩm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop gaming MSI GF63 Thin 11SC 664VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 08:22:41 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=18</guid>

					<description><![CDATA[Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN &#8211; dòng laptop Gaming với thiết kế mỏng nhẹ Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN là sản phẩm thuộc phân khúc giá tầm trung, phù hợp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN &#8211; dòng laptop Gaming với thiết kế mỏng nhẹ</strong></h2>
<p><strong><a title="Laptop MSI chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi.html" target="_self" rel="noopener">Laptop MSI</a> Gaming GF63 Thin 11SC-664VN</strong> là sản phẩm thuộc phân khúc giá tầm trung, phù hợp với những game thủ. Đây là dòng laptop có vẻ ngoài nhỏ gọn nhưng vẫn mang đậm phong cách gaming.</p>
<h3><strong>Vẻ ngoài thanh mảnh nhưng vẫn đậm chất gaming</strong></h3>
<p>Nhìn chung, chiếc laptop mang một vẻ ngoài khá thon gọn, tổng bề dày chỉ 21,7 mm và có khối lượng khoảng 1,86kg. Tuy nhiên vì là dòng máy gaming nên ở phần giữa của nắp máy được in chìm logo rồng đỏ quen thuộc nhằm tạo điểm nhấn. Đặc biệt hơn, phần thông gió ở phía dưới được in ẩn hình chữ X khá độc đáo.</p>
<h3><strong>Cấu hình mạnh mẽ đáp ứng các tác vụ nặng</strong></h3>
<p>Dòng Laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN được trang bị bộ vi xử lý Intel Core thế hệ thứ 11 giúp tăng hiệu suất làm việc lên 15% so với các dòng máy thế hệ trước.</p>
<p>Bên cạnh đó, máy còn được tích hợp dung lượng RAM lên đến 8GB và ổ cứng SSD 512GB. Cả RAM và ổ cứng SSD đều có thể được nâng cấp nếu bạn muốn chiếc laptop của mình thêm phần mạnh mẽ.</p>
<p>Ngoài ra, dòng máy còn được trang bị card đồ họa rời Nvidia GeForce GTX 1650 Max-Q cho phép bạn có thể thiết kế đồ họa 2D/3D, chỉnh sửa hình ảnh, video và chiến các tựa game nặng một cách mượt mà.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop MSI Gaming GF63 Thin 11SC-664VN tại W</strong></h2>
<p>Nhìn tổng thể, dòng laptop này là lựa chọn hoàn hảo cho những khách hàng có đam mê chơi game ở mức giá bình dân. Nếu bạn muốn sở hữu, hãy đặt mua ngay tại hệ thống bán lẻ công nghệ CellphoneS để nhận mức giá ưu đãi và chính sách bảo hành tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-gaming-msi-gf63-thin-11sc-664vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
