<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Điện thoại &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dien-thoai/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:19:58 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>OPPO Reno7 Z (5G)</title>
		<link>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:19:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=88</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
 	<li>Trải nghiệm mượt mà các tác vụ - Bộ xử lý Snapdragon 695 mạnh mẽ RAM 8 GB</li>
 	<li>Năng lượng bất tận cả ngày - Dung lượng pin lớn 4500 mAh và sạc nhanh 33W</li>
 	<li>Trọn vẹn từng khoảnh khắc - Cụm 3 camera sau cảm biến lên đến 64MP, chụp chân dung chuyên nghiệp</li>
 	<li>Màn hình hiển thị sắc nét, màu sắc sống động - Màn hình AMOLED 6.43"", tần số quét 60 Hz</li>
</ul>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G &#8211; Siêu chụp ảnh, siêu mạnh mẽ</strong></h2>
<p><em>Thời gian qua giới công nghệ đang dần chú ý đến những chi tiết hé lộ của </em><em><a title="OPPO Reno7 Z" href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno7-z.html"><strong>OPPO Reno7 Z</strong></a> chiếc smartphone 5G mới nhất của OPPO thuộc phân khúc tầm trung nhưng chứa đựng cấu hình không thua gì điện thoại phân khúc cao cấp sẽ khuấy động làng công nghệ trong năm 2022.</em></p>
<h3><strong>Thiết kế OPPO Reno7 Z ấn tượng cuốn hút đa góc cạnh</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno 7Z 5G được ra mắt thuộc dòng <strong><a title="OPPO Reno7" href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno-7.html">Reno7</a></strong> series mới đây của hãng OPPO. Vì thuộc cùng &#8220;họ hàng&#8221; Reno7, nên máy có ngoại hình khá giống với Reno 7 (bản Trung Quốc) trước đó, với khung viền vuông dát phẳng cùng thân hình vừa tay cầm giúp làm nên chất lượng toàn bộ thân máy. Và chất liệu nguyên khối làm nên khung viền máy cũng góp phần gia tăng độ bền cho sản phẩm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kiểu dáng của OPPO Reno7 Z 5G thể hiện nên tính linh hoạt cao. Dù được làm nên từ chất liệu bền bỉ, tổng thể thân máy lại có trọng lượng nhẹ tay giúp tạo độ thoải mái khi bạn cầm máy ngay trên tay. Độ mỏng gọn gàng của thân máy không chỉ tăng thêm độ sang trọng cho bề ngoài, mà còn giúp bạn cầm giữ máy trên tay cực kỳ chắc chắn, hạn chế rơi vỡ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điện thoại OPPO Reno 7Z 5G được ra mắt với nhiều tùy chọn màu sắc hơn các mẫu Reno 7 trước đó. Chiếc máy có các tùy chọn màu sắc mới mẻ gồm màu Đen, màu Xanh Cầu vồng. Cả hai phiên bản màu sắc đều được tăng thêm vẻ đẹp nhờ sử dụng lớp phủ nano giúp tạo độ tương phản màu cực ấn tượng, cũng như hạn chế bám vân tay lên mặt lưng điện thoại. Qua đó giúp cho Reno7 Z là một trong những chiếc smartphone cực kỳ đẹp trong phân khúc trung cấp.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Màn hình AMOLED Full HD Plus cực nét</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G mang đến cho bạn khung ảnh giải trí chất lượng cao với màn hình 6.43 inch công nghệ AMOLED. Màn hình có thiết kế gần như trọn mặt trước cùng nốt chấm ở góc trái màn hình, với vị trí chấm này là nơi hiện diện của camera selfie trên máy. Đáng chú ý là viền bezel và cằm màn hình đã được thu gọn hơn so với mẫu Reno 7 thường, qua đó giúp mở rộng tỷ lệ hiển thị và tạo hình ảnh thêm sống động.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Độ phân giải của màn hình OPPO Reno7 Z là FullHD + cho hình ảnh cực kỳ sắc nét. Chuẩn màu HDR10+ hiện diện trên điện thoại sẽ giúp màn hình có độ tương phản màu tốt và chất lượng. Màn hình trên máy cũng được thiết kế nhằm đạt chuẩn chống tia xanh TUV Rheinland giúp bảo vệ mắt bạn trong trường hợp dùng lâu. Độ nhạy cảm ứng đạt mức 60Hz cho thấy màn hình được thiết kế hoàn hảo cho các tác vụ giải trí.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>OPPO Reno 7Z 5G cũng mang đến cho bạn giải pháp bảo mật hiện đại và tinh tế. Cạnh bên là nơi hiện diện của cảm biến bảo mật vân tay hiện đại, cho bạn thực hiện mở khóa màn hình cực nhanh và cực tiện.</p>
<h3><strong>Camera làm đẹp chuyên nghiệp khẳng định chất ảnh</strong></h3>
<p>Tiếp tục duy trì chất lượng ảnh chụp hiện đại từ đời Reno7, điện thoại OPPO Reno7 Z 5G sở hữu hệ thống ba camera sau và một camera selfie độ phân giải cao đáp ứng mọi nhu cầu nhiếp ảnh và sáng tạo nội dung. Thực tế, hệ thống camera trên Reno 7Z nói riêng và cả dòng Reno 7 nói chung đều được đánh giá cao bởi chất lượng ảnh chụp mà chiếc máy mang đến.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nói về camera sau, một trong những điểm nhấn trên OPPO Reno 7Z 5G chính là camera 64 MP sử dụng lens IMX709 mắt mèo do Sony phát triển. Camera này có khả năng ghi lại ảnh môi trường với độ sáng tốt hơn 60% và giảm độ nhiễu đến 35% tốt hơn so với đời trước. Kết hợp với công nghệ màu RGBW do OPPO phát triển, ảnh chụp mà Reno7 Z cho ra sẽ vừa đầy đủ chi tiết, vừa có độ chân thực ấn tượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hai camera còn lại giúp OPPO Reno7 Z 5G chụp ảnh góc siêu rộng và chụp chế độ cận cảnh (macro). Ngoài ra cụm camera sau của điện thoại còn giúp bạn chụp ảnh ban đêm chất lượng rõ nét, quay video chống rung, và làm đẹp khuôn mặt thông minh (AI Radiance Beauty 2.0) đầy hiện đại để bạn khai phá tiềm năng nhiếp ảnh trên chiếc máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, điện thoại còn tích hợp camera selfie ở mặt trước, với ống kính độ phân giải 16 MP cho ảnh selfie rõ nét. Giống với cụm camera sau, camera trước của OPPO Reno 7Z 5G được bổ trợ với tính năng làm đẹp khuôn mặt thông minh và selfie góc rộng để tất cả thành viên trong nhóm luôn góp mặt trong khung hình.</p>
<h3><strong>Hiệu năng OPPO Reno7 Z mạnh mẽ đầy ấn tượng từ Snapdragon 695 5G</strong></h3>
<p>Cung cấp toàn bộ sức mạnh bên trong OPPO Reno7 Z chính là vi xử lý Snapdragon 695 5G kèm theo đồ họa GPU là Adreno 619. Được phát triển nhằm mang đến hiệu năng 5G ổn định và sức mạnh xử lý vượt trội, Snapdragon 695 5G không chỉ giúp máy chạy mượt các tựa game hấp dẫn đang thịnh hành và chạy mạng 5G, mà còn nâng cấp các tính năng âm thanh và chụp ảnh cho chiếc máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, điện thoại cũng sẽ có mức RAM dung lượng 8 GB giúp máy chạy đa nhiệm ổn định. Tùy chọn lưu trữ của OPPO Reno7 Z 5G sẽ ở mức 128 GB &#8211; mức dung lượng lớn đáp ứng tốt nhu cầu lưu trữ thông thường. Điện thoại chạy trên nền tảng Android 11 cùng giao diện ColorOS 12 với bộ icon không viền tối giản và cung cấp nhiều tùy biến đa dạng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nói thêm về giao diện ColorOS 12, một tính năng đáng chú ý mà giao diện này cung cấp cho OPPO Reno 7Z 5G chính là tính năng điều chỉnh hiệu suất mang tên AI Self-Smooth 2.0. Nhờ thuật toán xử lý thông minh, điện thoại có thể điều chỉnh hiệu suất và giảm RAM để tiết kiệm thêm năng lượng trong nhiều trường hợp. Và tính năng Smart Sidebar 2.0 &#8211; thanh điều hướng thông minh sẽ tích hợp những tính năng cần thiết hằng ngày để bạn tiếp cận dễ dàng hơn khi dùng chiếc smartphone này.</p>
<h3><strong>Dung lượng pin lớn cùng bộ làm mát thông minh</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno7 Z 5G được tích hợp nguồn năng lượng dồi dào cho phép bạn yên tâm dùng máy xuyên suốt ngày dài. Dung lượng pin của máy đạt mức 4500mAh giúp máy hoạt động liên tục cho các nhu cầu của bạn. Hơn nữa, chuẩn sạc nhanh 33W SuperVOOC cũng thúc đẩy tốc độ sạc pin cho hệ thống với 100% pin chỉ với 63 phút sạc, đảm bảo thiết bị luôn có đủ năng lượng cho cả ngày.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên trong điện thoại OPPO Reno7 Z được tích hợp bộ tản nhiệt 3D vận hành thông minh, giúp phần cứng bên trong luôn giữ nhiệt độ ổn định và hạn chế phát nhiệt quá mức. Sử dụng chất liệu tản nhiệt hiệu năng cao, kết hợp với thiết kế không gian làm mát đạt tiêu chuẩn giúp cho bộ tản nhiệt 3D bên trong luôn hoạt động công suất tốt, từ đó giữ thiết bị ở nhiệt độ an toàn và kéo dài tuổi thọ của các phần cứng.</p>
<p>Viên pin 4500mAh của máy cũng được bảo vệ bởi chip VCU tùy biến 5 lớp, giúp cân bằng nhiệt độ và công suất điện để bảo vệ viên pin khỏi tình trạng chai hỏng. Công nghệ sạc SuperVOOC cũng được OPPO điều chỉnh sao cho phù hợp với thông số sạc pin của điện thoại mà không làm quá tải thiết bị.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-reno7-z-5g/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OPPO Reno8 Pro 5G 12GB 256GB</title>
		<link>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:17:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=86</guid>

					<description><![CDATA[<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
 	<li>Chuyên gia chân dung đẳng cấp - 3 camera sau lên đến 50MP cùng chip NPU MariSilicon X</li>
 	<li>Hiệu năng mạnh mẽ cân mọi tác vụ hàng ngày - MediaTek Dimensity 8100 Max, RAM 12 GB đa tác vụ cực mượt</li>
 	<li>Năng lượng sử dụng bền bỉ - Viên pin 4500mAh đi kèm công nghệ sạc siêu nhanh SuperVOOC 80 W</li>
 	<li>Sắc nét mọi khoảnh khắc -Màn hình lớn 6.7 inch, AMOLED, 800 nits cho trải nghiệm bất tận</li>
</ul>
</div>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>OPPO Reno8 Pro: Đánh giá có thiết kế điện thoại trẻ trung, hiệu năng mạnh mẽ</strong></p>
<p><a href="https://cellphones.com.vn/oppo-reno-8-pro.html"><strong>OPPO Reno8 Pro</strong></a> là một trong những sản phẩm thuộc series tiếp theo mà OPPO mong muốn mang tới cho người dùng. Mang trên mình <strong>thiết kế cực đỉnh</strong> cùng hiệu năng cực chất, bên cạnh đó là những nâng cấp cực chất về <strong>camera</strong> chắc chắn sẽ giúp người dùng có những trải nghiệm cực đã.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Siêu chip kép &#8211; Phần cứng mạnh mẽ từ Find Series</strong></h3>
<p>Điện thoại <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> được trang bị chip kép cho hiệu năng vượt trội. Trong đó chip <strong>MediaTek Dimensity 8100-Max</strong> được sản xuất trên tiến trình 5nm với 8 nhân giúp hiệu năng được cải thiện vượt trội tới 12% CPU và 29% GPU, hiệu suất năng lượng cải thiện 50%. Con chip mạnh mã được chứng minh khi đo điểm hiệu năng Antutu Benchmark lên tới 827.026.</p>
<p>Về hiệu năng, OPPO Reno8 Pro chắc chắn sẽ không làm cho người dùng phải cảm thấy thất vọng bởi chúng được trang bị chip Snapdragon7 Gen 1. Con chip này mang tới hiệu năng vô cùng ổn định và mạnh mẽ. Chúng được sản xuất trên quy trình 4 nm với bốn lõi <strong>Cortex-A710</strong> mang tới tốc độ 2.4 GHz và đi kèm đó là bốn lõi Cortex-A510, GPU Adreno 662 cung cấp hiệu suất cho người dùng nhanh hơn tới 20% so với dòng cũ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh chip kép ấn tượng, điện thoại OPPO Reno8 Pro còn được trang bị bộ nhớ RAM vượt trội với dung lượng lên đến <strong>12GB</strong> cùng bộ nhớ lưu trữ lên đến <strong>256GB</strong>. Ngoài ra, người dùng còn có thể mở rộng bộ nhớ RAM lên đến 7GB mang lại khả năng đa nhiệm vượt trội.</p>
<p>Với những gì được trang bị, OPPO Reno8 Pro xử lý được mượt mà và nhanh chóng các tác vụ hằng ngày như lướt web, xe, mạng xã hội, học, họp online,&#8230; Cùng với đó là sự tối ưu mạnh mẽ giúp người dùng có thể trải nghiệm các tựa game mượt mà và ấn tượng.</p>
<h3><strong>Chuyên gia chân dung &#8211; quay video 4K siêu đêm</strong></h3>
<p><strong>OPPO</strong> không hổ danh là <strong>ông trùm trong làng selfie</strong> với những trang bị vô cùng đẳng cấp cho camera. Cụ thể, camera chính với độ phân giải 50MP, camera góc rộng 8MP với góc chụp rộng lên đến 112 độ. Cuối cùng là camera macro 2MP với khoảng cách lấy nét 4cm. Tất cả mang lại hình ảnh cực kỳ sáng và rõ nét hơn. Đặc biệt là vùng cảm quang có kích thước lớn. Điện thoại còn được trang bị cảm biến kép với Sony IMX709 và Sony IMX766 mang lại khả năng thu lại hình ảnh sắc nét và rõ ràng.</p>
<p>Ngoài ra, camera trước của máy lên tới 32 MP kết hợp với đó là những <strong>trang bị AI</strong> vô cùng hiện đại và tiện ích. Camera với cảm biến Sony IMX709 cùng hệ màu RGBW mang lại khả năng thu sáng tốt hơn tới 60%, khả năng khử nhiễu 35% cùng khả năng lấy nét tự động. Từ đó, người dùng có thể thoải mái sáng tạo cũng như lưu lại được những khoảnh khắc thú vị từ cuộc sống.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Với bộ thông số trên, <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> đã đủ để mang lại cho người dùng những bức ảnh vô cùng sịn sò. Tuy nhiên, OPPO Reno8 Pro còn sử dụng NPU Marisilicon X giúp thể hiện được đẳng cấp khác biệt. Những bức ảnh có khả năng cân bằng màu sắc vô cùng tốt và tạo nên một khí chất riêng nhà Oppo.</p>
<p>Điện thoại OPPO Reno8 Pro sở hữu khả năng quay video 4K Ultra Night , kết hợp bộ xử lý hình ảnh Marisilicon X iMaging NPU giúp các thước phim chi tiết cùng màu sắc sống động. Không chỉ hỗ trợ khả năng quay đêm, OPPO Reno8 Pro còn hỗ trợ ghi lại các ánh đèn, bình minh hay hoàng hôn.</p>
<h3><strong>Thiết kế OPPO Reno8 Pro bền bỉ, cực cuốn hút</strong></h3>
<p><strong>OPPO Reno8 Pro</strong> thuộc dòng <a title="Điện thoại OPPO Reno chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo/reno-series.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>điện thoại OPPO Reno</strong></a> với thiết kế đầy hấp dẫn có thể cuốn hút người dùng ngay từ cái nhìn đầu tiên. Cũng giống như phiên bản tiền nhiệm, trên phiên bản này, người dùng sẽ được trải nghiệm điện thoại cực chất với mặt lưng vô cùng bóng bẩy. Hiệu ứng gradient ở mặt lưng giúp mang lại cảm nhận màu sắc vô cùng thú vị. Từ đó mang tới phong cách và cá tính cho người sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điểm ấn tượng ở mặt lưng này nữa đó là chúng được hoàn thiện từ chất liệu cao cấp. Chúng không chỉ mang tới sự chắc chắn, bền bỉ mà thiết kế này còn giúp cho điện thoại trở nên sang trọng hơn cũng như hạn chế được tối đa bụi bẩn, dấu vân tay trong quá trình sử dụng.</p>
<p>Trên thiết kế mới này, OPPO mang tới cho người dùng những tuỳ chọn màu sắc như: Slightly Drunk, Clear Sky Blue và Night Tour Black. Tất cả các màu đều vô cùng thời thượng, sang trọng và phù hợp với mọi lứa tuổi.</p>
<h3><strong>Màn hình Reno8 Pro chất lượng cho trải nghiệm cực đã</strong></h3>
<p>Mang tới cho người dùng trải nghiệm chất lượng và vô cùng ấn tượng đó chính là công nghệ màn hình AMOLED hỗ trợ HDR 10+. Hình ảnh được hiển thị một cách vô cùng sinh động do có độ tương phản cao và tái tạo màu đen sâu.</p>
<p>Ngoài ra, <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> còn sở hữu màn hình lớn, độ phân giải Full HD+ (1080 x 2400 Pixels) kết hợp với đó là viền màn siêu mỏng để cho ra một không gian hiển thị rộng lớn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đặc biệt tần số quét lớn lên tới 120 Hz cho mọi thao tác đều trở nên vô cùng mượt mà. Hơn nữa độ sáng tối đa lên đến 1300 nits giúp mang lại khả năng sử dụng tốt hơn ở những nơi có điều kiện ánh sáng lớn như ngoài trời.</p>
<h3><strong>Hệ thống làm mát vượt trội</strong></h3>
<p>Điện thoại OPPO Reno8 Pro được trang bị hệ thống làm mát vượt trội. Với kích thước tấm tản nhiệt được gấp đôi diện tích lên đến 32928mm giúp hiệu suất cải thiện lên đến 45%. Nhờ đó điện thoại có thể giữ được nhiệt độ ổn định kể cả khi đang trải nghiệm các trò chơi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài khả năng tản nhiệt ấn tượng, OPPO Reno8 Pro còn được trang bị động cơ tuyến trục X giúp mang lại các rung động xúc giác như thật giúp mang lại các trải nghiệm gaming ấn tượng.</p>
<h3><strong>Pin OPPO Reno8 Pro cực khủng, sạc nhanh </strong>SUPERVOOCTM 80W</h3>
<p>Ngoài những ấn tượng về thiết kế, hiệu năng hay camera thì <strong>OPPO Reno8 Pro</strong> còn thu hút được sự chú ý của người dùng bởi được trang bị dung lượng pin 4.500 mAh. Đây được coi là mức pin vô cùng ổn kết hợp với sự tối ưu phần mềm nên người dùng có thể thoải mái sử dụng được trong thời gian dài.</p>
<p>Bên cạnh đó sạc nhanh 80 W được trang bị trên sản phẩm còn giúp tiết kiệm thời gian sạc rất nhiều. Người dùng chỉ mất 31 phút là đã có thể bổ sung đầy năng lượng để thoải mái trải nghiệm những tính năng vô cùng thú vị.</p>
<p>&nbsp;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-reno8-pro-5g-12gb-256gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>OPPO A57 4GB 64GB</title>
		<link>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/</link>
					<comments>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:14:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=84</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Không gian hiển thị chất lượng - Màn hình IPS LCD 6.56 inches sắc nét</li>
 	<li>Cấu hình ổn định, thách thức mọi tác vụ - MediaTek Helio G35</li>
 	<li>Camera chụp ảnh chuyên nghiệp - Cụm camera 13 MP, đa dạng chế độ và filter</li>
 	<li>Năng lượng bất tận - Dung lượng pin 5000 mAh, sạc nhanh 33W</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<blockquote><p><a title="OPPO A57" href="https://cellphones.com.vn/oppo-a57.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>OPPO A57</strong></a> sở hữu <strong>thiết kế trẻ trung, thời lượng pin ấn tượng, cấu hình ở mức khá ổn, màn hình hiển thị đẹp mắt</strong>. Đặc biệt, mẫu điện thoại tầm trung giá rẻ của OPPO này còn sở hữu <strong>cụm camera</strong> chất lượng để đáp ứng nhu cầu sống ảo của người dùng trẻ. Máy sở hữu bộ vi xử lý <strong>Helio G35</strong> cùng vi xử lý đồ hoạ <strong>IMG GE8320</strong> đem tới trải nghiệm vô cùng mượt mà. Tấm nền <strong>LCD 6.56 inch</strong> có tần số quét đạt 60Hz đem tới cho người dùng chất lượng hình ảnh cực kỳ sắc nét. Các thông số khác của máy như dung lượng <strong>pin 5000mAh</strong> cùng camera có độ phân giải 13MP rõ nét giúp nâng cao hiệu quả sử dụng của người dùng.</p></blockquote>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Đánh giá điện thoại OPPO A57 &#8211; Smartphone nổi trội nhất trong phân khúc giá rẻ</strong></h2>
<p>Dù đã có mặt trên thị trường được một thời gian nhưng sức nóng và độ hot của <strong>OPPO A57 </strong>vẫn không hề thay đổi kể từ lần đầu tiên được giới thiệu đến với người tiêu dùng. Smartphone A57 của OPPO thu hút được sự chú ý của người tiêu dùng khi là dòng sản phẩm thuộc phân khúc giá rẻ nhưng vẫn vô cùng mạnh mẽ về mặt hiệu năng. Cùng tìm hiểu một vài ưu điểm nổi trội của OPPO A57 trong bài viết này nhé!</p>
<p>Hiện tại, thị trường smartphone đang có những bước chuyển mình lớn khi liên tục đón nhận những siêu phẩm công nghệ hiện đại, và ngày càng được cải tiến tốt hơn cả về mặt thiết kế bên ngoài lẫn hiệu năng bên trong. Tuy nhiên, việc lựa chọn cho mình một thiết bị điện thoại cao cấp không phải là điều phù hợp với tất cả mọi người. Nhiều người đã chọn lựa những giải pháp tối ưu hơn, nhắm tới các thiết bị smartphone giá rẻ nhưng hiệu năng vẫn khá ổn định như OPPO A57.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trước hết, việc sở hữu một thiết bị smartphone thuộc phân khúc giá rẻ như OPPO A57 sẽ giúp người dùng tiết kiệm được chi phí trong quá trình mua sắm. Nếu bạn là một người không quá dư giả và tài chính nhưng vẫn muốn tìm mua một chiếc điện thoại <a href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo.html"><strong>OPPO</strong></a> có thông số, hiệu năng ổn định thì bạn thực sự không nên bỏ qua OPPO A57.</p>
<p>Bên cạnh đó, dù là thiết bị nằm trong phân khúc giá rẻ nhưng OPPO thế hệ A57 vẫn sở hữu cấu hình khá ổn định. Các thông số về mặt hiệu năng, hiển thị, dung lượng pin, camera của máy được các chuyên gia đánh giá cao, có thể đáp ứng được hầu hết nhu cầu của người dùng trong quá trình sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nếu đem so sánh <strong>OPPO A57</strong> với các thiết bị thuộc phân khúc giá tầm trung khác như: Samsung Galaxy A23, Xiaomi POCO M5s,… bạn có thể nhận thấy được rằng các sản phẩm trên dường như không có sự khác biệt quá lớn về mặt thông số. Do đó, việc bạn chọn mua OPPO A57 sẽ là một lựa chọn hoàn toàn hợp lý. Chỉ cần bỏ ra một số tiền không quá lớn là bạn đã có thể sở hữu ngay một thiết bị khá mạnh mẽ và ổn định trong thời gian dài sử dụng.</p>
<h2><strong>Đánh giá cấu hình chi tiết của OPPO A57</strong></h2>
<p><strong>Điện thoại OPPO A57</strong> tạo được ấn tượng với người dùng khi sở hữu giá thành tương đối rẻ nhưng vẫn cực kỳ mượt mà, ổn định về mặt hiệu năng. Dưới đây là những thông số chi tiết về cấu hình của OPPO thế hệ A57 mà bạn có thể tham khảo.</p>
<h3><strong>OPPO A57 sở hữu thiết kế khá gọn nhẹ, sang trọng</strong></h3>
<p>Điện thoại <strong>OPPO A57 4GB/64GB</strong> có vẻ ngoài khá đơn giản, tinh tế nhưng vẫn thể hiện được nét thanh lịch, sang trọng của người sử dụng. Máy sở hữu trọng lượng chỉ khoảng <strong>147 gram</strong> cùng các thông số kích thước khá khiêm tốn là 163.7 x 75 x 7.99 mm. Kết hợp với các đường cong bo hoàn hảo tại các vị trí góc cạnh, A57 sẽ mang lại cho người dùng cảm giác cầm nắm cực kỳ thoải mái.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đồng thời, với thiết kế nhỏ gọn này, bạn hoàn toàn có thể bỏ điện thoại vào trong túi hay balo một cách dễ dàng. Phần mặt lưng của sản phẩm được phủ một lớp nhám nhẹ giúp máy tránh được tình trạng vân tay, mồ hôi bám lên máy trong quá trình sử dụng. Ngoài ra, cụm camera của smartphone tới từ OPPO này còn được đặt gọn trong một mô-đun nhỏ phía sau thân máy, mang tới sự cân đối hoàn hảo trong thiết kế của sản phẩm.</p>
<h3><strong>Chất lượng hiển thị sắc nét, sống động thông qua tấm nền LCD hiện đại</strong></h3>
<p>Về khả năng hiển thị, OPPO A57 luôn mang tới cho người dùng chất lượng hình ảnh có độ chân thực và sắc nét tới từng chi tiết. Máy được trang bị <strong>tấm nền IPS LCD 6.56 inch</strong> hiện đại cùng độ phân giải màn hình đạt 720 x 1612 pixels (HD+). Qua đó, mọi trải nghiệm xem phim, chơi game của người dùng trên smartphone <a title="OPPO A Series" href="https://cellphones.com.vn/mobile/oppo/a-series.html"><strong>OPPO A Series</strong></a> này đều cực kỳ mượt mà và có độ tương phản cao.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không những vậy, A57 còn ghi điểm với người dùng khi sở hữu tốc độ làm mới màn hình lên tới 60Hz cùng độ nhận diện màu sắc đạt tới con số 16 triệu màu. Kết hợp với mật độ điểm ảnh đạt 269 ppi, các chuyển động hình ảnh, khung hình của thiết bị sẽ mượt mà và nhạy bén hơn. Đồng thời, mọi thao tác vuốt, chạm của người dùng lên màn hình cũng sẽ được tối ưu và có tốc độ phản hồi tốt hơn.</p>
<h3><strong>OPPO A57 sở hữu chipset Helio G35, cho cấu hình mạnh mẽ, ổn định</strong></h3>
<p>Bên cạnh thiết kế gọn nhẹ, sang trọng cùng chất lượng hình ảnh sắc nét, có chiều sâu, smartphone A57 của OPPO còn nhận được sự quan tâm của nhiều người khi sở hữu bộ vi xử lý khá hiện đại của <strong>MediaTek &#8211; Helio G35</strong>. Dù không quá thực sự mạnh mẽ như những con chip hàng đầu hiện nay nhưng G35 vẫn đáp ứng được mọi nhu cầu sử dụng cơ bản của người dùng.</p>
<p>Mọi tác vụ như xem phim, nghe nhạc hay chơi các game đồ hoạ nhẹ đều không thành vấn đề đối với A57. Máy cũng giảm thiểu được tối đa tình trạng giật, lag trong quá trình sử dụng, giúp nâng cao trải nghiệm của người dùng. Thiết bị cũng sẽ sở hữu <strong>bộ vi xử lý đồ hoạ GPU IMG GE8320</strong> giúp nâng cao khả năng hiển thị của máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, A57 còn sở hữu các thông số về bộ nhớ lần lượt là 4GB RAM và 64GB bộ nhớ trong (có thể được mở rộng tối đa lên tới 1TB bằng thẻ nhớ). Người dùng có thể thoải mái lưu trữ ứng dụng, dữ liệu cá nhân trong một không gian lưu trữ lớn và không cần lo về vấn đề thiếu hụt bộ nhớ. Các tiêu chí khác của máy như thời lượng pin 5000mAh cùng cụm camera sắc nét cũng sẽ giúp nâng cao trải nghiệm trong quá trình sử dụng của người dùng.</p>
<h2><strong>Điện thoại OPPO A57 khi nào ra mắt?</strong></h2>
<blockquote><p>Smartphone mang tên A57 của OPPO đã chính thức được ra mắt đến với người dùng trên toàn thế giới vào ngày <strong>1 tháng 7 năm 2022</strong> vừa qua. Với giá thành hấp dẫn cùng những ưu điểm nổi bật của mình, OPPO phiên bản A57 đã nhanh chóng thu hút được sự chú ý của người dùng và trở nên phổ biến trên thị trường trong thời gian ngắn.</p></blockquote>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trong lần ra mắt vừa rồi, OPPO đã ưu ái trang bị cho sản phẩm 2 tuỳ chọn màu sắc vô cùng bắt mắt là: <strong>Glowing Green và Glowing Black</strong>. Đây đều là 2 phiên bản màu sắc đặc biệt, thể hiện được sự sang trọng, quý phái của người sử dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/oppo-a57-4gb-64gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Phone 14 Pro Max 512GB &#124; Chính hãng VN/A</title>
		<link>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:12:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=83</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Màn hình Dynamic Island - Sự biến mất của màn hình tai thỏ thay thế bằng thiết kế viên thuốc, OLED 6,7 inch, hỗ trợ always-on display</li>
 	<li>Cấu hình iPhone 14 Pro Max mạnh mẽ, hiệu năng cực khủng từ chipset A16 Bionic</li>
 	<li>Làm chủ công nghệ nhiếp ảnh - Camera sau 48MP, cảm biến TOF sống động</li>
 	<li>Pin liền lithium-ion kết hợp cùng công nghệ sạc nhanh cải tiến</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>iPhone 14 Pro Max có sự cải thiện lớn màn hình so với iPhone 13 Pro Max. Sự khác biệt giữ phiên bản <a title="iPhone 14 Pro Max 512GB" href="https://cellphones.com.vn/iphone-14-pro-max-512gb.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>iPhone 14 Pro Max 512GB</strong></a> và bản tiêu chuẩn 128GB chỉ là bộ nhớ trong. Dưới đây là một số cải tiến nổi bật trên iPhone 14 Pro Max mà có thể bạn chưa biết!</p>
<blockquote><p>Mời bạn tìm hiểu thêm về phiên bản <strong><a title="iPhone 14 Pro Max 256GB" href="https://cellphones.com.vn/iphone-14-pro-max-256gb.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 14 Pro Max 256GB</a></strong> với nhiều chương trình khuyến mãi tại CellPhoneS!</p></blockquote>
<p>Kích thước <strong>màn hình iPhone 14 Pro Max</strong> vẫn là 6.1 inch tuy nhiên phần “tai thỏ” đã được thay thế bằng một đường cắt hình viên thuốc. Apple gọi đây là <strong>Dynamic Island</strong> &#8211; nơi chứa camera Face ID và một đường cắt hình tròn thứ hai cho camera trước.</p>
<p>Ngoài ra, <strong>iPhone 14 Pro Max</strong> có tính năng màn hình <strong>luôn bật hoạt động</strong> (Always-on Display) với tiện ích màn hình khóa mới trên iOS 16. Người dùng có thể xem các thông tin như lời nhắc, sự kiện lịch và thời tiết mà không cần bật máy lên để xem. Thậm chí, có một trạng thái ngủ cho hình nền, trạng thái này sẽ làm tối hình nền để sử dụng ít pin hơn.</p>
<p><strong>iPhone 14 Pro Max được trang bị bộ vi xử lý Apple A16 Bionic</strong>. Apple đã tập trung vào hiệu quả sử dụng năng lượng, màn hình và camera với con chip mới của mình. CPU sáu nhân bao gồm hai nhân hiệu suất cao sử dụng năng lượng thấp hơn 20% và bốn nhân tiết kiệm pin chỉ sử dụng một phần ba năng lượng so với chip của các đối thủ cạnh tranh.</p>
<h2><strong>Bảng thông số chi tiết về iPhone 14 Pro Max phiên bản</strong></h2>
<table class="table table-bordered">
<tbody>
<tr>
<td width="20%">&nbsp;</td>
<td width="20%">&nbsp;</td>
<td width="60%"><strong>iPhone 14 Pro Max 512GB</strong></td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Kết nối</strong></td>
<td>Công nghệ</td>
<td>GSM / CDMA / HSPA / EVDO / LTE / 5G</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Ngày ra mắt</strong></td>
<td>Ngày thông báo</td>
<td>08/09/2022</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Hiện trạng</td>
<td>Sắp ra mắt, dự kiến trả hàng 16/09/2022</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Thân máy</strong></td>
<td>Kích thước</td>
<td>160.7 x 77.6 x 7.9 mm (6.33 x 3.06 x 0.31 in)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Cân nặng</td>
<td>240 g (8.47 oz)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Mặt kính</td>
<td>Kính trước (Gorilla Glass), Kính sau (Gorilla Glass), khung nhôm</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>SIM</td>
<td>Nano-SIM và / hoặc nhiều eSIM hoặc SIM kép (Nano-SIM, chế độ chờ kép)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>eSIM chỉ dành cho Hoa Kỳ</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Khả năng chống bụi kháng nước</td>
<td>Chống bụi / nước IP68 (lên đến 6m trong 30 phút)</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Màn hình</strong></td>
<td>Loại</td>
<td>LTPO Super Retina XDR OLED, 120Hz, HDR10, Dolby Vision, 1000 nits (typ), 2000 nits (HBM)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Kích thước</td>
<td>6.7 inches, 110.2 cm2 (~88.3% screen-to-body ratio)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Độ phân giải</td>
<td>1290 x 2796 pixels, 19.5:9 ratio (~460 ppi density)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bảo vệ</td>
<td>Thủy tinh gốm chống xước, lớp phủ oleophobic</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng mới</td>
<td>Always-On display</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Cấu hình</strong></td>
<td>OS</td>
<td>iOS 16</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Chipset</td>
<td>Apple A16 Bionic (4 nm)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>CPU</td>
<td>Hexa-core (2&#215;3.46 GHz Avalanche + 4x Blizzard)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>GPU</td>
<td>Apple GPU (5-core graphics)</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Bộ nhớ</strong></td>
<td>Thẻ nhớ ngoài</td>
<td>Không</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bộ nhớ trong</td>
<td>512GB 6GB RAM</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>NVMe</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Camera chính</strong></td>
<td>Camera 4 ống kính</td>
<td>48 MP, f/1.8, 24mm (wide), 1.22µm, dual pixel PDAF, sensor-shift OIS</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>12 MP, f/2.8, 77mm (telephoto), PDAF, OIS, 3x optical zoom</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>12 MP, f/2.2, 13mm, 120˚ (ultrawide), 1.4µm, dual pixel PDAF</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>TOF 3D LiDAR scanner (depth)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng</td>
<td>Dual-LED dual-tone flash, HDR (photo/panorama)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Video</td>
<td>4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120/240fps, 10-bit HDR, Dolby Vision HDR (up to 60fps), Pro MaxRes, Cinematic mode (4K@30fps), stereo sound rec.</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Camera phụ</strong></td>
<td>Camera kép</td>
<td>12 MP, f/1.9, 23mm (wide), 1/3.6&#8243;, PDAF</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>SL 3D, (depth/biometrics sensor)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Tính năng</td>
<td>HDR, Cinematic mode (4K@30fps)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Video</td>
<td>4K@24/25/30/60fps, 1080p@25/30/60/120fps, gyro-EIS</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Âm thanh</strong></td>
<td>Loudspeaker</td>
<td>Có, với loa âm thanh nổi</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>3.5mm jack</td>
<td>Không có</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Các kết nối khác</strong></td>
<td>WLAN</td>
<td>Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac/6, dual-band, hotspot</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Bluetooth</td>
<td>5.3, A2DP, LE</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>GPS</td>
<td>Có, with A-GPS, GLONASS, GALILEO, BDS, QZSS</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>NFC</td>
<td>Có</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Radio</td>
<td>Không</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>USB</td>
<td>Lightning, USB 2.0</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Tính năng khác</strong></td>
<td>Cảm biến</td>
<td>Face ID, gia tốc kế, con quay hồi chuyển, cảm biến tiệm cận, la bàn, áp kế</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Hỗ trợ băng thông siêu rộng (UWB)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>SOS khẩn cấp qua vệ tinh (gửi / nhận SMS) &#8211; Chỉ có tại Canada và Mỹ</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Pin</strong></td>
<td>Loại</td>
<td>Li-Ion, không thể tháo rời</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc</td>
<td>Sạc nhanh, 50% trong 30 phút (được quảng cáo)</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>USB Power Delivery 2.0</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc không dây MagSafe 15W</td>
</tr>
<tr>
<td>&nbsp;</td>
<td>&nbsp;</td>
<td>Sạc nhanh không dây Qi từ tính 7,5W</td>
</tr>
<tr>
<td><strong>Phân loại</strong></td>
<td>Màu sắc</td>
<td>Space Black, Silver, Gold, Deep Purple</td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/phone-14-pro-max-512gb-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>iPhone 13 128GB &#124; Chính hãng VN/A</title>
		<link>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/</link>
					<comments>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:10:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=81</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Hiệu năng vượt trội - Chip Apple A15 Bionic mạnh mẽ, hỗ trợ mạng 5G tốc độ cao</li>
 	<li>Không gian hiển thị sống động - Màn hình 6.1" Super Retina XDR độ sáng cao, sắc nét</li>
 	<li>Trải nghiệm điện ảnh đỉnh cao - Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang học</li>
 	<li>Tối ưu điện năng - Sạc nhanh 20 W, đầy 50% pin trong khoảng 30 phút</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><strong>Thiết kế với nhiều đột phá</strong></h3>
<p>Về kích thước, iPhone 13 sẽ có 4 phiên bản khác nhau và kích thước không đổi so với series iPhone 12 hiện tại. Nếu iPhone 12 có sự thay đổi trong thiết kế từ góc cạnh bo tròn (Thiết kế được duy trì từ thời iPhone 6 đến iPhone 11 Pro Max) sang thiết kế vuông vắn (đã từng có mặt trên iPhone 4 đến iPhone 5S, SE).</p>
<p>Thì trên <strong><a href="https://cellphones.com.vn/mobile/apple/iphone-13.html" target="_blank" rel="noopener">điện thoại iPhone 13</a></strong> vẫn được duy trì một thiết kế tương tự. Máy vẫn có phiên bản khung viền thép, một số phiên bản khung nhôm cùng mặt lưng kính. Tương tự năm ngoái, Apple cũng sẽ cho ra mắt 4 phiên bản là iPhone 13, 13 mini, 13 Pro và 13 Pro Max.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Phần tai thỏ trên iPhone 13 cũng có thay đổi so với thế hệ trước, cụ thể tai thỏ này được làm nhỏ hơn so với 20%, trong khi đó độ dày của máy vẫn được giữ nguyên. Điểm khác biệt nhất về thiết kế trên thế hệ iPhone 2021 này đó là camera chéo.</p>
<p>Màu sắc trên mẫu iPhone mới này cũng đa dạng hơn, trong đó nổi bật là iPhone 13 màu hồng. Các màu sắc còn lại đề đã từng được xuất hiện trên các phiên bản trước đó như trắng, đen, đỏ, xanh blue.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Màn hình màn hình Super Retina XDR độ sáng cao</strong></h3>
<p>Điện thoại iPhone 13 sẽ được sử dụng tấm nền OLED chất lượng cao và có kích thước 6.1 inch, lớn hơn <strong><a href="https://cellphones.com.vn/iphone-13-mini.html" target="_blank" rel="noopener">iPhone 13 mini</a></strong> (5.4 inch). Với tấm nền này với công nghệ ProMotion giúp iPhone 13 tiết kiệm pin đến tối đa khi sử dụng. Người dùng cũng có thể dễ dàng điều chỉnh tốc độ làm tươi tùy theo ý thích.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về khả năng hiển thị, mang đến chất lượng hiển thị vượt trội với màn hình OLED độ phân giải cao, độ sáng lớn. Nhờ đó người dùng có thể nhìn rõ trong nhiều điều kiện sáng khác nhau, kể cả ngoài trời.</p>
<p>Cụ thể, màn hình Super Retina XDR với độ sáng cao lên đên 800 nits, và tối đa có thể lên tới 1200 nits cùng dải màu rộng P3, tỉ lệ tương phản lớn. Phía bên ngoài màn hình được phủ lớp oleophobic giúp chống bám vân tay. Nhờ đó hạn chế được các tình trạng bám bụi bẩn và mồ hôi trong quá trình sử dụng.</p>
<h3><strong>Camera kép 12MP, hỗ trợ ổn định hình ảnh quang học</strong></h3>
<p>iPhone 13 có một sự thay đổi lớn về camera so với trên iPhone 12 Series. Cụ thể, iPhone có thể được trang bị ống kính siêu rộng mới giúp máy hiển thị được nhiều chi tiết hơn ở các bức hình thiếu sáng. Trong khi đó ống kính góc rộng có thể thu được nhiều sáng hơn, lên đến 47% giúp chất lượng bức ảnh, video được cải thiện hơn.</p>
<p>Cụm camera được trang bị tính năng ổn định hình ảnh quang học cùng cảm biến mới, nhờ đó bức hình chụp mang lại khả năng ổn định.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Số ống kính trên iPhone 13 vẫn được giữ nguyên so với iPhone 12, chỉ khác về vị trí từng ống kinh. Cả hai ống kính vẫn sở hữu độ phân giải 12MP. Trong đó camera góc rộng được trang bị khẩu độ ƒ / 1.6 trong khi góc siêu rộng là ƒ / 2.4 cùng góc quay 120 độ.</p>
<p>Với iP13, người dùng có thể quay phim chuyên nghiệp với chế độ điện ảnh. Cụm camera này cũng hỗ trợ người dùng chụp cùng lúc nhiều bức ảnh khác nhau mà không cần nhấc ngón tay. Đặc biệt với chế độ chân dung hỗ trợ làm mờ hậu cảnh chuyên nghiệp giúp toàn bức ảnh tập trung vào chủ thể mà người dùng hướng tới.</p>
<p>Ở chế độ chụp Smart HDR 4, máy có thể nhận diện được tối đa bốn người khác nhau trong một khung hình. Sau đó sẽ tiến hành tối ưu hóa ánh sáng, độ tương phản và tone mày cho từng người, mang lại một bức ảnh chất lượng tốt nhất. Nếu sử dụng bên đêm để chụp các bức ảnh thiếu sáng, lúc này chế độ Deep Fusion kích hoạt và phân tích chế độ phơi sáng ở từng pixel.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nhờ đó, ảnh chụp trên điện thoại hứa hẹn mang đến chất lượng như được chụp từ một máy ảnh chuyên nghiệp. Hình ảnh cho ra với chi tiết rõ, dải nhạy sáng cao, màu sắc chân thực. Khả năng chụp đêm trên 13 cũng được cải thiện với khả năng phơi sáng tốt hơn mang đến nhiêu chi tiết hơn.</p>
<p>Về camera trước, điện thoại vẫn được trang bị camera đơn nằm trong notch tai thỏ với độ phân giải 12MP cùng khẩu độ ƒ / 2.2. Camera selfie này cũng được trang bị nhiều công nghệ chụp ảnh chuyên nghiệp như hiệu ứng bokeh, chế độ điện ảnh, Animoji và Memoji,&#8230; mang lại những bức hình selfie chất lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Khả năng quay video được cải thiện</strong></h3>
<p>Về khả năng quay video, iPhone 13 có thể hỗ trợ quay video 4K ở tốc độ ở ba tốc độ khung hình khác nhau. Máy cũng hỗ trợ tính năng ổn định hình ảnh quang học cùng khả năng zoom 3x. Nhờ đó, hứa hẹn mang để khả năng quay phim chuyên nghiệp.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>iPhone 13 cũng hỗ trợ nhiều công cụ tùy chỉnh nâng cao với công nghệ Dolby Vision cùng khả năng quay Video HDR với độ phân giải 4K. Đặc biệt, người dùng có thể làm mọi việc trên chiếc điện thoại này từ quay phim, chỉnh sửa đến render video một cách mượt mà.</p>
<h3><strong>Tốc độ 5G tốt hơn với nhiều băng tần</strong></h3>
<p>Thế hệ iPhone mới được cải thiện chất lượng 5G với nhiều băng tần hơn. Nhờ đó việc xem trực tuyến hay tải xuống dữ liệu diễn ra nhanh hơn. Đặc biệt với chế độ dữ liệu thông minh, thiết bị sẽ tự động phát hiện và giảm tải tốc độ khi không cần thiết kể tiết kiệm năng lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội với chip Apple A15</strong></h3>
<p>iPhone 13 Series sẽ được trang bị con chip Apple A15 Bionic, chip set được sản xuất trên quy trình 5nm. Theo nhà sản xuất, con chip Apple A15 Bionic cho CPU nhanh hơn 50% và GPU nhanh hơn 30% so với đối thủ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hiệu năng trên iPhone là một điều khỏi phải bàn cãi. Vẫn mang trọng mình một sức mạnh vượt trội nhờ con chip Apple A15 được tối ưu, hệ điều hành iOS tùy biến. iPhone 13 cũng có thể chiến tốt mọi tựa game mới nhất mới max cấu hình đồ họa, mang đến những trải nghiệm chơi game mượt mà.</p>
<h3><strong>Công nghệ pin mới nâng cao thời gian sử dụng</strong></h3>
<p>Với bộ vi xử lý mới được tối ưu, điện thoại iPhone 13 mang lại viên pin với thời gian sử dụng lâu dài hơn. Cũng như mọi năm, Apple không tiết lộ chính xác dung lượng pin cụ thể trên thiết bị của mình. Tuy hiên, theo hãng công bố thì thời lượng sử dụng pin trên iPhone 13 sẽ được gia tăng đáng kể lên khoảng 2,5 tiếng so với thế hệ trước đó.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Dung lượng bộ nhớ được mở rộng</strong></h3>
<p>iPhone 12 sở hữu bộ nhớ tiêu chuẩn 64GB và cao cấp nhất là 512GB. Nhưng sang iPhone 13 lại khác, iPhone 13 phiên bản cao cấp có thể sẽ loại bỏ phiên bản 64GB thay vào đó bản dung lượng bộ nhớ tiêu chuẩn là 128GB cùng tùy chọn dung lượng lớn nhất lên đến 512B.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về dung lượng RAM, chưa có thông tin chi tiết. Tuy nhiên, dự đoạn sẽ được trang bị bộ nhớ RAM từ 4-6GB. Với dung lượng này, người dùng có thể thoải mái đa nhiệm trong sử dụng hàng ngày.</p>
<h3><strong>Cách tính năng khác: thẻ sim, wifi, siri</strong></h3>
<p>Ngoài những điểm trên, iPhone 13 cũng vẫn được trang bị 2 sim (1 sim vật lý và 1 esim), tiếp tục hỗ trợ 5G như trên iPhone 12. Các kết nối không dây khác như wifi, bluetooth cũng được trang bị những công nghệ mới. Hey Siri cũng là một tính năng yêu thích của người dùng iPhone.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Máy vẫn được trang bị công nghệ mở khóa và bảo mật Face ID &#8211; nhận đạng khuôn mặt với tốc độ nhanh hơn. Bên cạnh đó là chuẩn kháng nước và bụi bẩn IP68 theo chuẩn IEC 60529.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/iphone-13-128gb-chinh-hang-vn-a/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>vivo V25 Pro 8GB 128GB</title>
		<link>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/</link>
					<comments>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:05:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=79</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế trẻ trung, mặt lưng đổi màu độc đáo - Đổi màu sắc khi có tia UV chiếu vào</li>
 	<li>Dẫn đầu xu hướng nhiếp ảnh mới - Hệ thống ba camera lên đến 64MP, đi kèm chống rung quang học OIS</li>
 	<li>Hiệu năng mạnh mẽ, xử lý đa tác vụ - Bộ vi xử lý Dimensity 1300, RAM 8GB + Mở rộng 8GB</li>
 	<li>Không gian giải trí cực đỉnh - Màn hình AMOLED có kích thước 6.56 inch, 120Hz</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><a title="Vivo V25 Pro" href="https://cellphones.com.vn/vivo-v25-pro.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Vivo V25 Pro</strong></a> nổi bật với mức giá phải chăng, ngoại hình đẹp mắt đã thu hút rất nhiều sự quan tâm từ phía người dùng kể từ thời điểm ra mắt. Chiếc smartphone đi kèm với dung lượng pin lớn 4.830 mAh, tốc độ sạc nhanh chóng với công suất 66W và màn hình với tần số quét đạt đến 120Hz cùng độ sáng ấn tượng 1300 nits.</p>
<h2><strong>Vivo V25 Pro &#8211; Khả năng chụp ảnh ấn tượng</strong></h2>
<p>Vivo V25 Pro là phiên bản smartphone thuộc phân khúc tầm trung mới nhất của <a title="Vivo V" href="https://cellphones.com.vn/mobile/vivo/v-series.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>Vivo V</strong></a> trong năm nay. Chiếc điện thoại sẽ tiếp nối những ưu điểm vượt trội hơn các thế hệ đời trước ở phần thiết kế bắt mắt, ngoại hình mỏng, màn hình sống động. Không dừng lại ở đó, thiết bị còn được cải tiến ở những bộ phận khác như dung lượng pin, camera,&#8230; và được cải tiến từ <strong><a title="Vivo V25" href="https://cellphones.com.vn/vivo-v25.html" target="_blank" rel="noopener">Vivo V25</a></strong>.</p>
<h3><strong>Thiết kế Vivo V25 Pro mỏng nhẹ với màu sắc sống động</strong></h3>
<p>Vivo V25 Pro được đánh giá là chiếc smartphone có ngoại hình bắt mắt nhất thuộc phân khúc điện thoại tầm trung. Thiết bị cung cấp cho người dùng hai phiên bản màu là đen và xanh dương. Đặc biệt hơn hết, mặt lưng của chiếc smartphone này có thể thay đổi màu sắc khi tiếp xúc với từng điều kiện ánh sáng khác nhau, mang đến ngoại hình rực rỡ cho thiết bị.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Smartphone được thiết kế với màn hình cong và mặt lưng nhám mang đến cảm giác cầm nắm thoải mái và chắc chắn. Ngoài ra tổng khối lượng của Vivo V25 Pro cũng rất nhẹ khi chỉ dừng ở mức 190g. Chắc chắn bạn sẽ không gặp phải tình trạng mỏi tay khi sử dụng smartphone này trong thời gian dài.</p>
<h3><strong>Màn hình Vivo V25 Pro cho khả năng hiển thị hình ảnh sắc nét, chân thực</strong></h3>
<p>Dòng Vivo V25 Pro đi kèm với chiếc màn hình có kích thước 6.56 inch, một tấm nền AMOLED phủ ở phía trước và độ phân giải Full HD+. Bên cạnh đó chiếc smartphone còn được tối ưu kích thước hiển thị hình ảnh khi có phần viền màn hình rất mỏng và thiết kế màn hình theo kiểu đục lỗ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Vivo V25 Pro là chiếc smartphone có màn hình đẹp nhất trong phân khúc tầm trung. Ngoài những thông số kể trên, màn hình còn có độ sáng cao, cho phép bạn sử dụng ngoài trời và không ảnh hưởng đến trải nghiệm thị giác. Sản phẩm còn có tần số quét ấn tượng 120Hz và khả năng tự động thay đổi tần số làm tươi phù hợp với từng loại nội dung.</p>
<h3><strong>Xử lý những tác vụ nặng mượt mà và thời lượng pin ấn tượng</strong></h3>
<p>Bộ vi xử lý Mediatek Dimensity 1300 5G được tích hợp trên dòng Vivo V25 Pro này có khả năng xử lý những dòng game với mức đồ họa cao mượt mà. Hơn nữa bộ vi xử lý này còn sở hữu phiên bản RAM là 8GB và bộ nhớ trong 128GB. Người dùng có thể chuyển đổi nhanh chóng giữa những ứng dụng và đa nhiệm cùng lúc nhiều tác vụ.</p>
<p>Chiếc smartphone đi kèm với viên pin đạt mức dung lượng 4.830 mAh với khả năng kéo dài thời lượng dùng đến một ngày với những tác vụ nhẹ như đọc báo, lướt mạng xã hội. Con số này sẽ rút ngắn nếu bạn sử dụng để chơi game.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra điện thoại còn gây ấn tượng bởi bộ sạc nhanh với công suất ấn tượng đạt 66W. Theo đó smartphone có thể nạp đầy năng lượng từ 0% đến 71% chỉ trong vòng 30 phút.</p>
<h3><strong>Khả năng chụp ảnh sắc nét, chân thực</strong></h3>
<p>Dòng Vivo V25 Pro này được trang bị hệ thống 3 camera ở mặt sau với cảm biến chính đạt 64MP và đi kèm với tính năng chống rung quang học và hỗ trợ chụp ảnh vào ban đêm. Theo đó thiết bị có khả năng bắt được những khoảnh khắc một cách rõ ràng dù đang trong điều kiện thiếu ánh sáng.</p>
<p>Ngoài camera chính, smartphone cũng đi kèm với một cảm biến chụp ảnh góc rộng 8MP và một camera macro 2MP. Bên cạnh đó là hàng loạt các tính năng hữu ích khác như HDR, chế độ xóa phông,&#8230; Tất cả những thông số này chắc chắn sẽ mang đến cho người dùng những bức ảnh rõ nét và ấn tượng nhất.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ở mặt trước, điện thoại được tích hợp với một chiếc camera selfie với độ phân giải đạt đến 32MP. Bên cạnh đó thiết bị còn được tích hợp thêm tính năng tự động lấy nét, giúp bạn có được những bức ảnh selfie tuyệt vời.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/vivo-v25-pro-8gb-128gb/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vivo Y36</title>
		<link>/san-pham/vivo-y36/</link>
					<comments>/san-pham/vivo-y36/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 16:04:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=77</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Vẻ ngoài đơn giản tạo nên sức hút - Thiết kế nốt ruồi thời thượng so với màn hình giọt nước trước đó.</li>
 	<li>Màn hình Full HD+ - Hình ảnh hiển thị sắc nét, giúp bạn chiêm ngưỡng những bộ phim, chơi game được tốt hơn.</li>
 	<li>Snapdragon 680 cùng Ram 8GB - Đủ sức sử dụng các tác vụ như lướt web, xem phim hay chơi game cấu hình tầm trung.</li>
 	<li>Pin trâu cho thời gian dùng lâu - dung lượng 5000 mAh cho phép người dùng sử dụng thoải mái cả một ngày dài.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Vivo Y36 </strong>mang tới cho người dùng khả năng xử lý ấn tượng thông qua chipset Snapdragon 680 cùng chất lượng hiển thị sắc nét tới từ tấm nền LCD 6.64 inch. Nhờ sở hữu cụm camera cao cấp với cảm biến lên tới 50MP, Y36 giúp nâng tầm trải nghiệm quay chụp, bắt kịp mọi khách khắc đáng nhớ. Chưa hết, Vivo Y36 còn được tích hợp viên pin 5000mAh cùng công nghệ sạc nhanh 44W, đem lại thời lượng trải nghiệm dài ngày cho người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 &#8211; Hiệu suất ấn tượng, dung lượng pin lớn</strong></h2>
<p><strong>Vivo Y36 </strong>đang là thế hệ <a title="Điện thoại Vivo chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/mobile/hang-sap-ve/vivo.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>điện thoại Vivo</strong></a> mới thu hút sự chú ý của đông đảo người tiêu dùng ở thời điểm hiện tại. Với thiết kế đẹp mắt cùng hiệu suất ấn tượng, Vivo Y36 là một sự lựa chọn tuyệt vời cho những người dùng yêu thích công nghệ và đặc biệt là đam mê chụp ảnh. Dưới đây là chi tiết các thông số trên Vivo V36 mà bạn có thể tham khảo thêm nhé!</p>
<h3><strong>Cấu hình đỉnh cao với chipset Snapdragon 680 vượt trội</strong></h3>
<p>Vivo Y36 khiến người dùng không khỏi ấn tượng khi sở hữu vi xử lý Snapdragon 680 hàng đầu. Với hiệu suất tuyệt vời, bạn có thể thoải mái lướt web, chơi game giải trí trên Y36 mà không gặp một chút lag, giật nào trong quá trình trải nghiệm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, thông số RAM lên tới 8GB kết hợp với bộ nhớ trong 128GB của máy cũng cho phép người dùng sử dụng cùng lúc nhiều tác vụ hay lưu trữ nhiều ảnh video mà không cần phải lo lắng về dung lượng.</p>
<h3><strong>Quay chụp mượt mà hơn với cụm camera kép chất lượng cao</strong></h3>
<p>Bên cạnh hiệu năng vượt trội thì khả năng quay chụp trên Vivo Y36 cũng được đánh giá là không hề thua kém bất kỳ dòng smartphone cùng phân khúc giá nào hiện nay. Y36 được tích hợp cụm ống kính kép với cảm biến chính có độ rõ nét lên tới 50MP. Nhờ đó mà người sử dụng sẽ có được trải nghiệm quay phim, chụp ảnh vô cùng sắc nét.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, camera trước 16MP của thế hệ smartphone Vivo mới này cũng khá ấn tượng. Nó hỗ trợ người sử dụng selfie chụp ảnh tự sướng với độ sắc nét mượt mà nhất.</p>
<p>Kèm theo đó, là hàng loạt các tính năng quay chụp hàng đầu hiện nay như: quay phim slow motion, HDR, ổn định hình ảnh cũng đều được tích hợp trên Vivo Y36. Ưu điểm này giúp cho Y36 đáp ứng được mọi nhu cầu quay phim, chụp ảnh phức tạp của người sử dụng.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm trong thời gian lâu hơn với viên pin 5000mAh</strong></h3>
<p>Ngoài những ưu điểm trên ra thì Vivo Y36 còn được đánh giá là một trong những thế hệ smartphone có thời lượng sử dụng lâu dài nhờ viên pin 5000mAh. Điều này cho phép người dùng có thể thoải mái trải nghiệm Y36 trong cả ngày dài mà không phải lo lắng về việc sạc lại pin quá thường xuyên.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, Vivo Y36 còn được trang bị sạc nhanh 44W, giúp bạn tiết kiệm được nhiều thời gian hơn trong quá trình nạp năng lượng của máy. Với ưu thế này, bạn chỉ mất vỏn vẹn hơn 1 giờ đồng hồ là đã có thể “đổ đầy nhiên liệu” cho Y36 và tiếp tục trải nghiệm điện thoại rồi nhé!</p>
<h3><strong>Tấm nền LCD thế hệ mới cho khả năng hiển thị rõ nét</strong></h3>
<p>Các thông số hiển thị trên Vivo Y36 cũng nhận được nhiều phản hồi tích cực từ phía người dùng. Theo đó, Y36 sử dụng tấm nền hiển thị IPS LCD 6.64 inch, mang tới cho người dùng một không gian hiển thị rộng lớn với chất lượng lên tới Full HD+. Các nhu cầu chơi game lẫn xem phim giải trí đều có thể được trải nghiệm rõ nét trên Y36.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Màn hình cảm ứng điện dung của Vivo Y36 cũng rất nhạy, đảm bảo được sự mượt mà trong từng thao tác chạm, vuốt. Đồng thời, máy còn hỗ trợ cảm ứng đa điểm, giúp người dùng tương tác một cách tự nhiên và hiệu quả hơn trên màn hình smartphone Vivo này.</p>
<h3><strong>Kiểu dáng sang trọng, thiết kế bền bỉ</strong></h3>
<p>Các đường nét thiết kế bên ngoài của Vivo Y36 được đánh giá là sang trọng và cực kỳ tinh tế. Với vẻ ngoài bóng bẩy, phong cách Y36 thu hút được nhiều sự chú ý từ người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, smartphone Vivo này cũng cực kỳ bền bỉ, chắc chắn với khả năng chống va đập và chịu lực siêu hạng. Hệ thống loa và các phím nút tăng giảm âm lượng của Y36 được Vivo sắp xếp đều quanh viền thân máy, mang tới sự cân đối hoàn hảo trong thiết kế của sản phẩm.</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 khi nào ra mắt?</strong></h2>
<p>Hiện tại, Vivo vẫn chưa có kế hoạch ra mắt chính thức cho thế hệ smartphone mới này của mình. Tuy nhiên, theo một số nguồn tin rò rỉ, nhiều khả năng Vivo Y36 sẽ chính thức được ra mắt vào tháng 5 năm 2023.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Trong lần ra mắt này, Vivo cũng vẫn đang giữ bí mật về các phiên bản màu sắp tới của Vivo. Nhưng nhìn chung thì các thế hệ smartphone tới từ Vivo luôn khá đa dạng về các tuỳ chọn màu sắc. Do đó mà có thể thế hệ Y36 tới đây cũng sẽ sở hữu khá nhiều phiên bản màu bắt mắt tha hồ cho người dùng lựa chọn.</p>
<h2><strong>Điện thoại Vivo Y36 giá bao nhiêu?</strong></h2>
<p>Các chuyên gia hiện nay tin rằng thế hệ Vivo Y36 sẽ được bán ra thị trường với mức giá khởi điểm là 20.000 Rupees (khoảng 5.75 triệu VNĐ). Giá thành này được đánh giá là khá ấn tượng so với một thế hệ smartphone nhiều thông số nổi trội như Y36.</p>
<p>Tuy nhiên thì cũng tùy thuộc vào từng phiên bản bộ nhớ và màu sắc mà giá thành của Y36 cũng sẽ có sự chênh lệch ít nhiều. Trong cùng tầm giá này, bạn có thể tìm được những dòng smartphone cũng khá mạnh mẽ như: Xiaomi Redmi Note 11 Pro, Realme 9 Pro Plus…</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/vivo-y36/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
