<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Vòng đeo tay thông minh &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/dong-ho/vong-deo-tay-thong-minh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 15:56:42 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Fit 2 dây da</title>
		<link>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-fit-2-day-da/</link>
					<comments>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-fit-2-day-da/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:56:13 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=74</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Màn hình Amoled 1.74 inch, hỗ trợ màn hình luôn bật</li>
 	<li>Thời lượng pin vượt trội, 10 ngày sử dụng ở chế độ thông thường</li>
 	<li>Phát nhạc ngay trên đồng hồ với khả năng lưu trữ lên đến 5000 bài hát</li>
 	<li>Bảo vệ sức khoẻ mỗi ngày với tính năng đo SpO2, nhịp tim, đánh giá chất lượng giấc ngủ</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Fit 2 – Nâng tầm trải nghiệm</strong></h2>
<p><strong>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Fit 2 dây da</strong> là thiết kế mới đẳng cấp và vô cùng tinh tế. Không chỉ sở hữu vẻ ngoài siêu đỉnh, sản phẩm <a title="Đồng hồ thông minh Huawei Watch " href="https://cellphones.com.vn/do-choi-cong-nghe/huawei.html"><strong>đồng hồ thông minh Huawei</strong></a> còn mang tới cho người dùng những trải nghiệm khác biệt độc đáo với vô vàn các tính năng hữu ích.</p>
<h3><strong>Màn hình lớn, thể hiện cá tính của riêng mình</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Fit 2 sở hữu thiết kế vô cùng tinh tế và cuốn hút. Sản phẩm được trang bị màn hình 1.74 inch AMOLED kết hợp với viền siêu mỏng cho trải nghiệm hiển thị vô cùng rõ nét và chất lượng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đồng hồ còn có nhiều thiết kế màn hình Luôn hiển thị (AOD) đầy sáng tạo với nhiều mặt đồng hồ. Người dùng có thể dễ dàng thể hiện phong cách cá nhân cũng như cảm nhận được sự tiện lợi hơn trong khi truy cập các ứng dụng.</p>
<p>Đặc biệt với Huawei Watch Fit 2 bạn có thể thay dây da một cách đơn giản và nhanh chóng để có thể thoải mái thể hiện được màu sắc cũng như phong cách của mình</p>
<h3><strong>Tính năng vượt trội, pin có thể lên tới 10 ngày sử dụng</strong></h3>
<p>Đồng hồ thông minh Huawei Watch Fit 2 mang tới trải nghiệm cực chất khi được trang bị rất nhiều tính năng thông minh và hữu ích. Các tính năng độc đáo phải kể tới như: khả năng gọi thoại bluetooth, đồng bộ hoá điện thoại và tin nhắn, hỗ trợ phát nhạc độc lập từ danh sách ở trong thiết bị, các chế độ luyện tập, các chế độ theo dõi sức khoẻ,….</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Khi sử dụng, bạn có thể yên tâm về thời lượng pin của thiết bị. Bạn có thể sử dụng tới 10 ngày khi để ở chế độ thông thường hoặc tới 7 ngày khi đặt ở chế độ sử dụng thường xuyên.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/dong-ho-thong-minh-huawei-watch-fit-2-day-da/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Vòng đeo tay thông minh Xiaomi Mi Band 7</title>
		<link>/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-7/</link>
					<comments>/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-7/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:53:25 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=72</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Màn hình Amoled kích thước 1.62 inch - hiển thị rõ ràng kể cả trong điều kiện trời nắng</li>
 	<li>120 chế độ thể thao có sẵn như như tập gym, chạy bộ, đạp xe, yoga</li>
 	<li>Theo dõi SpO2 cả ngày, đưa ra cảnh báo khi chỉ số xuống dưới 90%</li>
 	<li>Dữ liệu sức khoẻ đồng bộ qua ứng dụng Mi Fitness</li>
 	<li>Chống nước 5ATM cho phép đi mưa thoải mái mà không lo vào nước</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3><strong>Thiết kế trẻ trung, màn hình ấn tượng</strong></h3>
<p>Mi Band 7 có thiết kế khá giống với phiên bản Mi Band 4, với vẻ ngoài vô cùng năng động, trẻ trung phù hợp với đa số giới trẻ hiện nay.</p>
<p align="center">
<p><strong>Mi Band 7</strong> được trang bị màn hình AMOLED với kích thước 1.62 inch. Màn hình với độ phân giải 192 x 490 pixel cùng mật độ điểm ảnh lớn lên đến 326ppi, độ sáng 500 nits mang lại khả năng hiển thị hiệu quả. Đồng hồ với khung viền mỏng giúp mở rộng không gian hiển thị cùng độ sáng cũng như nâng cấp về giải màu giúp người dùng có thể sử dụng tốt trong mọi điều kiện ánh sáng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Xiaomi MiBand 7 cũng được trang bị tính năng Always-On Display giúp xem thông báo, ngày &#8211; giờ một cách dễ dàng mà không cần làm sáng màn hình. Ngoài ra, người dùng cũng có thể tùy biến màn hình thông minh với hơn 100 mặt đồng hồ khác nhau.</p>
<p>&gt;&gt;&gt; Xem thêm Đồng hồ <strong><a href="https://cellphones.com.vn/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-8.html" target="_blank" rel="noopener">Mi Band 8</a></strong> chính hãng với thiết kế mới cùng những tính năng được cải tiến hơn và mực giá cạnh tranh.</p>
<p>Đặc biệt, dây deo trên Mi Band 7 với chất liệu TPU hỗ trợ kháng khuẩn cùng với bảng màu sắc đa dạng cho người dùng lựa chọn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Tính năng đa dạng, chế độ theo dõi sức khoẻ 24/7</strong></h3>
<p>Mi Band 7 được trang bị vô vàn những tính năng ấn tượng để mang đến sự thuận tiện và vô cùng hữu ích cho người dùng: theo dõi sức khỏe, đo nhịp tim, theo dõi sức khoẻ của rất nhiều các môn thể thao khác nhau,&#8230; Cụ thể hơn, thiết bị được trang bị tới 120 chế độ tập luyện trong đó có 4 chế độ luyện tập chuyên nghiệp cùng nhiều tính năng theo dõi và phân tích dữ liệu.</p>
<p>Smartwatch Xiaomi Band 7 với cảm biến đo nồng độ oxy trong máu đồng thời đưa ra cảnh báo khi chỉ số xuống dưới 90%, cảnh báo đến người dùng.</p>
<p align="center">
<p>Đặc biệt hơn nữa, thiết bị còn có khả năng kết nối dễ dàng với smartphone. Bằng công nghệ thông minh AI đồng hồ thông minh Mi Band 7 sẽ mang lại cho bạn những trải nghiệm sử dụng cực kì ấn tượng và hiện đại. Bạn có thể dễ dàng điều khiển smartphone thông qua đồng hồ thông minh Xiaomi bằng những khẩu lệnh một cách đơn giản. Hoặc bạn cũng có tiếp nhận, từ chối cuộc gọi cũng như chuyển nhạc ngay trên thiết bị đeo tay của mình.</p>
<h3><strong>Khả năng chống nước 5ATM, dung lượng pin tốt</strong></h3>
<p>Mi Band 7 bạn hoàn toàn yên tâm về khả năng chống nước của chúng. Chỉ số chống nước đạt 5ATM bạn có thể sử dụng để đi bơi, sử dụng trong điều kiện trời mưa mà không lo ảnh hưởng tới khả năng hoạt động của thiết bị.</p>
<p align="center">
<p>Ngoài ra, dây đeo Mi Band 7 còn được trang bị dung lượng pin khá ấn tượng. Bạn có thể sử dụng liên tục trong nhiều ngày liên tiếp mà không cần lo về vấn đề sạc pin. Nếu sử dụng ở chế độ thường, đồng hồ cho 15 ngày sử dụng. Nếu sử dụng cường độ lớn, Mi Band 7 có thể hoạt động tới 9 ngày.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/vong-deo-tay-thong-minh-xiaomi-mi-band-7/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
