<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Laptop &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 27 Oct 2023 10:46:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ-460VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:04:40 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=52</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thiết kế độc đáo với sự kết hợp của MSI và hãng game Ubisoft mang phong cách khoa học viễn tưởng.</li>
 	<li>CPU Intel Core i7-12700H kết hợp cùng card RTX 3060 6GB cân mọi tựa game cấu hình cao hay làm đồ họa, edit video 2D, 3D mượt mà không lo giật, lag.</li>
 	<li>RAM 16GB đi kèm ổ cứng 1TB NVMe PCIe SSD không gian thoải mái lưu trữ, mở máy chỉ trong nháy mắt.</li>
 	<li>Màn hình 15.6 inch, tấm nền IPS cùng tần số quét 165 Hz chon hình ảnh sắc nét cao, loại bỏ hiện tượng nhòe, vỡ khung hình, đảm bảo trải nghiệm cho game thủ.</li>
 	<li>Bàn phím có dải màu rộng, các phím A-S-D-W được đánh màu độc đáo hỗ trợ game thủ thao tác chuyển động nhanh hơn.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN – Chuẩn phong cách, hiệu năng mạnh mẽ</strong></h2>
<p><a title="Laptop MSI Gaming chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi.html" target="_self" rel="noopener"><strong>Laptop MSI</strong></a> Crosshair 15 B12UEZ 460VN mang phong cách tương lai được lấy cảm hứng từ khoa học viễn tưởng cho trải nghiệm chơi game cực chất. Cấu hình mạnh mẽ, thiết kế ấn tượng, cùng chúng tôi khám phá thêm thông tin về chiếc laptop này nhé!</p>
<h3><strong>Sức mạnh vượt trội, màn hình chân thực, sắc nét</strong></h3>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN chạy trên con chip xử lý Intel Core H-series thế hệ thứ 12 mới nhất. Chip 14 nhân, 24 luồng đảm bảo hiệu suất phát huy tối đa trong quá trình chơi game. Dung lượng RAM 16GB cùng ổ cứng SSD 1TB PCle cho khả năng lưu trữ lớn, không bị giật lag trong quá trình sử dụng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 sở hữu công nghệ Ray Tracing cho trải nghiệm game bom tấn lên một tầm cao mới với chất lượng hiển thị sắc nét đến từng chi tiết. Màn hình IPS QHD tần số quét 165Hz giúp trải nghiệm chơi game mượt mà, loại bỏ hiện tượng chuyển động nhòe.</p>
<h3><strong>Kết nối đa dạng, âm thanh vòm chân thực</strong></h3>
<p>Laptop MSI Crosshair 15 B12UEZ 460VN được trang bị đầy đủ các cổng kết nối như 2 cổng USB 3.2, 1 cổng USB Type C, 1 cổng USB 2.0. Cụm tản nhiệt trên thiết bị gồm 2 Fan với tổng cộng 6 ống dẫn nhiệt giúp đảm bảo nguồn gió luôn lưu thông bên trong máy.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Âm thanh vòm NAHIMIC 3 giúp âm thanh trở nên chân thật hơn, các game thủ sẽ được hòa mình vào thế giới game khiến trải nghiệm thú vị hơn. Ngoài ra, thiết bị còn được hỗ trợ kết nối WiFi 6 theo chuẩn 802.11ax giúp đường truyền ổn định đem lại hiệu quả chơi game tốt nhất.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-msi-crosshair-15-b12uez-460vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL</title>
		<link>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:00:18 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=50</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Mang thiết kế mới mẻ với lớp áo xanh dương thời thượng</li>
 	<li>Màn hình 14.1 inch Full HD giúp hiển thị sắc nét, màu sắc chân thực</li>
 	<li>CPU Intel Core i5-1235U mạnh mẽ cân mọi tác vụ học tập, văn phòng</li>
 	<li>RAM 8GB chuẩn DDR4 hỗ trợ duyệt web nhanh chóng mà không lo lag, giật</li>
 	<li>Không gian lưu trữ rộng rãi giúp lưu trữ nhiều tệp, tài liệu với ổ cứng 512 GB</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL &#8211; Hiệu suất mượt mà, thiết kế sáng bóng</strong></h2>
<p><strong>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL </strong>hướng đến đối tượng văn phòng, bởi được hoàn thiện mỏng nhẹ, và sở hữu dung lượng RAM cao. Vậy nếu bạn đang chú ý tới dòng <a title="Laptop Vaio chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/vaio.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Vaio</strong></a> chính hãng này thì có thể tham khảo sản phẩm này nhé.</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội cùng thiết kế sang trọng</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL có dung lượng RAM 8GB DDR4, đa nhiệm rất nhiều phần mềm cùng một lúc. Từ đó, giúp cho người dùng linh hoạt hơn trong công việc soạn thảo, tìm kiếm tài liệu.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về thiết kế, thiết bị khoác trên mình tông màu khá sáng, tạo ra điểm khác biệt, không bị đại trà trong thế giới máy tính xách tay. Đặc biệt, phần viền màn hình được làm cân đối, khá mỏng, và vẫn giữ được webcam phía trên.</p>
<h3><strong>Con chip thế hệ thứ 12 cùng màn hình rõ nét</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 14 VWNC51427-BL trang bị bộ vi xử lý Intel Core i5-1235U, với hiệu năng cực kỳ ổn định trong việc sử dụng phần mềm Office 365. Máy tích hợp viên pin 55Wh, bạn có thể thoải mái sử dụng ở quán cà phê, mà không cần lo về việc cắm sạc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, Vaio FE 14 VWNC51427-BL được làm kích thước màn hình 14.1 inch, độ phân giải Full HD, tấm nền IPS, chất lượng hiển thị hình ảnh rõ nét. Sản phẩm đặt vị trí mở khóa vân tay ngay trong touchpad, tốc độ nhận diện nhanh, độ bảo mật cao.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-vaio-fe-14-vwnc51427-bl/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK</title>
		<link>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:56:38 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=47</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Mang thiết kế sang trọng với màu đen lịch lãm cùng viền màn hình siêu mỏng</li>
 	<li>Mọi tác vụ học tập, làm việc đều được giải quyết nhanh chóng với CPU Intel Core i5-1235U</li>
 	<li>Đồ họa Intel Iris Xe Graphics hỗ trợ chỉnh sửa hình ảnh cơ bản</li>
 	<li>RAM 8GB đa nhiệm giúp duyệt web nhanh chóng</li>
 	<li>Ổ cứng 512GB PCIe SSD dư sức lưu trữ nhiều file, tài liệu học tập</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK &#8211; Mỏng nhẹ, giải quyết tác vụ nhanh chóng</strong></h2>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK mang thiết kế sang trọng với viền màn hình siêu mỏng. Dòng <a title="Laptop Vaio chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/vaio.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Vaio</strong></a> này hỗ trợ đa nhiệm nhanh chóng và xử lý tốt các tác vụ nhờ cấu hình mạnh mẽ từ thế hệ CPU Intel mới.</p>
<h3><strong>Xử lý nhanh chóng, lưu trữ đa dạng với ổ cứng PCIe SSD</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK được trang bị sử dụng bộ vi xử lý Intel Core i5 có xung nhịp lên đến 4.40 GHz. Kết hợp với đó là card đồ họa Intel Iris Xe Graphics, giúp giải quyết nhanh chóng tác vụ và hỗ trợ chỉnh sửa hình ảnh cơ bản.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Mặt khác, laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK còn có trang bị chuẩn RAM LPDDR4 dung lượng cao với ổ cứng PCIe SSD. Do đó, máy không những có sức mạnh xử lý vượt trội mà còn đa nhiệm cùng lúc nhiều ứng dụng và dư sức lưu trữ nhiều file, tài liệu học tập.</p>
<h3><strong>Thiết kế viền mỏng với màu đen lịch lãm</strong></h3>
<p>Laptop Vaio FE 15 VWNC51527-BK nổi bật lên với kiểu dáng được làm hiện đại với viền màn hình siêu mỏng. Vì thế, bạn có thể linh hoạt mang máy theo bên mình mọi lúc mọi nơi để làm việc.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, laptop được bao phủ toàn bộ bởi tông màu đen lịch lãm, mang đến vẻ nam tính nhưng không kém phần sang trọng. Đồng thời, máy cũng sẽ có nhiều cổng kết nối khác nhau, hỗ trợ bạn mở rộng khả năng giao tiếp, làm việc hiệu quả.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-vaio-fe-15-vwnc51527-bk/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA</title>
		<link>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:50:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=45</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thuộc phân khúc laptop học tập - văn phòng với CPU Intel Core i51230U kết hợp cùng card Intel Iris Xe Graphics giải quyết nhẹ nhàng các tác vụ hằng ngày trên Word, Excel, PowerPoint,... thiết kế, chỉnh sửa ảnh cơ bản hay giải trí một cách trơn tru.</li>
 	<li>Kích thước nhỏ gọn với màn hình cảm ứng kích thước 13.3 inch dễ dàng mang theo khắp mọi nơi.</li>
 	<li>RAM 16 GB và ổ cứng 512 GB SSD cho tốc độ đọc ghi nhanh chóng cùng không gian lưu trữ ổn định, người dùng có thể vừa nghe nhạc vừa đọc báo hay chạy nhiều tab cùng lúc.</li>
 	<li>Trang bị các cổng kết nối: USB, Thunderbolt 4,... giúp kết nối với các thiết bị ngoại vi khác nhanh chóng hơn.</li>
 	<li>Laptop đi kèm bút cảm ứng, hỗ trợ thao tác ghi chú, thiết kế thêm dễ dàng hơn.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Laptop HP Envy X360 được đánh giá là dòng laptop mỏng nhẹ nhưng vẫn đảm bảo cấu hình vượt trội giúp đáp ứng mọi tác vụ cơ bản cần thiết cho người dùng. Từ đó, chiếc <a title="HP Envy" href="https://cellphones.com.vn/laptop/hp/envy.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>HP Envy</strong></a> này luôn góp phần tạo nên trải nghiệm mượt mà trong suốt quá trình sử dụng.</p>
<p><strong>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA &#8211; khả năng đa nhiệm, hình ảnh sắc nét</strong></p>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA sở hữu thiết kế đơn giản, tỉ mỏ với khung nhôm chắc chắn và vô cùng sang trọng. Với khả năng hiển thị ấn tượng, sắc nét chiếc laptop này phù hợp với mọi nhu cầu cho công việc, giải trí, học tập,..</p>
<h3><strong>Thiết kế tinh tế, hiển thị sắc nét</strong></h3>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA sở hữu thiết kế bằng chất liệu kim nhôm màu xanh sáng bóng kết hợp với phần logo HP in nghiêng thể hiện sự mạnh mẽ nhưng không kém phần tinh tế. Trọng lượng nhẹ chỉ 1.34kg cùng kiểu dáng mỏng giúp người dùng dễ dàng di chuyển và mang theo máy ở bất cứ đâu.</p>
<p><em>&gt;&gt;&gt; <strong>Xem thêm</strong>: Tổng hợp những mẫu <a title="laptop 13 inch cấu hình mạnh" href="https://cellphones.com.vn/laptop/laptop-13-inch.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop 13 inch cấu hình mạnh</strong></a> đáp ứng đầy đủ nhu cầu sử dụng của người dùng</em></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Chiếc laptop này mang đến hình ảnh bắt mắt qua màn hình 13.3 inch cùng với độ phân giải 2.8K sắc nét. Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA hứa hẹn sẽ mang đến cho bạn những trải nghiệm hình ảnh siêu chân thực, mật độ điểm ảnh cao hơn các loại màn hình máy tính thông dụng khác.</p>
<h3><strong>Hiệu năng ấn tượng, mạnh mẽ</strong></h3>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA cung cấp khả năng đa nhiệm cực kỳ tốt, đáp ứng mọi nhu cầu của người dùng. Bên trong laptop hiện diện bộ vi xử lý Intel i5-1230U kèm với hậu tố U giúp laptop tiêu thụ ít điện năng hơn, máy sẻ ít bị nóng và tuổi thọ pin bền bỉ hơn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, bổ trợ thêm hiệu năng của <a title="laptop i5" href="https://cellphones.com.vn/laptop/core-i5.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop i5</strong></a> còn có bộ nhớ trong 16GB RAM DDR4 giúp bạn xử lý mọi tác vụ một cách mượt xuất sắc. Laptop còn trang bị ổ cứng SSD512GB để bạn có thể thoải mái lưu trữ các dữ liệu và ứng dụng nhanh chóng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA</title>
		<link>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:44:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=42</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>CPU Intel Core i5-1135G7 cân tốt mọi tác vụ hằng ngày như Word, Excel, Powerpoint</li>
 	<li>RAM 8GB cho phép mở cùng lúc nhiều tab trình duyệt hay nhiều ứng dụng cùng lúc</li>
 	<li>Ổ cứng 256 GB SSD giúp khởi động máy nhanh chóng, không gian lưu trữ đủ dùng</li>
 	<li>Màn hình viền mỏng 15.6 inch cho trải nghiệm xem phim, làm việc hấp dẫn</li>
 	<li>Trang bị đầy đủ cổng kết nối như: USB Type-A, HDMI, USB Type-C,... cho khả năng truy xuất, truyền tải dữ liệu nhanh hơn</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA</strong> <strong>– Thiết kế sang trọng, hiện đại</strong></h2>
<p><strong>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA </strong>có thiết kế và tính năng ấn tượng, được khách hàng quan tâm và đánh giá cao. Sản phẩm <a title="Laptop HP" href="https://cellphones.com.vn/laptop/hp.html"><strong>laptop HP</strong></a> này chắc chắn sẽ khiến người dùng hài lòng với giá cả hợp lý, phù hợp với nhiều người dùng khác nhau.</p>
<h3><strong>Thiết kế sang trọng, hiện đại</strong></h3>
<p>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA có thiết kế hiện đại, màu sắc sang trọng, trọng lượng vừa phải, không lo cồng kềnh khi sử dụng mang đi đến nơi làm việc hay trường học.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kích thước 35.85 x 24.2 x 1.79cm, màn hình 15.6 inch, người dùng thỏa thích xem phim, chiến game cùng với bạn bè trên laptop. Với thiết kế ưa nhìn, tên thương hiệu trên lưng sản phẩm càng tăng thêm thẩm mỹ khi sử dụng.</p>
<h3><strong>Cấu hình ấn tượng</strong></h3>
<p>Trang bị bộ vi xử lý Intel® Core<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> i5-1135G mạnh mẽ, ổn định trong thời gian dài sử dụng, sản phẩm phù hợp với nhiều không gian phòng khác nhau. Âm thanh rõ từng nhịp bass, âm điệu của bài nhạc, giúp thư giãn sau ngày dài làm việc mệt mỏi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA có RAM 8GB+ bộ nhớ trong 265GB, lưu trữ nhiều tài liệu, game khác nhau mà vẫn còn chỗ trống. Đồ họa laptop sống động, với hàng triệu sắc màu trên một khung hình, camera của sản phẩm rõ ràng, người dùng có thể gọi điện cho gia đình mà không lo giật lag.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Dell Gaming G15 5511</title>
		<link>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:31:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=39</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Dell gaming G15 5511 – Laptop gaming mạnh mẽ Sở hữu một hiệu năng ấn tượng mang lại trải nghiệm dùng mượt mà.Laptop Dell gaming G15 5511 hứa hẹn mang lại]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Dell gaming G15 5511 – Laptop gaming mạnh mẽ</strong></h2>
<p>Sở hữu một hiệu năng ấn tượng mang lại trải nghiệm dùng mượt mà.<strong><a title="Laptop Dell gaming chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/dell/gaming.html" target="_self" rel="noopener">Laptop Dell gaming</a> G15 5511</strong> hứa hẹn mang lại cho người dùng trải nghiệm ấn tượng, thỏa sức chinh phục các trận chiến game.</p>
<h3><strong>Thiết kế thu hút mọi ánh hình, màn hình tần số quét lớn</strong></h3>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 sở hữu vẻ ngoài khá hoàn mỹ với trọng lượng khoảng hơn 2kg. Với thiết kế bàn phím fullsize, laptop mang lại trải nghiệm gõ thoải mái cùng độ nảy tốt, hỗ trợ tối đa người dùng trong quá trình sử dụng. Bên cạnh đó là hệ thống cổng kết nối đa dạng, đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của người dùng.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Về khả năng hiển thị, Dell gaming G15 5511 được trang bị màn hình kích thước lớn với độ phân giải FHD. Màn hình lớn này mang lại khả năng hiển thị rõ nét với màu sắc chân thực cùng độ sáng cao. Ngoài ra, dòng <a title="laptop 15.6 inch" href="https://cellphones.com.vn/laptop/laptop-15-6-inch.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop 15.6 inch</strong></a> này còn được trang bị tần số quét màn hình lớn lên đến 120Hz giúp các chuyển động trên màn hình diễn ra mượt mà, mang lại những trải nghiệm trọn vẹn.</p>
<h3><strong>Hiệu năng mạnh mẽ với chip Intel dòng H, bộ nhớ đệm lớn</strong></h3>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 sở hữu cấu hình mạnh mẽ mang lại hiệu năng vượt trội. Cụ thể, laptop được trang bị con chip Intel dòng H thế hệ 11 cùng bộ nhớ RAM lớn. Cấu hình này giúp laptop không chỉ giải quyết tốt các tác vụ văn phòng mà còn tận hưởng mượt mà những trận chiến game.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop Dell gaming G15 5511 chính hãng </strong></h2>
<p>Laptop Dell gaming G15 5511 với cấu hình vượt trội mang lại trải nghiệm dùng mượt mà. Hiện mẫu laptop chất lượng này được bán chính hãng tại CellphoneS với mức giá hấp dẫn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-dell-gaming-g15-5511/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Dell Vostro 3520</title>
		<link>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:23:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=36</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Dell Vostro 3520 – Laptop bền bỉ cho giới văn phòng Laptop Dell Vostro 3520 được thiết kế cho các doanh nghiệp nhỏ và người dùng cá nhân với nhiều]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop Dell Vostro 3520 – Laptop bền bỉ cho giới văn phòng</strong></h2>
<p><strong>Laptop Dell Vostro 3520</strong> được thiết kế cho các doanh nghiệp nhỏ và người dùng cá nhân với nhiều ưu điểm vượt trội trong quá trình sử dụng. Phiên bản <a title="Laptop Dell Vostro" href="https://cellphones.com.vn/laptop/dell/vostro.html"><strong>laptop Dell Vostro</strong></a> sở hữu hiệu năng xử lý mạnh mẽ từ những tác vụ cơ bản đến nâng cao, nhằm tối ưu mục đích nhu cầu của người tiêu dùng.</p>
<h3><strong>Cơ chế RAM kênh đôi, ổ cứng SSD NVMe PCIe</strong></h3>
<p>Laptop Dell Vostro 3520 ẩn chứa bộ nhớ RAM 8GB với khả năng truy xuất nhanh chóng. Đặc biệt, phiên bản còn cho phép bạn kích hoạt công nghệ RAM kênh đôi, để tăng tốc độ xử lý dữ liệu của máy. Bằng cách đồng bộ hóa dữ liệu giữa hai thanh RAM, máy có thể giảm độ trễ đáng kể trong khi truyền tải dữ liệu giữa CPU và RAM. Ngoài ra, ổ cứng SSD 512 GB cũng được đánh giá cao về tốc độ đọc và ghi dữ liệu nhanh hơn so với ổ cứng HDD thông thường.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Thiết kế tối tân, màu sắc cuốn hút</strong></h3>
<p>Thiết kế của laptop Dell Vostro 3520 tập trung vào tính tiện dụng và chắc chắn, nhằm đem đến sự tiện lợi cho người dùng. Với vỏ máy được làm bằng chất liệu nhựa cao cấp, máy tính có khả năng bảo vệ bền bỉ các linh kiện bên trong.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Nổi bật với hai tone màu trang nhã, phiên bản đã thành công thu hút nhiều đối tượng, đặc biệt là sinh viên, dân văn phòng. Hơn thế nữa, sản phẩm còn tích hợp đầy đủ các cổng kết nối thông dụng như HDMI, USB 3.0 và Ethernet.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop Dell Vostro 3520 giá ưu đãi </strong></h2>
<p>Laptop Dell Vostro 3520 được thiết kế nhằm phục vụ nhu cầu sử dụng văn phòng của người dùng với cấu hình ổn định. Ghé ngang qua CellphoneS để sắm sản phẩm chính hãng với nhiều chính sách khuyến mãi dành tặng cho bạn.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-dell-vostro-3520/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:17:28 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=31</guid>

					<description><![CDATA[ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT Thiết kế nhỏ gọn, năng động với màu xám hiện đại, màn hình 11.6 inch độ phân giải Full HD, trọng lượng chỉ 1.40 kg dễ dàng bỏ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="ksp-content p-2 mb-2">
<h2 class="ksp-title has-text-centered">ĐẶC ĐIỂM NỔI BẬT</h2>
<div>
<ul>
<li>Thiết kế nhỏ gọn, năng động với màu xám hiện đại, màn hình 11.6 inch độ phân giải Full HD, trọng lượng chỉ 1.40 kg dễ dàng bỏ vào balo mang theo mọi nơi.</li>
<li>Bộ xử lý Intel Pentium Silver N6000 sử dụng mượt mà với các tác vụ văn phòng, lướt web cơ bản. Cùng với đó là card màn hình Intel UHD Graphics xử lý công việc, học tập trên office cơ bản, xem phim, nghe nhạc giải trí thoải mái.</li>
<li>RAM 8GB DDR4 cùng ổ cứng 128GB cho không gian lưu trữ vừa đủ giúp lưu lại tất cả những dữ liệu, tài liệu, video, các bài thuyết trình powerpoint một cách dễ dàng.</li>
<li>Trang bị đầy đủ các cổng kết nối cơ bản: USB Type-A, USB Type-C, HDMI, Jack 3.5mm, RJ45,&#8230; dễ dàng kết nối với các thiết bị ngoại vi chỉ trong chớp mắt.</li>
<li>Máy đạt độ bền đáp ứng tiêu chuẩn quân sự MIL-STD 810H với nhiều bài kiểm tra ngoài trời nghiêm ngặt như độ cao, nhiệt độ, độ ẩm, áp suất,&#8230;</li>
</ul>
</div>
</div>
<div>
<h2><strong>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W &#8211; Hiệu năng vượt trội, thiết kế độc đáo</strong></h2>
<p>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W thu hút ánh nhìn của giới công nghệ qua ngoại hình vừa mang tông Xám giản đơn không phô trương, cầu kì, vừa có kiểu dáng nhỏ gọn, năng động. Chiếc máy sở hữu bàn phím có độ nảy tốt, khoảng cách giữa các phím cách nhau hợp lý giúp gia tăng độ thoải mái khi gõ phím.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Điểm nhấn trên laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W nằm ở công nghệ màn hình cảm ứng HD sắc nét cho ra màu sắc tuyệt vời, đầy cuốn hút. Màn hình của laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W có kích cỡ 11.6 inch với độ phân giải Full HD, phù hợp giải trí kiêm công việc đa năng. Ngoài ra laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chỉ có trọng lượng 1.4kg nhỏ gọn và tiện lợi sẵn sàng đồng hành cùng bạn trên mọi nẻo đường.</p>
<h3><strong>Hiệu năng vượt trội cùng khả năng xoay gập đầy ấn tượng</strong></h3>
<p>Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chứa đựng sức mạnh xử lý mượt các tác vụ văn phòng cơ bản và lướt web. Bên trong ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W chính là bộ nhớ 8 GB RAM chuẩn DDR4 cho tốc độ vận hành đa ứng dụng mượt, không lag. Ngoài ra, ổ cứng với dung lượng tận 128 GB giúp làm nên kho lưu trữ lớn cho laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W còn được trang bị khả năng xoay gập đầy ấn tượng giúp laptop được mở ra với nhiều tư thế khác nhau. Laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W còn có độ bền khá cao. Hơn nữa, pin 42 Wh giúp laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W vận hành thời gian vừa đủ, yên tâm làm việc.</p>
<h2><strong>Sở hữu laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W Xám chính hãng</strong></h2>
<p>Để trải nghiệm trực tiếp trên tay sản phẩm laptop ASUS Flip BR1100FKA-BP1135W phiên bản Xám tối giản, hãy đến ngay cửa hàng CellphoneS để được hỗ trợ nhé. Hệ thống CellphoneS mang đến các sản phẩm laptop chính hãng với giá tốt, cùng nhiều ưu đãi hấp dẫn đang đón chờ bạn khám phá. Đến CellphoneS và sở hữu ngay laptop chất lượng giá tốt!</p>
</div>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-flip-br1100fka-bp1135w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop Asus TUF GAMING F15 FX506HF-HN014W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:11:26 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=20</guid>

					<description><![CDATA[Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W nhỏ gọn hơn, mạnh mẽ hơn</strong></h2>
<p><strong>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W</strong> là sản phẩm được thiết kế với những ưu điểm nổi bật về hiệu năng vô cùng mạnh mẽ và ấn tượng. Bên cạnh đó, laptop sở hữu vẻ ngoài vô cùng nhỏ gọn và tinh tế giúp cho các game thủ thuận tiện hơn trong việc di chuyển. Chắc chắn rằng đây sẽ là sản phẩm <a title="Laptop Asus Gaming" href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/gaming.html"><strong>laptop Asus Gaming</strong></a> giúp bạn trải nghiệm các tựa game đồ hoạ được độc đáo và hấp dẫn theo cách riêng của mình.</p>
<h3><strong>Mạnh mẽ ấn tượng, bứt phá mọi giới hạn</strong></h3>
<p>Laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W giúp người dùng có được ấn tượng bởi hiệu năng vô cùng mạnh mẽ. Có được điều này là nhờ trang bị bộ vi xử lý Intel® Core<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> i5 cùng với nhân đồ hoạ thế hệ mới NVIDIA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, máy còn sở hữu dung lượng RAM và ổ cứng cao cấp, dung lượng lớn. Với những trang bị này giúp máy có thể hoạt động mượt mà, mọi tác vụ đa nhiệm đều được đáp ứng một cách tối ưu. Hơn thế, máy còn có bộ nhớ đồ hoạ riêng giúp mọi nhu cầu chơi game giải trí hay những ứng dụng đồ họa chuyên nghiệp đều được xử lý tốt, ấn tượng.</p>
<h3><strong>Hoàn hảo từ thiết kế tới màn hình</strong></h3>
<p>Trên laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W người dùng sẽ được trải nghiệm một sản phẩm vô cùng hoàn hảo từ thiết kế cho tới màn hình hiển thị. Các chi tiết trên máy được đầu tư sắc nét và tinh tế. Chúng được lấy cảm hứng mạnh mẽ từ phong cách cơ khí đặc trưng mà ASUS đã duy trì phát triển qua nhiều năm.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, màn hình vô cùng chân thực, sắc nét, bàn phím với khoảng cách phím tối ưu, độ nảy tốt cho các giác phím cực ấn tượng. Pin của máy có dung lượng lớn, các cổng kết nối vô cùng đầy đủ. Tất cả sẽ mang lại một siêu phẩm hoàn hảo đáp ứng mọi nhu cầu của các game thủ.</p>
<h2><strong>Mua ngay laptop ASUS TUF Gaming F15 FX506HF HN014W chất lượng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>CellphoneS là một trong những địa chỉ chuyên phân phối các sản phẩm chính hãng, chất lượng của Asus. Với ưu điểm vượt trội về sản phẩm, chất lượng, chế độ bảo hành cùng với đó là giá thành vô cùng cạnh tranh sẽ mang tới cho bạn sản phẩm tốt nhất. Còn chờ đợi gì nữa, hãy đến ngay với CellphoneS để xem, trải nghiệm và sở hữu về tay mẫu laptop đẳng cấp này.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-tuf-gaming-f15-fx506hf-hn014w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</title>
		<link>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:10:51 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=24</guid>

					<description><![CDATA[Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN &#8211; Sự lựa chọn hoàn cho cho nhu cầu văn phòng</strong></h2>
<p><strong>Laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> là một trong những chiếc laptop văn phòng mạnh mẽ và tiện lợi nhất trên thị trường hiện nay. Với thiết kế nhỏ gọn và tinh tế, chiếc <a title="Laptop MSI Modern chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/msi/modern.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop MSI Modern</strong></a> này đáp ứng được yêu cầu của những người dùng từ cơ bản cho đến nâng cao.</p>
<h3><strong>Hiệu suất đỉnh cao với 16GB RAM và ổ cứng 512GB SSD</strong></h3>
<p>Với RAM Onboard 16GB và tốc độ Bus RAM lên đến 3200MHz, <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý các tác vụ đa nhiệm tuyệt vời, bạn có thể mở thật nhiều tab trình duyệt mà không sợ tình trạng giật lag.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bên cạnh đó, ổ cứng 512GB SSD cho phép bạn tha hồ lưu trữ, truy xuất dữ liệu. Điều này cũng giúp cho laptop có khả năng khởi động nhanh chóng và hoạt động mượt mà hơn nhiều.</p>
<h3><strong>Tính di động cao với thiết kế mỏng nhẹ chỉ 1.7kg</strong></h3>
<p>Với kích thước nhỏ gọn và trọng lượng chỉ vỏn vẹn 1.7 kg, chiếc laptop này rất nhẹ và dễ dàng mang theo khi di chuyển. Thiết kế này cũng giúp cho người dùng có thể trang bị cho mình một chiếc laptop mạnh mẽ và tiện lợi mà không phải lo lắng về khối lượng hoặc kích thước quá lớn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Bàn phím và touchpad của MSI Modern 15 B12MO-487VN cũng được thiết kế với kích thước vừa phải, tạo cảm giác thoải mái và dễ sử dụng cho người dùng.</p>
<h3><strong>Xử lý mượt mà mọi tác vụ với con chip i7-1255U</strong></h3>
<p>Với 10 nhân và 12 luồng, tốc độ CPU lên đến 3.50GHz, đây là một trong những con chip mạnh mẽ và hiệu suất cao nhất của Intel được thiết kế cho các thiết bị laptop. Đảm bảo cho <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> có khả năng xử lý mượt mà mọi tác vụ.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, con chip Intel Core i7-1255U còn tích hợp card đồ họa Intel Iris Xe Graphics, giúp cho người dùng có thể thoải mái xử lý các tác vụ đồ họa một cách mượt mà.</p>
<h3><strong>Sử dụng liên tục và tiện lợi với viên pin 39 Whr</strong></h3>
<p>Với viên pin 39 Whr, chiếc laptop này có thể sử dụng nhiều giờ khi hoạt động với các tác vụ thông thường như lướt web, xem phim hoặc làm việc văn phòng. Điều này cực kỳ hữu ích đối với những người hay làm việc bên ngoài.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Hiển thị chân thật và mượt mà với độ phân giải Full HD</strong></h3>
<p>Với độ phân giải Full HD, MSI Modern 15 B12MO-487VN có khả năng hiển thị chi tiết và màu sắc trung thực.</p>
<h2><strong>Mua laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN chính hãng tại CellphoneS</strong></h2>
<p>Khi mua <strong>laptop MSI Modern 15 B12MO-487VN</strong> tại CellphoneS, bạn sẽ được bảo đảm về chất lượng sản phẩm và đầy đủ các chế độ bảo hành của nhà sản xuất. Ngoài ra, cửa hàng còn cung cấp các dịch vụ hỗ trợ khách hàng sau bán hàng như hướng dẫn sử dụng, bảo trì và sửa chữa sản phẩm.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-msi-modern-15-b12mo-487vn/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
