<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>LG &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/tivi/lg/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 16:20:38 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Smart Tivi NanoCell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:33:06 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=64</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Chân đế hình bán nguyệt tinh tế, tạo thế đỡ chắc chắn cho màn hình, ổn định khi lắp để bàn và dễ tháo rời khi muốn bố trí tivi treo tường.</li>
 	<li>Bộ xử lý α5 Gen5 AI 4K tự động điều chỉnh, giảm mờ, nhòe để các chi tiết hình ảnh hiển thị rõ đẹp, hút mắt.</li>
 	<li>Chế độ lọc thoại Clear Voice Pro làm rõ đoạn hội thoại, lọc bỏ tạp âm để bạn không bỏ lỡ tình tiết nào trong nội dung đang theo dõi.</li>
 	<li>Ứng dụng LG TV Plus cho phép điều khiển tivi bằng điện thoại đơn giản, nhanh chóng và tiện lợi như remote.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA – Giải trí trọn vẹn mọi khoảnh khắc</strong></h2>
<p>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA sở hữu loạt công nghệ vượt trội nhằm mang đến những giây phút trải nghiệm hoàn chỉnh nhất dành cho bạn. Ngoài màn hình mãn nhãn thị giác, người dùng có thể thỏa sức khám phá nhiều tính năng phong phú với giao diện thân thiện.</p>
<h3><strong>Thiết kế hài hòa, bùng nổ màn ảnh</strong></h3>
<p>Thiết kế của <a title="Tivi LG 65 inch" href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/65-inch.html"><strong>tivi LG 65 inch</strong></a> được tối ưu trọng lượng để người dùng dễ dàng lắp đặt. Bên cạnh đó, khung viền còn được hãng vát mỏng nhằm tạo nên tổng thể thanh lich, cũng như mở rộng tầm nhìn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Qua kích thước 65 inch, bạn có thể tận hưởng chương trình giải trí yêu thích ngay chính không gian sống của bạn. Bằng cách kết hợp độ phân giải 4K UHD cùng công nghệ Nano Cell, tivi có khả năng tái tạo nên những thước ảnh chi tiết, chuẩn sắc trong từng điểm ảnh.</p>
<h3><strong>Âm thanh chi tiết, đa tiện ích thú vị</strong></h3>
<p>Smart tivi Nanocell LG 4K 65 inch 65NANO76SQA tích hợp công nghệ Dolby Atmos, nhằm lan tỏa âm thanh vòm đa hướng trong không gian. Thêm vào đó, bạn có thể điều chỉnh những tính năng trên hệ điều hành webOS 2.2 hoặc trải nghiệm những ứng dụng độc đáo trên tivi. Đồng thời, tivi còn hỗ trợ tính năng điều khiển giọng nói qua LG Voice Search một cách tiện dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:30:52 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=62</guid>

					<description><![CDATA[Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA &#8211; Mở ra một không gian giải trí kỳ diệu Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA với độ phân giải 4K,]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA &#8211; Mở ra một không gian giải trí kỳ diệu</h2>
<p><strong>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA</strong> với độ phân giải 4K, dải màu Pure Color sống động cùng bộ xử lý hình ảnh α5 Gen 5 được hỗ trợ AI sẽ mở ra một thế giới kỳ diệu cho gia đình bạn thỏa sức khám phá. Nhờ độ mỏng ấn tượng cùng thiết kế tinh tế <a title="Tivi LG 43 inch" href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/43-inch.html"><strong>tivi LG 43 inch</strong></a> còn là một tác phẩm đầy tính sáng tạo trong chính ngôi nhà của bạn.</p>
<h3><strong>Thiết kế thanh mảnh, tinh tế tựa một tác phẩm nghệ thuật</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA sở hữu một thiết kế thanh mảnh với phần khung viền siêu mỏng để biến sản phẩm trở thành một tác phẩm nghệ thuật và làm sống động hơn không gian sống của bạn. Kích thước 43 inch tuy không quá lớn nhưng lại rất phù hợp để sử dụng trong nhiều không gian khác nhau trong ngôi nhà.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/43-inch/Smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa-2.jpg" alt="Smart Tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA" /></p>
<p>Thay vì sử dụng loại chân đế chữ V ngược, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA lại được trang bị một chân đế bán nguyệt để tạo sự mềm mại, hài hoà với vẻ thanh mảnh, tinh tế của sản phẩm. Nhờ làm bằng lõi kim loại mà bạn hoàn toàn có thể yên tâm về sự chắc chắn của phần chân đế này trong quá trình sử dụng.</p>
<h3><strong>Mở ra không gian giải trí kỳ diệu với dải màu Pure Color</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA tuy không có kích thước quá lớn nhưng chắc chắn sẽ mở ra được một không gian giải trí kỳ diệu diệu nhờ vào khả năng tái tạo màu sắc tuyệt vời của sản phẩm. Đó là nhờ vào dài màu Pure Color được sử dụng trên tivi LG NanoCell.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>LG còn trang bị cho sản phẩm công nghệ LG NanoCell độc quyền với nguyên lý hoạt động sử dụng các hạt nano để lọc những màu sắc không có độ tinh khiết ra khỏi bước sóng RGB. Nhờ đó mà màu sắc phát ra trên tivi sẽ luôn có được sự sống động, chân thực và tươi mới.</p>
<h3><strong>Tự động nhận biết và nâng cao chất lượng nội dung</strong></h3>
<p>Không chỉ có màu sắc và chất lượng hình ảnh hiển thị trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA cũng được tối ưu và nâng cao. LG đã trang bị cho mẫu tivi NanoCell 4K 43 inch của mình bộ xử lý α5 Gen 5 được tích hợp công nghệ AI và công nghệ 4K Upscaling để có thể phân tích và cải thiện chất lượng nội dung gốc tới mức tiếp cận 4K.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đi kèm bộ xử lý AI sẽ là các công nghệ Active HDR, HDR10 Pro, HLG, HDR Dynamic Tone Mapping với khả năng gia tăng độ chân thực của các chi tiết, độ tương phản, để các khung hình trở nên “có hồn” và cuốn hút người xem hơn.</p>
<p>Ngoài ra, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA còn được tích hợp tới 9 chế độ hình ảnh để phù hợp với nhiều loại nội dung và mục đích sử dụng khác nhau như chơi game, xem phim, nghe nhạc, xem thể thao,&#8230;Nhờ vậy mà trải nghiệm của người xem luôn được tối ưu một cách hoàn hảo với từng loại nội dung, mục đích.</p>
<h3><strong>Tinh chỉnh âm thanh thông minh</strong></h3>
<p>Không chỉ công nghệ hiển thị mà cả công nghệ âm thanh trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA cũng được tích hợp trí thông minh nhân tạo. Công nghệ AI Sound Pro sẽ mang tới hiệu ứng nghe chân thực, bùng nổ hơn nhờ vào khả năng tự động nhận biết, phân tích và tinh chỉnh âm thanh của nguồn phát lên chuẩn 5.1.2.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Đi kèm là công nghệ AI Acoustic Tuning với khả năng tự động nhận biết được vị trí ngồi của người xem, kích thước không gian để từ đó tinh chỉnh giúp âm thanh có thể lan tỏa tới mọi ngóc ngách và truyền tải nội dung một cách tốt nhất.</p>
<p>Ngoài hai công nghệ chính này, tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA còn sở hữu tính năng Clear Voice Pro để có thể loại bỏ các loại tạp âm và tăng cường âm thanh hay Bluetooth Surround Ready để kết nối nhanh chóng với hệ thống âm thanh và tạo ra một không gian giải trí chất lượng.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm bất tận với đa dạng nội dung</strong></h3>
<p>Smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA được cài đặt hệ điều hành webOS 22 mặc định với giao diện thân thiện, dễ dàng làm quen và sử dụng. Đi kèm hệ điều hành là kho ứng dụng khổng lồ, với đa dạng các nội dung giải trí phù hợp nhiều độ tuổi, để người dùng thoải mái cài đặt và trải nghiệm trực tiếp trên tivi NanoCell LG 4K 43NANO76SQA.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không chỉ có thể xem phim, lướt web mà người dùng thậm chí còn có thể trực tiếp tải và chơi các tựa game có trong kho ứng dụng mà lG cung cấp.</p>
<h3><strong>Cá nhân hóa thuận tiện với ThinQ AI</strong></h3>
<p>Nhờ được tích hợp AI mà người dùng có thể điều khiển trực tiếp bằng các câu lệnh tiếng Việt trên smart tivi NanoCell LG 4K 43 inch 43NANO76SQA thông qua tính năng LG Voice Search mà không cần tới điều khiển. Smart tivi còn sở hữu LG Voice Recognition để có thể nhận diện được giọng nói một cách tự nhiên, trơn tru và chính xác hơn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài điều khiển Magic Remote đi kèm, tivi LG NanoCell còn có thể điều khiển một cách dễ dàng thông qua ứng dụng LG TV Plus trên điện thoại. Tính năng ThinQ AI sẽ còn mở rộng khả năng đồng bộ với các thiết bị điện tử khác để giúp tivi LG NanoCell tham gia vào hệ sinh thái nhà thông minh.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-nanocell-lg-4k-43-inch-43nano76sqa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF</title>
		<link>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/</link>
					<comments>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 15:27:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=60</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Bộ xử lý α5 Gen5 AI 4K hỗ trợ cải thiện màu sắc trở nên sống động và đẹp mắt</li>
 	<li>Kích thước màn hình 65 inch mang đến không gian hiển thị lớn, đầy đủ chi tiết</li>
 	<li>Tận hưởng chất âm rõ ràng như ngoài rạp với âm thanh vòm cực kỳ sống động</li>
 	<li>Công nghệ 4K AI Upscaling cho chất lượng hiển thị hình ảnh mượt mà, sắc nét</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Smart Tivi LG 65UQ7550 4k 65 inch &#8211; Công nghệ hình ảnh tiên tiến</strong></h2>
<p>Trong số những sản phẩm Smart TV đang được quan tâm và lựa chọn nhất hiện nay là <strong>Tivi LG 65UQ7550PSF 4K 65 inch</strong>. Với nhiều tính năng nổi bật, chiếctivi LG 65 inch hứa hẹn mang đến cho người dùng một trải nghiệm giải trí đỉnh cao tại nhà.</p>
<h3><strong>Độ phân giải 4K và công nghệ xử lý hình ảnh tiên tiến</strong></h3>
<p>Với độ phân giải 4K 65 inch và công nghệ xử lý hình ảnh tiên tiến, 65UQ7550 mang đến cho người dùng những trải nghiệm giải trí tuyệt vời. Ngoài ra, tính năng xử lý hình ảnh α5 Gen5 Processor 4K tối ưu hóa nội dung hiển thị và mang đến cho bạn trải nghiệm xem phim hay giải trí vô cùng hài lòng nhất.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/smart-tivi-lg-65uq7550psf-4k-65-inch-1.jpg" alt="Smart TV LG 4K 65 Inch 65UQ7550PSF - Công nghệ hình ảnh tiên tiến" /></p>
<p>&gt;&gt;&gt; Xem thêm <strong><a href="https://cellphones.com.vn/smart-tivi-nanocell-lg-4k-65-inch-65nano76sqa.html" target="_blank" rel="noopener">Tivi NanoCell LG 65NANO76SQA</a></strong> mới giá cực tốt nếu bạn muốn sở hữu màn hình với kích thước nhỏ hơn.</p>
<p>Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF có khả năng hiển thị hình ảnh rõ nét và không bị chói sáng dù tiếp xúc với ánh nắng trực tiếp nhờ vào công nghệ AI thông minh. Theo đó, thiết bị có khả năng tự động điều chỉnh độ sáng phù hợp với điều kiện môi trường xung quanh nhằm mang đến cho người dùng những trải nghiệm giải trí hoàn hảo nhất.</p>
<p><img decoding="async" src="https://cdn2.cellphones.com.vn/x,webp,q100/media/wysiwyg/Tivi/LG/65-inch/smart-tivi-lg-65uq7550psf-4k-65-inch-3.jpg" alt="Đánh giá LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF" /></p>
<p>Kết hợp với Ai là công nghệ Active HDR có khả năng phân tích khung hình theo nhiều cấp độ ánh sáng khác nhau. Nhờ vào đó, hình ảnh trên <strong><a href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg.html" target="_blank" rel="noopener">tivi LG</a></strong> được tái tạo trên màn hình đều có màu sắc tươi tắn với độ tương phản cao.</p>
<h3><strong>Trải nghiệm âm thanh với công nghệ AI Sound</strong></h3>
<p>Với công nghệ AI Sound này, đảm bảo <strong><span data-sheets-value="{&quot;1&quot;:2,&quot;2&quot;:&quot;smart tivi lg 4k 65 inch 65uq7550psf&quot;}" data-sheets-userformat="{&quot;2&quot;:641,&quot;3&quot;:{&quot;1&quot;:0},&quot;10&quot;:1,&quot;12&quot;:0}">smart tivi lg 4k 65 inch 65uq7550psf</span></strong> sẽ mang đến cho bạn một không gian âm thanh vô cùng rõ nét và đa chiều. Bên cạnh đó, TV cũng được trang bị tính năng AI Sound, giúp điều chỉnh âm thanh dựa trên thể loại nội dung đang xem, giúp người dùng trải nghiệm âm thanh chân thực nhất.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Dòng <strong><a href="https://cellphones.com.vn/tivi/lg/65-inch.html" target="_blank" rel="noopener">tivi thông minh LG 65 inch</a></strong> sở hữu ưu điểm nổi bật ở công nghệ Bluetooth Surround Ready tiên tiến. Theo đó, công nghệ Bluetooth cho phép thiết bị có thể kết nối cùng lúc 2 loa nhằm mang đến hiệu ứng âm thanh vòm đầy lôi cuốn và sống động.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Hơn nữa, sản phẩm cũng được bổ sung thêm khả năng lọc mọi tạp âm từ môi trường xung quanh khi tích hợp chế độ lọc thoại Clear Voice Pro. Nhờ vào đó, mọi chi tiết trong đoạn hội thoại sẽ trở nên rõ ràng hơn, giúp bạn có được những giây phút xem phim thư giãn đầy thú vị.</p>
<h3><strong>Điều khiển thiết bị với trợ lý ảo thông minh</strong></h3>
<p>Với tính năng điều khiển bằng giọng nói thông minh, chiếc <strong>TV 65UQ7550</strong> này giúp người dùng tìm kiếm nội dung nhanh chóng và dễ dàng hơn bao giờ hết. Thay vì phải sử dụng điều khiển từ xa, người dùng có thể dùng giọng nói để tìm kiếm và chọn nội dung mình muốn xem. Điều này giúp người dùng tiết kiệm thời gian và mang lại trải nghiệm xem tivi thuận tiện rất nhiều.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Thiết kế mỏng nhẹ, phong cách sang trọng và hiện đại</strong></h3>
<p>Chiếc <strong>LG 65UQ7550psf</strong> này được thiết kế với kiểu dáng sang trọng và mỏng nhẹ, phù hợp với không gian sống hiện đại. Sản phẩm được thiết kế đơn giản, tinh tế và có khả năng lắp đặt linh hoạt trong nhiều không gian khác nhau. Với thiết kế này, sản phẩm không chỉ mang đến trải nghiệm giải trí tuyệt vời cho người dùng, mà còn là một phụ kiện trang trí đẹp mắt cho căn nhà của bạn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Không chỉ sở hữu thiết kế đẹp mắt, Smart Tivi LG 4K 65 inch 65UQ7550PSF còn đi kèm với phần chân đế chữ V úp ngược chắc chắn. Nhờ vào đó, chân đế có thể nâng đỡ thiết bị chắc chắc và an toàn khi tivi được lắp đặt theo kiểu để bàn. Ngoài ra, bạn cũng có thể tháo phần chân đế và lắp đặt tivi theo kiểu treo tường giúp không gian nhà thêm phần sang trọng.</p>
<h3><strong>Chế độ FilmMaker Mode mang đến những thước phim điện ảnh ấn tượng</strong></h3>
<p>Chiếc tivi cao cấp đến từ thương hiệu LG gây ấn tượng mạnh mẽ với người dùng khi được tích hợp thêm tính năng FilmMaker Mode. Tính năng này giúp hình ảnh giảm độ nhiễu tối đa và giúp các chuyển động hình ảnh trở nên mịn màng hơn. Khi bật chế độ FilmMaker Mode, bạn sẽ được trải nghiệm những thước phim điện ảnh đặc sắc và vô cùng chân thực.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Sử dụng hệ điều hành webOS hiện đại với giao diện trực quan, sinh động</strong></h3>
<p>Sử dụng hệ điều hành webOS phiên bản thứ 22, chiếc tivi của thương hiệu LG ghi điểm với người dùng khi có giao diện trực quan và thân thiện. Các thẻ ứng dụng, cũng như những tính năng đều được bố trí vô cùng gọn gàng và tinh tế, giúp bạn dễ dàng tìm kiếm và truy cập.</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Giải trí không giới hạn với kho ứng dụng đa dạng</strong></h3>
<p>Bên cạnh sở hữu giao diện trực quan, dòng tivi mới nhất của thương hiệu LG còn khiến người dùng bất ngờ với kho ứng dụng khổng lồ. Gia đình bạn sẽ có những giây phút thư giãn vô cùng tuyệt vời với đa dạng các ứng dụng như POPS Kids, Clip TV, FPT Play, YouTube, Spotify, Apple TV,&#8230;</p>
<p>&nbsp;</p>
<h3><strong>Trải nghiệm mọi nội dung trên màn ảnh rộng với tính năng AirPlay 2</strong></h3>
<p>Không chỉ mang đến những trải nghiệm giải trí hoàn hảo, tivi LG còn giúp người dùng làm việc và học tập hiệu quả hơn nhờ tính năng trình chiếu AirPlay 2. Thông qua AirPlay 2, người dùng có thể kết nối tivi với điện thoại hoặc máy tính bảng để trình chiếu nội dung lên màn ảnh rộng. Bạn có thể tận dụng tính năng này để thuyết trình, chia sẻ nội dung bài học với bạn bè,&#8230;</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/smart-tivi-lg-4k-65-inch-65uq7550psf/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
