<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>Hp &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/danh-muc-san-pham/laptop/hp/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 14:50:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA</title>
		<link>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:50:10 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=45</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>Thuộc phân khúc laptop học tập - văn phòng với CPU Intel Core i51230U kết hợp cùng card Intel Iris Xe Graphics giải quyết nhẹ nhàng các tác vụ hằng ngày trên Word, Excel, PowerPoint,... thiết kế, chỉnh sửa ảnh cơ bản hay giải trí một cách trơn tru.</li>
 	<li>Kích thước nhỏ gọn với màn hình cảm ứng kích thước 13.3 inch dễ dàng mang theo khắp mọi nơi.</li>
 	<li>RAM 16 GB và ổ cứng 512 GB SSD cho tốc độ đọc ghi nhanh chóng cùng không gian lưu trữ ổn định, người dùng có thể vừa nghe nhạc vừa đọc báo hay chạy nhiều tab cùng lúc.</li>
 	<li>Trang bị các cổng kết nối: USB, Thunderbolt 4,... giúp kết nối với các thiết bị ngoại vi khác nhanh chóng hơn.</li>
 	<li>Laptop đi kèm bút cảm ứng, hỗ trợ thao tác ghi chú, thiết kế thêm dễ dàng hơn.</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Laptop HP Envy X360 được đánh giá là dòng laptop mỏng nhẹ nhưng vẫn đảm bảo cấu hình vượt trội giúp đáp ứng mọi tác vụ cơ bản cần thiết cho người dùng. Từ đó, chiếc <a title="HP Envy" href="https://cellphones.com.vn/laptop/hp/envy.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>HP Envy</strong></a> này luôn góp phần tạo nên trải nghiệm mượt mà trong suốt quá trình sử dụng.</p>
<p><strong>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA &#8211; khả năng đa nhiệm, hình ảnh sắc nét</strong></p>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA sở hữu thiết kế đơn giản, tỉ mỏ với khung nhôm chắc chắn và vô cùng sang trọng. Với khả năng hiển thị ấn tượng, sắc nét chiếc laptop này phù hợp với mọi nhu cầu cho công việc, giải trí, học tập,..</p>
<h3><strong>Thiết kế tinh tế, hiển thị sắc nét</strong></h3>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA sở hữu thiết kế bằng chất liệu kim nhôm màu xanh sáng bóng kết hợp với phần logo HP in nghiêng thể hiện sự mạnh mẽ nhưng không kém phần tinh tế. Trọng lượng nhẹ chỉ 1.34kg cùng kiểu dáng mỏng giúp người dùng dễ dàng di chuyển và mang theo máy ở bất cứ đâu.</p>
<p><em>&gt;&gt;&gt; <strong>Xem thêm</strong>: Tổng hợp những mẫu <a title="laptop 13 inch cấu hình mạnh" href="https://cellphones.com.vn/laptop/laptop-13-inch.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop 13 inch cấu hình mạnh</strong></a> đáp ứng đầy đủ nhu cầu sử dụng của người dùng</em></p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Chiếc laptop này mang đến hình ảnh bắt mắt qua màn hình 13.3 inch cùng với độ phân giải 2.8K sắc nét. Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA hứa hẹn sẽ mang đến cho bạn những trải nghiệm hình ảnh siêu chân thực, mật độ điểm ảnh cao hơn các loại màn hình máy tính thông dụng khác.</p>
<h3><strong>Hiệu năng ấn tượng, mạnh mẽ</strong></h3>
<p>Laptop HP Envy X360 13-BF0094TU 76B14PA cung cấp khả năng đa nhiệm cực kỳ tốt, đáp ứng mọi nhu cầu của người dùng. Bên trong laptop hiện diện bộ vi xử lý Intel i5-1230U kèm với hậu tố U giúp laptop tiêu thụ ít điện năng hơn, máy sẻ ít bị nóng và tuổi thọ pin bền bỉ hơn.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Ngoài ra, bổ trợ thêm hiệu năng của <a title="laptop i5" href="https://cellphones.com.vn/laptop/core-i5.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop i5</strong></a> còn có bộ nhớ trong 16GB RAM DDR4 giúp bạn xử lý mọi tác vụ một cách mượt xuất sắc. Laptop còn trang bị ổ cứng SSD512GB để bạn có thể thoải mái lưu trữ các dữ liệu và ứng dụng nhanh chóng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-hp-envy-x360-13-bf0094tu-76b14pa/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA</title>
		<link>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 14:44:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=42</guid>

					<description><![CDATA[<ul>
 	<li>CPU Intel Core i5-1135G7 cân tốt mọi tác vụ hằng ngày như Word, Excel, Powerpoint</li>
 	<li>RAM 8GB cho phép mở cùng lúc nhiều tab trình duyệt hay nhiều ứng dụng cùng lúc</li>
 	<li>Ổ cứng 256 GB SSD giúp khởi động máy nhanh chóng, không gian lưu trữ đủ dùng</li>
 	<li>Màn hình viền mỏng 15.6 inch cho trải nghiệm xem phim, làm việc hấp dẫn</li>
 	<li>Trang bị đầy đủ cổng kết nối như: USB Type-A, HDMI, USB Type-C,... cho khả năng truy xuất, truyền tải dữ liệu nhanh hơn</li>
</ul>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA</strong> <strong>– Thiết kế sang trọng, hiện đại</strong></h2>
<p><strong>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA </strong>có thiết kế và tính năng ấn tượng, được khách hàng quan tâm và đánh giá cao. Sản phẩm <a title="Laptop HP" href="https://cellphones.com.vn/laptop/hp.html"><strong>laptop HP</strong></a> này chắc chắn sẽ khiến người dùng hài lòng với giá cả hợp lý, phù hợp với nhiều người dùng khác nhau.</p>
<h3><strong>Thiết kế sang trọng, hiện đại</strong></h3>
<p>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA có thiết kế hiện đại, màu sắc sang trọng, trọng lượng vừa phải, không lo cồng kềnh khi sử dụng mang đi đến nơi làm việc hay trường học.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Kích thước 35.85 x 24.2 x 1.79cm, màn hình 15.6 inch, người dùng thỏa thích xem phim, chiến game cùng với bạn bè trên laptop. Với thiết kế ưa nhìn, tên thương hiệu trên lưng sản phẩm càng tăng thêm thẩm mỹ khi sử dụng.</p>
<h3><strong>Cấu hình ấn tượng</strong></h3>
<p>Trang bị bộ vi xử lý Intel® Core<img src="https://s.w.org/images/core/emoji/14.0.0/72x72/2122.png" alt="™" class="wp-smiley" style="height: 1em; max-height: 1em;" /> i5-1135G mạnh mẽ, ổn định trong thời gian dài sử dụng, sản phẩm phù hợp với nhiều không gian phòng khác nhau. Âm thanh rõ từng nhịp bass, âm điệu của bài nhạc, giúp thư giãn sau ngày dài làm việc mệt mỏi.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Laptop HP 15-DY2795WM 6M0Z7UA có RAM 8GB+ bộ nhớ trong 265GB, lưu trữ nhiều tài liệu, game khác nhau mà vẫn còn chỗ trống. Đồ họa laptop sống động, với hàng triệu sắc màu trên một khung hình, camera của sản phẩm rõ ràng, người dùng có thể gọi điện cho gia đình mà không lo giật lag.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-hp-15-dy2795wm-6m0z7ua/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
