<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	
	xmlns:georss="http://www.georss.org/georss"
	xmlns:geo="http://www.w3.org/2003/01/geo/wgs84_pos#"
	>

<channel>
	<title>ASUS &#8211; banhang.com</title>
	<atom:link href="/tu-khoa-san-pham/asus/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description>Giá rẻ hơn bán lẻ</description>
	<lastBuildDate>Fri, 08 Sep 2023 09:09:14 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.3.2</generator>
	<item>
		<title>Laptop ASUS X515MA-BR481W</title>
		<link>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/</link>
					<comments>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Nguoidung]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 08 Sep 2023 09:09:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">/?post_type=product#038;p=27</guid>

					<description><![CDATA[Laptop Asus X515MA-BR481W &#8211; Gọn Nhẹ Với Thiết Kế Năng Động Laptop Asus X515MA-BR481W là chiếc laptop Asus Vivobook được thiết kế năng động với hiệu năng mạnh mẽ và phù hợp]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h2>Laptop Asus X515MA-BR481W &#8211; Gọn Nhẹ Với Thiết Kế Năng Động</h2>
<p>Laptop Asus X515MA-BR481W là chiếc <a title="Laptop Asus Vivobook chính hãng" href="https://cellphones.com.vn/laptop/asus/vivobook.html" target="_blank" rel="noopener"><strong>laptop Asus Vivobook</strong></a> được thiết kế năng động với hiệu năng mạnh mẽ và phù hợp với túi tiền của nhiều người dùng. Asus X515MA-BR481W sẽ là một lựa chọn không thể tuyệt vời hơn dành cho các bạn học sinh, sinh viên.</p>
<h3>Thiết kế gọn &#8211; mỏng &#8211; nhẹ và góc nhìn rộng hơn</h3>
<p>Đặc điểm nổi bật của laptop Asus X515MA-BR481W chính là thiết kế gọn &#8211; mỏng &#8211; nhẹ, linh động cho người dùng trong những chuyến công tác, đi học hay phải thường xuyên di chuyển. Asus X515MA-BR481W còn sở hữu vẻ ngoài bắt mắt với thiết kế màu bạc sành điệu cùng với lớp giả kim loại bao phủ bên ngoài. Tổng thể của chiếc laptop gần như là đồng nhất tạo được ấn tượng nhờ vào logo bóng bẩy cùng viền đen hợp lý.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Cạnh đó, laptop Asus X515MA-BR481W còn gây được sự chú ý khi sở hữu màn hình lên đến 15.6 inch trong trọng lượng chỉ 1.7 kg. Thiết kế màn hình mỏng và góc nhìn rộng hơn đã giúp cho chiếc laptop tạo được ấn tượng tốt nhất.</p>
<h3>Làm việc hiệu quả với hiệu suất cao</h3>
<p>Laptop Asus X515MA-BR481W đã được trang bị sẵn 4GB RAM và 256GB PCIE ổ cứng với sự hỗ trợ của bộ vi xử lý Intel Celeron N4020 giúp tăng tốc máy tính và hỗ trợ tối đa các tác vụ văn phòng. Sử dụng hệ điều hành Windows 11 bản quyền, người dùng có thể dễ dàng cập nhật những tính năng mới nhất và giúp mọi hoạt động trở nên ổn định, mượt mà hơn rất nhiều.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p>Asus X515MA-BR481W còn hỗ trợ kết nối đầy đủ với các cổng bao gồm cổng USB 3.0; USB 2.0 Type-A; cổng HDMI, đầu lọc thẻ và cổng USB Type-C 3.2 có thể cắm đảo ngược. Bàn phím đầy đủ phím số với độ nảy cao, đáp ứng nhu cầu công thái học, giúp người dùng dễ dàng thao tác hơn.</p>
<h2>Mua ngay laptop Asus X515MA-BR481W chính hãng tại CellphoneS</h2>
<p>Mang đến nhiều lợi ích và sự lựa chọn hơn cho người dùng, CellphoneS hiện là địa chỉ cung cấp dòng máy tính, laptop Asus X515MA-BR481W chính hãng với giá tốt nhất. Người dùng có thể ghé trực tiếp cửa hàng CellphoneS để được tư vấn và trải nghiệm miễn phí sản phẩm laptop Asus X515MA-BR481W trước khi quyết định mua.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/san-pham/laptop-asus-x515ma-br481w/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
